<!DOCTYPE html><html lang="tr"><head><script type="text/javascript">
!function(){function p(e){return JSON.stringify(e)}function x(){T.reload()}function b(e){var t=T.hostname,r=new RegExp("\\w+\\.("+(D.tld||"com|net|org|tv|biz|info")+")(\\.\\w+)*$").exec(t),n=r?"."+r[0]:t,i=new Date;i.setDate(i.getDate()+1);var o="samesite=strict;";return"https:"==T.protocol&&(o+=" secure;"),N.cookie=a+"="+e+"; expires="+i.toGMTString()+"; path=/; "+o+" domain="+n,_.test(N.cookie)}function y(e){if(typeof XMLHttpRequest!=l){var t=new XMLHttpRequest,r=p({message_type:"skipredirect",link:T.href,success:1,userProfile:e});t.open("POST","https://log.haberturk.com/redirect",!0),t.setRequestHeader("Content-Type","application/x-www-form-urlencoded"),t.send(r)}}var S="d",l="undefined",M=null,E=[1024,600],N=document,O=screen,T=N.location,a="fullsite",_=new RegExp("(^|;\\s*)"+a+"=([^;]+)(;|$)"),D=[],g=typeof JSON!=l&&typeof JSON.parse!=l,I=new function(){function o(){0<s.length?r.setItem(e,p(s)):r.removeItem(e)}var e="__cbg_redirect_urls",t=(new Date).getTime(),a=t+6e4,s=[],c=g&&typeof Storage!=l,r=c?sessionStorage:M;if(this.check=function(e){if(!c)return!1;for(var t=M,r=0;r<s.length;r++){var n=s[r];if(n.url==e){t=n;break}}var i=!1;return t==M?(t={url:e,timestamp:a},s.push(t)):(i=!0,t.timestamp=a),o(),i},null!=r){var n=r.getItem(e),i=JSON.parse(n);if(i)for(var u=0;u<i.length;u++){var f=i[u];t<f.timestamp&&s.push(f)}o()}};cbgmbdetect=function(e){var t,r=(D=e).desktopMinResolution||E,n=r[0],i=r[1],o=e.useReload||0,a=e.profile||S,s=!0,c=_.exec(N.cookie),u=c?c[2]:M,f=new RegExp(e.desktopUAMatch||"Windows NT|iPad|Macintosh|X11","i"),p=O.width,l=O.height,g=l;p<l&&(l=p,p=g),(t=!f.test(navigator.userAgent)&&(p<n||l<i)?"m":S)!=u&&(s=b(t),o&&t!=a&&s&&x()),cbgmbAlternate=function(e){(a==S&&"1"==u||"m"==a&&"m"==t)&&jQuery(e).click(function(){b(a==S?"0":"1")&&x()}).fadeIn()};var m=T.pathname,h=e.targetSite||"";if(!o&&t!=a&&s&&h&&e.urlRegexList)for(var d=0,v=e.urlRegexList,w=v.length;d<w;d++){if(("RegExp"==typeof v[d]?v[d]:new RegExp(v[d])).test(m)){var k=m+T.search;if(I.check(k))y(t);else{var R="//"+h+k;T.href=R}break}}}}();try{cbgmbdetect({"profile":"d","targetSite":"m.haberturk.com","desktopMinResolution":[800,600],"urlRegexList":[
"^/$",
"^/(secim|yerel-haberler|((video|galeri|gundem|dunya|polemik|medya|yasam)(/[\\w-]+)?)|ekonomi(/(makro-ekonomi|finans-borsa|otomobil|emlak|tatil|airport|sirket-haberleri|teknoloji|is-yasam|enerji|alisveris|para|altin|doviz|borsa|turizm|piyasa|sigorta|merak-edilenler)(/[\\w-]+)?)?|magazin(/(herkes-bunu-konusuyor|fiskos|muzik|cemiyet-hayati|dunyadan|sipsak|roportajlar|televizyon)(/[\\w-]+)?)?|spor(/(avrupa-sampiyonasi-elemeleri-2016|basketbol|diger|futbol|golf|hentbol|motor_sporlari|olimpiyat|ozel|tenis|voleybol)(/[^\\d][\\w-]+){0,2})?|spor/(macmerkezi|super-lig-para-durumu|iddaa/canlisonuclar)|saglik(/(ramazanda-saglikli-yasam|genel-saglik|anne-ve-cocuk|kalp-sagligi|saglikli-beslenme|kanser|cinsel-saglik|estetik-cerrahi|noroloji|ozel-haberler))?|hteditor|htyazarlar|nobetci-eczaneler|ramazan|kesfet|son-dakika-haberleri|astroloji|canliyayin|yemek-tarifleri|yemek-yapma|diyet-yemek-tarifleri|tummansetler|dergilik|bugun-ne-oldu)/?$",
"^/([\\w-]+-\\d+(-(spor|ekonomi|magazin|teknoloji))?(/\\d+)?|((ekonomi|spor|magazin)/)?[^/]+/haber/\\d+-[^/]+(/\\d+)?|yazarlar/[^/]+/\\d+-[^/]+|(htyazar|hteditor)/([\\w-]+(/\\d+)?))$",
"^/[a-z]+-haberleri/\\d+-[^/]*$",
"^/[a-z]+-cuma-namazi-vakti$",
"^/([a-z]+/)?[a-z]+-haberleri$",
"^/yerel-haberler/\\d+-[^/]*$",
"^/(ramazan|nobetci-eczaneler|bulmaca|namaz-vakitleri|havadurumu|video/playlist|ekonomi/piyasa|haberleri|htgastro|sans-oyunlari)/.*$",
"^/secim/secim2018|/secim/secim2019|/ekonomi/borsa/hisse/([^/]*)$",
"^/ekonomi/((\\d+-)?(dolar|euro|bitcoin|sterlin)-ne-kadar|\\d+-tl-kac-(dolar|euro|bitcoin|sterlin))$",
"^/video/[\\w-]+/(izle|video)/[\\w-]+/\\d+$",
"^/video/videokanal/detay/trt-eba-tv$",
"^/galeri/[\\w-]+/\\d+-[\\w-]+(/\\d+)?(/\\d+)?/?$",
"^/secim/(secim2017/referandum|secim201[45])/?$",
"^/secim/secim2017/referandum/(sehir|ilce)/.*$",
"^/haberler/bugununAjandasi/?$",
"^/(spor/iddaa/takimdetay/|milli-piyango|kunye|privacy|bulmaca|roportaj|e-okul-veli-bilgilendirme-sistemi|son-depremler|guzel-sozler|biyografi|sans-oyunlari|ozel-gunler/8-mart-dunya-kadinlar-gunu|eba-giris|cocuk|corona-virusu|simfer-ile-ramazan-lezzetleri)"]});}catch(e){}</script>
<script type="text/javascript" src="https://im.haberturk.com/assets/js/adblock.js?v=3524" async></script><meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, user-scalable=no" /><meta charset="utf-8" /><title>ABD'de öfke dinmiyor: Genelkurmay Başkanı sokağa indi - Haberler - Dünya Haberleri</title><meta name="description" content="ABD'de polis şiddeti sonucu hayatını kaybeden George Floyd için ülke çapında protestolar sürerken, ABD Savunma Bakanı Mark Esper, Adalet Bakanı William Barr ve Genelkurmay Başkanı Mark Mille polis hatlarını ziyaret etti. - Haberler" /><meta name="news_keywords" content="ABD, genelkurmay başkanı, Savunma Bakanı, haberler, Washington son dakika, George Floyd, " /><link rel="index" title="Haber, Habertürk" href="//www.haberturk.com" /><link rel="alternate" media="only screen and (max-width: 640px)" href="https://m.haberturk.com/abd-de-ofke-dinmiyor-genelkurmay-baskani-sokaga-indi-haberler-2699591" /><meta property="fb:app_id" content="165954270092871" /><meta property="og:site_name" content="www.haberturk.com" /><meta property="og:title" content="ABD Savunma Bakanı ve Adalet Bakanı polis hatlarını ziyaret etti" /><meta property="og:description" content="Haberin detayları için tıklayınız" /><meta property="og:image" content="https://im.haberturk.com/2020/06/02/ver1591114613/2699591_1200x627.jpg" /><meta property="og:url" content="https://www.haberturk.com/abd-de-ofke-dinmiyor-genelkurmay-baskani-sokaga-indi-haberler-2699591" /><meta property="og:type" content="article" /><meta property="og:article:tag" content="ABD'de öfke dinmiyor: Genelkurmay Başkanı sokağa indi - Haberler" /><meta property="og:article:published_time" content="2020-06-02T19:16:53+03:00" /><meta property="og:article:section" content="dunya" /><meta property="eng:Id" content="180" /><meta property="eng:categoryName" content="dunya" /><meta property="og:article:author" content="Habertürk" /><meta property="og:locale" content="tr_TR" /><meta name="twitter:card" content="summary_large_image" /><meta name="twitter:site" content="@haberturk" /><meta name="twitter:creator" content="@haberturk" /><meta name="twitter:url" content="https://www.haberturk.com/abd-de-ofke-dinmiyor-genelkurmay-baskani-sokaga-indi-haberler-2699591" /><meta name="twitter:title" content="ABD Savunma Bakanı ve Adalet Bakanı polis hatlarını ziyaret etti" /><meta name="twitter:description" content="Haberin detayları için tıklayınız" /><meta name="twitter:image:src" content="https://im.haberturk.com/2020/06/02/ver1591114613/2699591_600x314.jpg" /><meta name="twitter:domain" content="haberturk.com" /><meta name="thumbnail_height" content="100" /><meta name="thumbnail_width" content="100" /><link rel="thumbnail" type="image/jpeg" href="https://im.haberturk.com/2020/06/02/ver1591114613/2699591_620x410.jpg" /><link rel="image_src" type="image/jpeg" href="https://im.haberturk.com/2020/06/02/ver1591114613/2699591_620x410.jpg" /><link rel="standout" href="https://www.haberturk.com/abd-de-ofke-dinmiyor-genelkurmay-baskani-sokaga-indi-haberler-2699591" /><meta http-equiv="x-dns-prefetch-control" content="on" /><link rel="dns-prefetch" href="https://mo.ciner.com.tr" /><link rel="dns-prefetch" href="https://im.haberturk.com" /><link rel="dns-prefetch" href="//im.hthayat.com" /><link rel="dns-prefetch" href="//adsp.haberturk.com" /><meta http-equiv="pragma" content="no-cache" /><meta http-equiv="expires" content="-1" /><meta http-equiv="cache-control" content="no-cache" /><meta http-equiv="content-language" content="tr" /><meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge,chrome=1" /><meta name="medium" content="news" /><meta name="google-site-verification" content="akWhafZMP9ir7pT_Tm4W2Q7lnQd5NfkN8SUlEEugDdQ" /><meta property="fb:admins" content="537270901" /><meta property="fb:page_id" content="161827680527303" /><meta property="fb:pages" content="161827680527303" /><link rel="shortcut icon" href="/favicon.ico" type="image/x-icon" /><link rel="amphtml" href="https://m.haberturk.com/abd-de-ofke-dinmiyor-genelkurmay-baskani-sokaga-indi-haberler-2699591-amp" /><link rel="canonical" href="https://www.haberturk.com/abd-de-ofke-dinmiyor-genelkurmay-baskani-sokaga-indi-haberler-2699591" /><script type="text/javascript">(function(l,p){try{if(l.pathname!=p)l.href=p+l.search;}catch(e){}})(document.location,"\/abd-de-ofke-dinmiyor-genelkurmay-baskani-sokaga-indi-haberler-2699591");</script><script type="application/ld+json">{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"\/\/www.haberturk.com\/","name":"Habert\u00fcrk"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"\/\/www.haberturk.com\/dunya","name":"D\u00fcnya"}}]}</script><script>
var allnewsImpressionArray = (typeof allnewsImpressionArray != 'undefined' && allnewsImpressionArray instanceof Array) ? allnewsImpressionArray : [];    
var allnewsImpressionArrayKey = (typeof allnewsImpressionArrayKey != 'undefined' && allnewsImpressionArrayKey instanceof Array) ? allnewsImpressionArrayKey : [];
var globalBrand = 'Detail';
        </script><script type="text/javascript">
			var HtIsProduction = true,
	            HtIsHomePage = false,
	            HtIsNewsPage = true,
              HtIsSpecialNews = false;
        </script><script type="text/javascript">
var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = {"m1":100,"m2":1,"m3":"180","i1":2699591,"i3":1,"keywords":"ABD,genelkurmay ba\u015fkan\u0131,Savunma Bakan\u0131,haberler,Washington son dakika,George Floyd"};
</script><link href="https://im.haberturk.com/assets/css/desktop/v4/detail-news.min.css?v=3524" rel="stylesheet"><script>
    /*! head.load - v1.0.3 */
(function(n,t){"use strict";function w(){}function u(n,t){if(n){typeof n=="object"&&(n=[].slice.call(n));for(var i=0,r=n.length;i<r;i++)t.call(n,n[i],i)}}function it(n,i){var r=Object.prototype.toString.call(i).slice(8,-1);return i!==t&&i!==null&&r===n}function s(n){return it("Function",n)}function a(n){return it("Array",n)}function et(n){var i=n.split("/"),t=i[i.length-1],r=t.indexOf("?");return r!==-1?t.substring(0,r):t}function f(n){(n=n||w,n._done)||(n(),n._done=1)}function ot(n,t,r,u){var f=typeof n=="object"?n:{test:n,success:!t?!1:a(t)?t:[t],failure:!r?!1:a(r)?r:[r],callback:u||w},e=!!f.test;return e&&!!f.success?(f.success.push(f.callback),i.load.apply(null,f.success)):e||!f.failure?u():(f.failure.push(f.callback),i.load.apply(null,f.failure)),i}function v(n){var t={},i,r;if(typeof n=="object")for(i in n)!n[i]||(t={name:i,url:n[i]});else t={name:et(n),url:n};return(r=c[t.name],r&&r.url===t.url)?r:(c[t.name]=t,t)}function y(n){n=n||c;for(var t in n)if(n.hasOwnProperty(t)&&n[t].state!==l)return!1;return!0}function st(n){n.state=ft;u(n.onpreload,function(n){n.call()})}function ht(n){n.state===t&&(n.state=nt,n.onpreload=[],rt({url:n.url,type:"cache"},function(){st(n)}))}function ct(){var n=arguments,t=n[n.length-1],r=[].slice.call(n,1),f=r[0];return(s(t)||(t=null),a(n[0]))?(n[0].push(t),i.load.apply(null,n[0]),i):(f?(u(r,function(n){s(n)||!n||ht(v(n))}),b(v(n[0]),s(f)?f:function(){i.load.apply(null,r)})):b(v(n[0])),i)}function lt(){var n=arguments,t=n[n.length-1],r={};return(s(t)||(t=null),a(n[0]))?(n[0].push(t),i.load.apply(null,n[0]),i):(u(n,function(n){n!==t&&(n=v(n),r[n.name]=n)}),u(n,function(n){n!==t&&(n=v(n),b(n,function(){y(r)&&f(t)}))}),i)}function b(n,t){if(t=t||w,n.state===l){t();return}if(n.state===tt){i.ready(n.name,t);return}if(n.state===nt){n.onpreload.push(function(){b(n,t)});return}n.state=tt;rt(n,function(){n.state=l;t();u(h[n.name],function(n){f(n)});o&&y()&&u(h.ALL,function(n){f(n)})})}function at(n){n=n||"";var t=n.split("?")[0].split(".");return t[t.length-1].toLowerCase()}function rt(t,i){function e(t){t=t||n.event;u.onload=u.onreadystatechange=u.onerror=null;i()}function o(f){f=f||n.event;(f.type==="load"||/loaded|complete/.test(u.readyState)&&(!r.documentMode||r.documentMode<9))&&(n.clearTimeout(t.errorTimeout),n.clearTimeout(t.cssTimeout),u.onload=u.onreadystatechange=u.onerror=null,i())}function s(){if(t.state!==l&&t.cssRetries<=20){for(var i=0,f=r.styleSheets.length;i<f;i++)if(r.styleSheets[i].href===u.href){o({type:"load"});return}t.cssRetries++;t.cssTimeout=n.setTimeout(s,250)}}var u,h,f;i=i||w;h=at(t.url);h==="css"?(u=r.createElement("link"),u.type="text/"+(t.type||"css"),u.rel="stylesheet",u.href=t.url,t.cssRetries=0,t.cssTimeout=n.setTimeout(s,500)):(u=r.createElement("script"),u.type="text/"+(t.type||"javascript"),u.src=t.url);u.onload=u.onreadystatechange=o;u.onerror=e;u.async=!1;u.defer=!1;t.errorTimeout=n.setTimeout(function(){e({type:"timeout"})},7e3);f=r.head||r.getElementsByTagName("head")[0];f.insertBefore(u,f.lastChild)}function vt(){for(var t,u=r.getElementsByTagName("script"),n=0,f=u.length;n<f;n++)if(t=u[n].getAttribute("data-headjs-load"),!!t){i.load(t);return}}function yt(n,t){var v,p,e;return n===r?(o?f(t):d.push(t),i):(s(n)&&(t=n,n="ALL"),a(n))?(v={},u(n,function(n){v[n]=c[n];i.ready(n,function(){y(v)&&f(t)})}),i):typeof n!="string"||!s(t)?i:(p=c[n],p&&p.state===l||n==="ALL"&&y()&&o)?(f(t),i):(e=h[n],e?e.push(t):e=h[n]=[t],i)}function e(){if(!r.body){n.clearTimeout(i.readyTimeout);i.readyTimeout=n.setTimeout(e,50);return}o||(o=!0,vt(),u(d,function(n){f(n)}))}function k(){r.addEventListener?(r.removeEventListener("DOMContentLoaded",k,!1),e()):r.readyState==="complete"&&(r.detachEvent("onreadystatechange",k),e())}var r=n.document,d=[],h={},c={},ut="async"in r.createElement("script")||"MozAppearance"in r.documentElement.style||n.opera,o,g=n.head_conf&&n.head_conf.head||"head",i=n[g]=n[g]||function(){i.ready.apply(null,arguments)},nt=1,ft=2,tt=3,l=4,p;if(r.readyState==="complete")e();else if(r.addEventListener)r.addEventListener("DOMContentLoaded",k,!1),n.addEventListener("load",e,!1);else{r.attachEvent("onreadystatechange",k);n.attachEvent("onload",e);p=!1;try{p=!n.frameElement&&r.documentElement}catch(wt){}p&&p.doScroll&&function pt(){if(!o){try{p.doScroll("left")}catch(t){n.clearTimeout(i.readyTimeout);i.readyTimeout=n.setTimeout(pt,50);return}e()}}()}i.load=i.js=ut?lt:ct;i.test=ot;i.ready=yt;i.ready(r,function(){y()&&u(h.ALL,function(n){f(n)});i.feature&&i.feature("domloaded",!0)})})(window);    var GLOBAL_YAYIN_ID = "100";

    var sondakikaTickerLoading = "/widgetjs/sondakikaTicker.js";
    var hotTopicsTickerLoading = "/widgetjs/hotTopicsTicker.js";
    // var cbgloutLoading = "/adscbg/cbglout.js";
    var siblingsLoading = "/details/siblings/180";
    var gemiusId = '.Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37';

    var jQueryScript = 'https://im.haberturk.com/assets/js/plugins/jquery/jquery-3.3.1.min.js?v=3524';
    var jQueryScriptMove = 'https://im.haberturk.com/assets/js/desktop/v4/plugin-twentytwent.min.js?v=3524';
    var globaljs = 'https://im.haberturk.com/assets/js/desktop/v4/detail-page-header.min.js?v=3524';

    dataLayer = [];
    window.onload = function(e) {
        head.load([{
                    jQuery: jQueryScript
                },
                {
                    jQueryScriptMove: jQueryScriptMove
                },
                {
                    globaljs: globaljs
                },
                // { cbglout: cbgloutLoading  },
                {
                    sondakikaTicker: sondakikaTickerLoading
                },
                {
                    hotTpicsTicker: hotTopicsTickerLoading
                },
                {
                    siblings: siblingsLoading
                }
            ],
            function() {
                setTimeout(function(){                var autoRefreshType = "";                if (typeof head != "undefined") {
                if (typeof autoRefreshInit != "undefined") {
                        autoRefreshType = HTGlobal.AutoRefresh.init(3600000);
                        dataLayer.push({'Auto Refresh':autoRefreshType});
                } else {
                    head.ready("globaljs", function() {
                        autoRefreshType = HTGlobal.AutoRefresh.init(3600000);
                        dataLayer.push({'Auto Refresh':autoRefreshType});
                    });
                }
                    
                } else {
                    $( document ).ready(function() {
                        autoRefreshType = HTGlobal.AutoRefresh.init(3600000);
                        dataLayer.push({'Auto Refresh':autoRefreshType});
                    });
                }                dataLayer.push({
                    'hierarchy': 'Detay',
                    'category1': 'Dünya',
                    'category2': '',
                    'category3': '',
                    'category4': '',
                    'detailType': 'Haber',
                    'layoutType': '',
                    'categoryOrder': 'Dünya',
                    'newsID': '2699591',
                    'newsTitle': 'ABD\'de öfke dinmiyor: Genelkurmay Başkanı sokakta',
                    'editorID': '1699',
                    'textLength': 1622,
                    'commentCount': '',
                    'photoTotalCount': '',
                    'currentPhotoNo': '1',
                    'columnistName': '',
                    'adBlockUser': '',
                'loginStatus': '',
                'memberId': '',
                    'gender': '',
                    'platform': 'Desktop',
                    'cinerSource': 'Haberturk',
                    'nativeAd': 'No',
                    'pageType': 'Haber',
                    'videoIncluded': 'Yes',
                    'webVersion': '98482',
                    'mobileVersion': '2',
                    'jsVersion': '98481',
                    'cssVersion': '98481',
                    'mvcVersion': '97957',
                    'modulesVersion': '97975',
                    'ageGroup' : '',
                    'disYazarlar' : '',
                    'dateCreated' : '2020-06-02 17:40',
                    'dateModified' : '2020-06-02 19:16'
                    
                });

(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
})(window,document,'script','dataLayer','GTM-NCHP7Z9');
}, 0);
setTimeout(function(){!function(){var t=function(t){return(document.cookie.match("(^|; )"+t+"=([^;]*)")||0)[2]},e=function(t,o,e,n){n=void 0===n?"":"domain="+n+";";var i=new Date;i.setDate(i.getDate()+e);var a=escape(o)+(null===e?"":"; expires="+i.toUTCString());document.cookie=t+"="+a+";"+n+"path=/"};if(null==t("uidGender")||null==t("uidAge")||null==t("uidGender2")||null==t("uidAge2")){var n=t("uid");null!=n&&(n=n.replace("==",""),xhttp=new XMLHttpRequest,xhttp.onreadystatechange=function(){if(4==this.readyState&&200==this.status){var t=new RegExp("({.*)").exec(xhttp.responseText);if(null!=t){var o=t[1].replace(/'/g,'"');obj=JSON.parse(o),e("uidGender",obj.S,30,window.location.host),e("uidAge",obj.Y,30,window.location.host),e("uidPanType","HTP",30,window.location.host),e("uidGender2",obj.S,1,window.location.host),e("uidAge2",obj.Y,1,window.location.host),e("uidPanType2","HTP",1,window.location.host)}else xhttp2=new XMLHttpRequest,xhttp2.onreadystatechange=function(){if(4==this.readyState&&200==this.status){var t=new RegExp("({.*)").exec(xhttp2.responseText);if(null!=t){var o=t[1].replace(/'/g,'"');obj=JSON.parse(o),e("uidGender",obj.S,30,window.location.host),e("uidAge",obj.Y,30,window.location.host),e("uidPanType","HTIP",30,window.location.host),e("uidGender2",obj.S,1,window.location.host),e("uidAge2",obj.Y,1,window.location.host),e("uidPanType2","HTIP",1,window.location.host)}}},xhttp2.open("GET","/dynamics/rdshg/7/HaberturkIncuredPanelistData/"+n,!0),xhttp2.send()}},xhttp.open("GET","/dynamics/rdshg/7/HaberturkPanelistData/"+n,!0),xhttp.send())}var o=!1;void 0===window.adblockDetector?o=!0:window.adblockDetector.init({debug:!0,found:function(){o=!0},notFound:function(){o=!1}}),e("ad_blocker",o,30,window.location.host.replace("www.",""))}()},0);
                            }
        );
    };
    
var pp_gemius_identifier = 'ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7';
setTimeout(function() {
function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() {var x = window[i+'_pdata'] = window[i+'_pdata'] || []; x[x.length]=arguments;};};
gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event');
(function(d,t) {try {var gt=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0],l='http'+((location.protocol=='https:')?'s':''); gt.setAttribute('async','async');
gt.setAttribute('defer','defer'); gt.src=l+'://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt,s);} catch (e) {}})(document,'script');

  function gemius_player_pending(obj,fun) {obj[fun] = obj[fun] || function() {var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length]=[this,fun,arguments];};};
  gemius_player_pending(window,"GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype,"newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype,"newAd");
  gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype,"adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype,"programEvent");
  (function(d,t) {try {var gt=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0],l='http'+((location.protocol=='https:')?'s':''); gt.setAttribute('async','async');
  gt.setAttribute('defer','defer'); gt.src=l+'://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt,s);} catch (e) {}})(document,'script');
},0);</script>
<script type="application/ld+json">
                {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"Haberturk.com","url":"https:\/\/www.haberturk.com","logo":"https:\/\/www.haberturk.com\/images\/ht-logo.png","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Haberturk","https:\/\/twitter.com\/haberturk","https:\/\/plus.google.com\/+haberturk","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/haberturk\/"]}
              </script><script type="application/ld+json">
              {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"NewsArticle","articleSection":"D\u00fcnya","mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/abd-de-ofke-dinmiyor-genelkurmay-baskani-sokaga-indi-haberler-2699591"},"headline":"ABD'de \u00f6fke dinmiyor: Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131 soka\u011fa indi - Haberler","keywords":["ABD"," genelkurmay ba\u015fkan\u0131"," Savunma Bakan\u0131"," haberler"," Washington son dakika"," George Floyd"," "],"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591114613\/2699591_823x465.jpg","width":823,"height":465},"dateCreated":"2020-06-02T17:40:41+03:00","datePublished":"2020-06-02T17:40:41+03:00","dateModified":"2020-06-02T19:16:53+03:00","description":"ABD'de polis \u015fiddeti sonucu hayat\u0131n\u0131 kaybeden George Floyd i\u00e7in \u00fclke \u00e7ap\u0131nda protestolar s\u00fcrerken, ABD Savunma Bakan\u0131 Mark Esper, Adalet Bakan\u0131 William Barr ve Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131 Mark Mille polis hatlar\u0131n\u0131 ziyaret etti. - Haberler","articleBody":"ABD\u2019de, George Floyd\u2019un polis \u015fiddeti nedeniyle \u00f6lmesinin ard\u0131ndan \u00fclke \u00e7ap\u0131nda \u00e7\u0131kan eylemler nedeniyle  ABD Savunma Bakan\u0131 Mark Esper, Adalet Bakan\u0131 William Barr ve Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131 Mark Milley Washington sokaklar\u0131ndaki polis hatlar\u0131n\u0131 ziyaret etti.  \r     \r         \r                     \r     \r  ABD\u2019de 25 May\u0131s\u2019ta George Floyd\u2019un polis \u015fiddeti nedeniyle \u00f6lmesinin ard\u0131ndan \u00fclke \u00e7ap\u0131nda ba\u015flayan ve kontrolden \u00e7\u0131kan eylemler nedeniyle ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump, protesto ve ayaklanmalar\u0131n artmas\u0131na yan\u0131t vermek i\u00e7in protestocularla m\u00fccadele eden yerel y\u00f6netimlere konu\u015fland\u0131r\u0131lmas\u0131 i\u00e7in askeri bir \u2018komuta merkezi\u2019 olu\u015fturulmas\u0131 emrini vermi\u015fti.  \t\t\t\t \t\t\t\t\t\t \t\t\t\t\t         \t\t\t\t\t             \t\t\t\t\t             \t\t\t\t\t         \t\t\t\t\t         \t\t\t\t\t     \t\t\t\t GENELKURMAY BA\u015eKANI PROTESTO YERLER\u0130N\u0130 DENETLED\u0130 Bunun ard\u0131ndan Beyaz Saray bas\u0131n sekreteri Kayleigh McEnany \u0131n yan\u0131 s\u0131ra Savunma Bakan\u0131 Mark Esper, Adalet Bakan\u0131 William Barr ve Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131 Mark Milley Washington sokaklar\u0131ndaki polis hatlar\u0131n\u0131 ziyaret etti.Durumu g\u00f6zlemledi\u011fini ve ba\u015fkent Washington\u2019da g\u00f6revlendirilen Ulusal Muhaf\u0131z birliklerini kontrol etti\u011fini s\u00f6yleyen Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131 Milley, \u201cHerkesin protesto etmeye hakk\u0131 vard\u0131r, ancak bar\u0131\u015f\u00e7\u0131l protestolara\u201d ifadelerini kulland\u0131.     \r         \r             \r                 24 SAAT\r                 G\u00dcN\u00dcN \u00d6ZET\u0130\r             \r             24 saat\r             \r             \r                             \r                 \r                     24 saat g\u00fcn\u00fcn \u00f6nemli haberleri ve geli\u015fmeleri","author":{"@type":"Thing","name":"Habert\u00fcrk"},"publisher":{"@type":"Organization","name":"Habert\u00fcrk","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.haberturk.com\/images\/ht-logo.png","width":75,"height":35}},"inLanguage":"tr-TR","typicalAgeRange":"7-","alternativeHeadline":"ABD'de \u00f6fke dinmiyor: Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131 soka\u011fa indi","wordCount":148}
            </script><script type="application/ld+json">{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"VideoObject","name":"ABD\u2019de \u00f6fken dinmiyor: Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131 soka\u011fa indi","description":"ABD\u2019de \u00f6fken dinmiyor: Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131 soka\u011fa indi","thumbnailUrl":["https:\/\/mo.ciner.com.tr\/video\/2020\/06\/02\/ver1591109222\/C5A89CE1543D6BB38593E9F6239423DA_400x400.jpg","https:\/\/mo.ciner.com.tr\/video\/2020\/06\/02\/ver1591109222\/C5A89CE1543D6BB38593E9F6239423DA_450x330.jpg","https:\/\/mo.ciner.com.tr\/video\/2020\/06\/02\/ver1591109222\/C5A89CE1543D6BB38593E9F6239423DA_750x422.jpg"],"uploadDate":"2020-06-02T17:47:02","duration":"T00M47S","contentUrl":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2020\/06\/02\/C5A89CE1543D6BB38593E9F6239423DA_1280x720.mp4","embedUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/video\/embed\/685388","interactionCount":"2835"}</script><script type="application/ld+json">{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"VideoObject","name":"G\u00fcn\u00fcn \u00d6zeti (02.06.2020)","description":"G\u00fcn\u00fcn \u00f6nemli geli\u015fmeleri...","thumbnailUrl":["https:\/\/mo.ciner.com.tr\/video\/2020\/06\/02\/ver1591081988\/862B00DAE1BB6FAEEF6B945C767547BC_400x400.jpg","https:\/\/mo.ciner.com.tr\/video\/2020\/06\/02\/ver1591081988\/862B00DAE1BB6FAEEF6B945C767547BC_450x330.jpg","https:\/\/mo.ciner.com.tr\/video\/2020\/06\/02\/ver1591081988\/862B00DAE1BB6FAEEF6B945C767547BC_750x422.jpg"],"uploadDate":"2020-06-02T10:13:08","duration":"T00M57S","contentUrl":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2020\/06\/02\/862B00DAE1BB6FAEEF6B945C767547BC_1920x1080.mp4","embedUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/video\/embed\/685331","interactionCount":"48572"}</script><script type="application/ld+json">
                {"@context":"https:\/\/schema.org","@type":"WebSite","url":"https:\/\/www.haberturk.com\/","potentialAction":{"@type":"SearchAction","target":"https:\/\/www.haberturk.com\/arama\/{search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}}
              </script><script type="text/javascript">
var cbgAdsSettings={"frameUrl":"\/adscbg\/adsFrame.html","usePrebid":true,"keywords":{"location":["abd"],"institution":["polis"],"newsPub":["100"],"newsID":["2699591"],"newsCat1":["180","dunya"]}};
window.cbgAds=window.cbgAds||{cmd:[],AdsInline:function(zoneId){cbgAds.cmd.push(function(){cbgAds.AdsInline(zoneId);});}};
cbgAds.cmd.push(function(){cbgAds.AdsHeader([1910,1732,1312,1345,1290,1301,2014]);});
</script><script type="text/javascript" async src="/adscbg/cbglout.js"></script><script async src="https://contributor.google.com/scripts/a3e5d9d4bf753e2d/loader.js"></script><script>(function(){'use strict';var g=function(a){var b=0;return function(){return b<a.length?{done:!1,value:a[b++]}:{done:!0}}},l=this,m=/^[\w+/_-]+[=]{0,2}$/,p=null,q=function(){},r=function(a){var b=typeof a;if("object"==b)if(a){if(a instanceof Array)return"array";if(a instanceof Object)return b;var c=Object.prototype.toString.call(a);if("[object Window]"==c)return"object";if("[object Array]"==c||"number"==typeof a.length&&"undefined"!=typeof a.splice&&"undefined"!=typeof a.propertyIsEnumerable&&!a.propertyIsEnumerable("splice"))return"array";
if("[object Function]"==c||"undefined"!=typeof a.call&&"undefined"!=typeof a.propertyIsEnumerable&&!a.propertyIsEnumerable("call"))return"function"}else return"null";else if("function"==b&&"undefined"==typeof a.call)return"object";return b},t=Date.now||function(){return+new Date},u=function(a,b){function c(){}c.prototype=b.prototype;a.m=b.prototype;a.prototype=new c;a.prototype.constructor=a;a.j=function(d,e,f){for(var k=Array(arguments.length-2),h=2;h<arguments.length;h++)k[h-2]=arguments[h];return b.prototype[e].apply(d,
k)}};var v=function(a,b){Object.defineProperty(l,a,{configurable:!1,get:function(){return b},set:q})};var w=function(){return Math.floor(2147483648*Math.random()).toString(36)+Math.abs(Math.floor(2147483648*Math.random())^t()).toString(36)};var y=function(){this.a="";this.b=x},x={},z=function(a){var b=new y;b.a=a;return b};var A=function(a,b){a.src=b instanceof y&&b.constructor===y&&b.b===x?b.a:"type_error:TrustedResourceUrl";if(null===p)b:{b=l.document;if((b=b.querySelector&&b.querySelector("script[nonce]"))&&(b=b.nonce||b.getAttribute("nonce"))&&m.test(b)){p=b;break b}p=""}b=p;b&&a.setAttribute("nonce",b)};var B=function(a){this.a=a||l.document||document};B.prototype.appendChild=function(a,b){a.appendChild(b)};var C=function(a,b,c,d,e,f){try{var k=a.a,h=a.a.createElement("SCRIPT");h.async=!0;A(h,b);k.head.appendChild(h);h.addEventListener("load",function(){e();d&&k.head.removeChild(h)});h.addEventListener("error",function(){0<c?C(a,b,c-1,d,e,f):(d&&k.head.removeChild(h),f())})}catch(n){f()}};var D=l.atob("aHR0cHM6Ly93d3cuZ3N0YXRpYy5jb20vaW1hZ2VzL2ljb25zL21hdGVyaWFsL3N5c3RlbS8xeC93YXJuaW5nX2FtYmVyXzI0ZHAucG5n"),E=l.atob("WW91IGFyZSBzZWVpbmcgdGhpcyBtZXNzYWdlIGJlY2F1c2UgYWQgb3Igc2NyaXB0IGJsb2NraW5nIHNvZnR3YXJlIGlzIGludGVyZmVyaW5nIHdpdGggdGhpcyBwYWdlLg=="),aa=l.atob("RGlzYWJsZSBhbnkgYWQgb3Igc2NyaXB0IGJsb2NraW5nIHNvZnR3YXJlLCB0aGVuIHJlbG9hZCB0aGlzIHBhZ2Uu"),ba=function(a,b,c){this.b=a;this.f=new B(this.b);this.a=null;this.c=[];this.g=!1;this.i=b;this.h=c},H=function(a){if(a.b.body&&!a.g){var b=
function(){F(a);l.setTimeout(function(){return G(a,3)},50)};C(a.f,a.i,2,!0,function(){l[a.h]||b()},b);a.g=!0}},F=function(a){for(var b=I(1,5),c=0;c<b;c++){var d=J(a);a.b.body.appendChild(d);a.c.push(d)}b=J(a);b.style.bottom="0";b.style.left="0";b.style.position="fixed";b.style.width=I(100,110).toString()+"%";b.style.zIndex=I(2147483544,2147483644).toString();b.style["background-color"]=K(249,259,242,252,219,229);b.style["box-shadow"]="0 0 12px #888";b.style.color=K(0,10,0,10,0,10);b.style.display=
"flex";b.style["justify-content"]="center";b.style["font-family"]="Roboto, Arial";c=J(a);c.style.width=I(80,85).toString()+"%";c.style.maxWidth=I(750,775).toString()+"px";c.style.margin="24px";c.style.display="flex";c.style["align-items"]="flex-start";c.style["justify-content"]="center";d=a.f.a.createElement("IMG");d.className=w();d.src=D;d.style.height="24px";d.style.width="24px";d.style["padding-right"]="16px";var e=J(a),f=J(a);f.style["font-weight"]="bold";f.textContent=E;var k=J(a);k.textContent=
aa;L(a,e,f);L(a,e,k);L(a,c,d);L(a,c,e);L(a,b,c);a.a=b;a.b.body.appendChild(a.a);b=I(1,5);for(c=0;c<b;c++)d=J(a),a.b.body.appendChild(d),a.c.push(d)},L=function(a,b,c){for(var d=I(1,5),e=0;e<d;e++){var f=J(a);b.appendChild(f)}b.appendChild(c);c=I(1,5);for(d=0;d<c;d++)e=J(a),b.appendChild(e)},I=function(a,b){return Math.floor(a+Math.random()*(b-a))},K=function(a,b,c,d,e,f){return"rgb("+I(Math.max(a,0),Math.min(b,255)).toString()+","+I(Math.max(c,0),Math.min(d,255)).toString()+","+I(Math.max(e,0),Math.min(f,
255)).toString()+")"},J=function(a){a=a.f.a.createElement("DIV");a.className=w();return a},G=function(a,b){0>=b||null!=a.a&&0!=a.a.offsetHeight&&0!=a.a.offsetWidth||(ca(a),F(a),l.setTimeout(function(){return G(a,b-1)},50))},ca=function(a){var b=a.c;var c="undefined"!=typeof Symbol&&Symbol.iterator&&b[Symbol.iterator];b=c?c.call(b):{next:g(b)};for(c=b.next();!c.done;c=b.next())(c=c.value)&&c.parentNode&&c.parentNode.removeChild(c);a.c=[];(b=a.a)&&b.parentNode&&b.parentNode.removeChild(b);a.a=null};var M=function(a,b,c){a=l.btoa(a+b);v(a,c)},da=function(a,b,c){for(var d=[],e=2;e<arguments.length;++e)d[e-2]=arguments[e];e=l.btoa(a+b);e=l[e];if("function"==r(e))e.apply(null,d);else throw Error("API not exported.");};var fa=function(a,b,c,d,e){var f=ea(c),k=function(n){n.appendChild(f);l.setTimeout(function(){f?(0!==f.offsetHeight&&0!==f.offsetWidth?b():a(),f.parentNode&&f.parentNode.removeChild(f)):a()},d)},h=function(n){document.body?k(document.body):0<n?l.setTimeout(function(){h(n-1)},e):b()};h(3)},ea=function(a){var b=document.createElement("div");b.className=a;b.style.width="1px";b.style.height="1px";b.style.position="absolute";b.style.left="-10000px";b.style.top="-10000px";b.style.zIndex="-10000";return b};var N=null;var O=function(){},P="function"==typeof Uint8Array,Q=function(a,b){a.b=null;b||(b=[]);a.l=void 0;a.f=-1;a.a=b;a:{if(b=a.a.length){--b;var c=a.a[b];if(!(null===c||"object"!=typeof c||"array"==r(c)||P&&c instanceof Uint8Array)){a.g=b-a.f;a.c=c;break a}}a.g=Number.MAX_VALUE}a.i={}},R=[],S=function(a,b){if(b<a.g){b+=a.f;var c=a.a[b];return c===R?a.a[b]=[]:c}if(a.c)return c=a.c[b],c===R?a.c[b]=[]:c},U=function(a,b){var c=T;a.b||(a.b={});if(!a.b[b]){var d=S(a,b);d&&(a.b[b]=new c(d))}return a.b[b]};
O.prototype.h=P?function(){var a=Uint8Array.prototype.toJSON;Uint8Array.prototype.toJSON=function(){if(!N){N={};for(var b=0;65>b;b++)N[b]="ABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZabcdefghijklmnopqrstuvwxyz0123456789+/=".charAt(b)}b=N;for(var c=[],d=0;d<this.length;d+=3){var e=this[d],f=d+1<this.length,k=f?this[d+1]:0,h=d+2<this.length,n=h?this[d+2]:0,ha=e>>2;e=(e&3)<<4|k>>4;k=(k&15)<<2|n>>6;n&=63;h||(n=64,f||(k=64));c.push(b[ha],b[e],b[k],b[n])}return c.join("")};try{return JSON.stringify(this.a&&this.a,V)}finally{Uint8Array.prototype.toJSON=
a}}:function(){return JSON.stringify(this.a&&this.a,V)};var V=function(a,b){return"number"!=typeof b||!isNaN(b)&&Infinity!==b&&-Infinity!==b?b:String(b)};O.prototype.toString=function(){return this.a.toString()};var T=function(a){Q(this,a)};u(T,O);var W=function(a){Q(this,a)};u(W,O);var ia=function(a,b){this.g=new B(a);var c=U(b,11);c=z(S(c,4)||"");this.b=new ba(a,c,S(b,10));this.a=b;this.f=S(this.a,1);this.c=!1},X=function(a,b,c,d){b=new T(b?JSON.parse(b):null);b=z(S(b,4)||"");C(a.g,b,3,!1,c,function(){fa(function(){H(a.b);d(!1)},function(){d(!0)},S(a.a,12),S(a.a,5),S(a.a,3))})},ja=function(a){a.c||(M(a.f,"internal_api_load_with_sb",function(b,c,d){X(a,b,c,d)}),M(a.f,"internal_api_sb",function(){H(a.b)}),a.c=!0)};var Y=function(a){this.h=l.document;this.a=new ia(this.h,a);this.f=S(a,1);this.g=U(a,2);this.c=!1;this.b=a};Y.prototype.start=function(){try{ka(),ja(this.a),l.googlefc=l.googlefc||{},"callbackQueue"in l.googlefc||(l.googlefc.callbackQueue=[]),la(this)}catch(a){H(this.a.b)}};
var ka=function(){var a=function(){if(!l.frames.googlefcPresent)if(document.body){var b=document.createElement("iframe");b.style.display="none";b.style.width="0px";b.style.height="0px";b.style.border="none";b.style.zIndex="-1000";b.style.left="-1000px";b.style.top="-1000px";b.name="googlefcPresent";document.body.appendChild(b)}else l.setTimeout(a,5)};a()},la=function(a){var b=t();X(a.a,a.g.h(),function(){var c;var d=a.f,e=l[l.btoa(d+"cached_js")];if(e){e=l.atob(e);e=parseInt(e,10);d=l.btoa(d+"cached_js").split(".");
var f=l;d[0]in f||"undefined"==typeof f.execScript||f.execScript("var "+d[0]);for(;d.length&&(c=d.shift());)d.length?f[c]&&f[c]!==Object.prototype[c]?f=f[c]:f=f[c]={}:f[c]=null;c=Math.abs(b-e);c=1728E5>c?0:c}else c=-1;0!=c&&(da(a.f,"internal_api_sb"),Z(a,S(a.b,9)))},function(c){c?Z(a,S(a.b,7)):Z(a,S(a.b,8))})},Z=function(a,b){a.c||(a.c=!0,a=new l.XMLHttpRequest,a.open("GET",b,!0),a.send())};(function(a,b){l[a]=function(c){for(var d=[],e=0;e<arguments.length;++e)d[e-0]=arguments[e];l[a]=q;b.apply(null,d)}})("__475an521in8a__",function(a){"function"==typeof l.atob&&(a=l.atob(a),a=new W(a?JSON.parse(a):null),(new Y(a)).start())});}).call(this);

window.__475an521in8a__("WyJhM2U1ZDlkNGJmNzUzZTJkIixbbnVsbCxudWxsLG51bGwsImh0dHBzOi8vZnVuZGluZ2Nob2ljZXNtZXNzYWdlcy5nb29nbGUuY29tL2YvQUdTS1d4WGl2c0VZOUhyS1hpTlBPSEpuTS03UnY0R291Z1NJUjN2MmdoTDhSTmJfV3NTaVlTYXROQmg1YTFjV2dlT0dBUXBBY2dfY3BaWl85Q0tZZHhHTyJdCiwyMCxudWxsLDEwMCxudWxsLCJodHRwczovL2Z1bmRpbmdjaG9pY2VzbWVzc2FnZXMuZ29vZ2xlLmNvbS9sL0FHU0tXeFYxSU85TXc2a0FGYUJKUGZubHM3cGlDTHlEVGRFTmJOUmc1eWRXZjd0RTNpY1B6R2FYc2FfNTBvdEM3V2ZBNk51akdXaGVqRmh2RUN6ZHJGWUc/YWJcdTAwM2QxIiwiaHR0cHM6Ly9mdW5kaW5nY2hvaWNlc21lc3NhZ2VzLmdvb2dsZS5jb20vbC9BR1NLV3hYYU5vcjRkTDhtOE93WkhhQ0NiOGR4eGw4VWlieGhJM2UwU3RCclZyTU5vaF8tS2lDdFRVNWp4SmtFNVRiX1o5N25WQnk3Zl9acTFSVXB2Q0dzP2FiXHUwMDNkMlx1MDAyNnNiZlx1MDAzZDEiLCJodHRwczovL2Z1bmRpbmdjaG9pY2VzbWVzc2FnZXMuZ29vZ2xlLmNvbS9sL0FHU0tXeFY4dkw5LW0tcGtoRzJxYlliR1cwUjg3eUE4Vm1DdlE1cnhEQmlzcW93NGtvVXVXeUJCeVIwMzJaRGFzT0tOS0ZkQS1YdXN4cHZtamtaMXZSTTA/c2JmXHUwMDNkMiIsIllUTmxOV1E1WkRSaVpqYzFNMlV5WkFcdTAwM2RcdTAwM2QiLFtudWxsLG51bGwsbnVsbCwiaHR0cHM6Ly93d3cuZ3N0YXRpYy5jb20vMGVtbi9mL3AvYTNlNWQ5ZDRiZjc1M2UyZC5qcz91c3FwXHUwMDNkQ0JBIl0KLCJkaXYtZ3B0LWFkIl0K");</script></head><body class="detail-news category-agenda"><div class="scroll-top cd-is-visible cd-fade-out" title="Yukarı Git"></div><div class="img-modal"><span class="close"></span></div><div class="widget-comments-modal type1"><div class="modal-content"><span class="close"></span><figure><figcaption><span class="title">Değerli Haberturk.com okurları.</span><p>Haberturk.com ekibi olarak Türkiye’de ve dünyada yaşanan ve haber değeri taşıyan her türlü gelişmeyi sizlere en hızlı, en objektif ve en doyurucu şekilde ulaştırmak için çalışıyoruz. Yoğun gündem içerisinde sunduğumuz haberlerimizle ve olaylarla ilgili eleştiri, görüş, yorumlarınız bizler için çok önemli. Fakat karşılıklı saygı ve yasalara uygunluk çerçevesinde oluşturduğumuz yorum platformlarında daha sağlıklı bir tartışma ortamını temin etmek amacıyla ortaya koyduğumuz bazı yorum ve moderasyon kurallarımıza dikkatinizi çekmek istiyoruz.</p><p>Sayfamızda Türkiye Cumhuriyeti kanunlarına ve evrensel insan haklarına aykırı yorumlar onaylanmaz ve silinir. Okurlarımız tarafından yapılan yorumların, (yorum yapan diğer okurlarımıza yönelik yorumlar da dahil olmak üzere) kişilere, ülkelere, topluluklara, sosyal sınıflara ırk, cinsiyet, din, dil başta olmak üzere ayrımcılık unsurları taşıması durumunda yorum editörlerimiz yorumları onaylamayacaktır ve yorumlar silinecektir. Onaylanmayacak ve silinecek yorumlar kategorisinde aşağılama, nefret söylemi, küfür, hakaret, kadın ve çocuk istismarı, hayvanlara yönelik şiddet söylemi içeren yorumlar da yer almaktadır. Suçu ve suçluyu övmek, Türkiye Cumhuriyeti yasalarına göre suçtur. Bu nedenle bu tarz okur yorumları da doğal olarak Haberturk.com yorum sayfalarında yer almayacaktır.</p><p>Ayrıca Haberturk.com yorum sayfalarında Türkiye Cumhuriyeti mahkemelerinde doğruluğu ispat edilemeyecek iddia, itham ve karalama içeren, halkın tamamını veya bir bölümünü kin ve düşmanlığa tahrik eden, provokatif yorumlar da yapılamaz.</p><p>Yorumlarda markaların ticari itibarını zedeleyici, karalayıcı ve herhangi bir şekilde ticari zarara yol açabilecek yorumlar onaylanmayacak ve silinecektir. Aynı şekilde bir markaya yönelik promosyon veya reklam amaçlı yorumlar da onaylanmayacak ve silinecek yorumlar kategorisindedir. Başka hiçbir siteden alınan linkler Haberturk.com yorum sayfalarında paylaşılamaz.</p><p>Haberturk.com yorum sayfalarında paylaşılan tüm yorumların yasal sorumluluğu yorumu yapan okura aittir ve Haberturk.com bunlardan sorumlu tutulamaz.</p><p>Haberturk.com yorum sayfalarında yorum yapan her okur, yukarıda belirtilen kuralları, sitemizde yayınlanan
<strong><a href="//www.haberturk.com/kullanimkosullari" target="_blank" title="Kullanım Koşulları">Kullanım Koşulları</a></strong>’nı ve
<strong><a href="https://www.haberturk.com/privacy" target="_blank" title="Gizlilik Sözleşmesi">Gizlilik Sözleşmesi</a></strong>’ni peşinen okumuş ve kabul etmiş sayılır.</p><p>Bizlerle ve diğer okurlarımızla yorum kurallarına uygun yorumlarınızı, görüşlerinizi yasalar, saygı, nezaket, birlikte yaşama kuralları ve insan haklarına uygun şekilde paylaştığınız için teşekkür ederiz.</p></figcaption><span class="button-content"><a class="button">YORUM KURALLARINI OKUDUM</a></span></figure></div></div><noscript><iframe src="https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-NCHP7Z9"
height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript><div id="zone_1732" zone-id="1732" class="ads-zone" style="display:none;" zone-viewtype="banner"><script type="text/javascript">head.ready('globaljs', function () {cbgAds.AdsInline(1732);});</script></div><div id="zone_1312" zone-id="1312" class="ads-zone center tp-bn head-banner" zone-viewtype="banner"><script type="text/javascript">cbgAds.AdsInline(1312);</script></div><div id="header2017"><div id="AuthPopup" class=""><div id="ht-auth-popup" class="ht-auth-popup" style="display: none;">
    <div class="ha-container">
        <div class="ha-tab">
            <a href="#" data-show-login>GİRİŞ YAP</a>
            <a href="#" data-show-register>ÜYE OL</a>
            <a href="#" data-close-popup class="close">
                <img src="https://im.haberturk.com/assets/images/auth-popup/close-white.svg" alt="Kapat" width="20" />
            </a>
        </div>
        <div class="ha-form">
            <form action="/uyelik/login" data-login-form>
                <div class="ha-form-group">
                    <input class="full" type="text" name="username" placeholder="E-posta adresi" />
                </div>
                <div class="ha-form-group">
                    <input class="full" type="password" autocomplete="off" name="password" placeholder="Şifre" />
                </div>
                <div class="ha-form-group">
                    <button data-login-submit class="submit">GİRİŞ YAP</button>
                </div>
                <div class="ha-form-group">
                    <a href="#" class="forgot" data-show-reset>Şifremi unuttum</a>
                </div>
            </form>
            <form action="/uyelik/save" data-register-form>
                <div class="ha-form-group">
                    <input class="half" type="text" name="name" placeholder="İsim" />
                    <input class="half" type="text" name="surname" placeholder="Soyisim" />
                </div>
                <div class="ha-form-group">
                    <input class="full" type="text" name="usernick" placeholder="Kullanıcı adı" />
                </div>
                <div class="ha-form-group">
                    <input class="full" type="email" name="email" placeholder="E-posta adresi" />
                </div>
                <div class="ha-form-group">
                    <input class="half" type="password" autocomplete="off" name="password" placeholder="Şifre" />
                    <input class="half" type="password" autocomplete="off" name="password_confirm" placeholder="Şifre tekrar" />
                </div>
                <div class="ha-form-group">
                    <input class="inline" name="confirmed" type="checkbox" id="confirmed" value="1" />
                    <label for="confirmed">
                        <a href="https://www.haberturk.com/kullanimkosullari" target="_blank" title="Kullanım Koşulları">Kullanım Koşullarını</a> ve
                        <a href="https://www.haberturk.com/privacy" target="_blank" title="Gizlilik Politikası">Gizlilik Politikasını</a> okudum, kabul ediyorum.
                    </label>
                </div>
                <div class="ha-form-group">
                    <input class="inline" name="bulten_none" type="checkbox" id="bulten_none" value="1" />
                    <label for="bulten_none"> Tarafıma bültenler ve ticari iletiler gönderilmesini istemiyorum.</label>
                </div>
                <div class="ha-form-group">
                    <button data-register-submit class="submit">ÜYE OL</button>
                </div>
            </form>
            <form action="/uyelik/reset" data-reset-form>
                <div class="ha-form-group">
                    <a href="#" class="close" data-close-reset>
                        <img src="https://im.haberturk.com/assets/images/auth-popup/close-black.svg" alt="Kapat" width="12" />
                    </a>
                </div>
                <div class="ha-form-description">
                    <h4>ŞİFREMİ UNUTTUM</h4>
                    <p>Şifrenizi sıfırlamak için oturum açarken kullandığınız e-posta adresinizi giriniz</p>
                </div>
                <div class="ha-form-group">
                    <input class="full" type="text" name="email" placeholder="E-posta adresi" />
                </div>
                <div class="ha-form-group">
                    <button data-reset-submit class="submit">ŞİFREMİ GÖNDER</button>
                </div>
            </form>
        </div>
        <div class="ha-footer">
            <button data-go-facebook class="social facebook">
                <img src="https://im.haberturk.com/assets/images/auth-popup/facebook.svg" alt="Facebook" width="18" />
                <span>FACEBOOK İLE GİRİŞ YAP</span>
            </button>
            <button data-go-twitter class="social twitter">
                <img src="https://im.haberturk.com/assets/images/auth-popup/twitter.svg" alt="Twitter" width="18" />
                <span>TWITTER İLE GİRİŞ YAP</span>
            </button>
        </div>
        <div class="ha-message" id="ht-auth-message">
            <a href="#" data-close-message class="close">
                <img src="https://im.haberturk.com/assets/images/auth-popup/close-white.svg" alt="Kapat" width="12" />
            </a>
            <p data-message-text></p>
        </div>
    </div>
</div>
<script>
    var isAutoJsLoaded = false;
    if (typeof authWidget === 'undefined') {
        var authWidgetJs = 'https://im.haberturk.com/assets/js/auth-popup/auth.min.js?v=3524';
        var authWidgetCss = 'https://im.haberturk.com/assets/css/auth-popup/auth.min.css?v=3524';
        if (typeof head !== 'undefined') {

            var waitForreadyStateCompleteCount = 0;
            var waitForreadyStateComplete = function () {
                if (document.readyState == "complete") {
                    if (document.getElementsByClassName('other-category-menu').length > 0 || document.getElementsByClassName('menu-icon').length > 0) {

                        var waitForreadyOpenLoginFunctionCount = 0;
                        var waitForreadyOpenLoginFunction = function () {
                          if (typeof openLoginModal != "undefined") {

                              openLoginModal = openLoginForOtherPlaces;

                          }  else {
                              setTimeout(function () {
                                  waitForreadyOpenLoginFunctionCount++;
                                  if (waitForreadyOpenLoginFunctionCount < 100) {
                                      waitForreadyOpenLoginFunction();
                                  }else{
                                      authPopupLoadAndInit();
                                  }
                              }, 1000);
                          }
                        };
                        waitForreadyOpenLoginFunction();

                        var menu_button;
                        if (document.getElementsByClassName('menu-icon').length > 0){
                            menu_button = document.querySelector('.menu-icon');
                        }else{
                            menu_button = document.querySelector('.login-modal-btn');
                            if (document.getElementById('userLogin')) {
                                document.querySelector('#userLogin').addEventListener("click", function (e) {
                                    openLoginForOtherPlaces();
                                }, false);
                            }
                        }
                        if (menu_button) {
                            menu_button.addEventListener("click", function (e) {
                                authPopupLoadAndInit();
                            }, false);
                        }
                    }else{
                        authPopupLoadAndInit();
                    }
                } else {
                    setTimeout(function () {
                        waitForreadyStateCompleteCount++;
                        if (waitForreadyStateCompleteCount < 100) {
                            waitForreadyStateComplete();
                        }else{
                            authPopupLoadAndInit();
                        }
                    }, 100);
                }
            };
            waitForreadyStateComplete();

        } else {

            var authWidgetScript = document.createElement("script");
            authWidgetScript.type = "text/javascript";
            authWidgetScript.async = true;
            authWidgetScript.src = authWidgetJs;
            document.head.appendChild(authWidgetScript);

            var authWidgetStyle = document.createElement("link");
            authWidgetStyle.type = "text/css";
            authWidgetStyle.rel = 'stylesheet';
            authWidgetStyle.href = authWidgetCss;
            document.head.appendChild(authWidgetStyle);

            var authWidgetScriptLoaded = false;
            authWidgetScript.onreadystatechange = authWidgetScript.onload = function() {
                if (! authWidgetScriptLoaded) {
                    initAuthPopup();
                }
                authWidgetScriptLoaded = true;
            }
        }

        function initAuthPopup () {
            if (! isAutoJsLoaded) {
                isAutoJsLoaded = true;
                var isWidgetReadyInterval = setInterval(function () {
                    if (typeof AuthPopup !== 'undefined') {
                        clearInterval(isWidgetReadyInterval);
                        window.authWidget = new AuthPopup;

                        document.getElementById('ht-auth-popup').style.display = '';
                    }
                }, 50);
            }
        }

        function authPopupLoadAndInit() {
            head.load([authWidgetJs, authWidgetCss], function () {
                initAuthPopup();
            });
        }

        function openLoginForOtherPlaces() {
            if (typeof head !== 'undefined') {
                head.load([authWidgetJs, authWidgetCss], function () {
                    initAuthPopup();
                    var maxIntevalRetry = 200; // 20 sn
                    var isAuthWidgetReady = setInterval(function () {
                        if (typeof authWidget !== 'undefined') {
                            authWidget.show();
                            clearInterval(isAuthWidgetReady);
                        }
                        maxIntevalRetry--;
                        if (maxIntevalRetry === 0) {
                            clearInterval(isAuthWidgetReady);
                        }
                    }, 100);
                });
            }else{
                if (typeof event !== 'undefined') {
                    event.preventDefault();
                }
                var maxIntevalRetry = 200; // 20 sn
                var isAuthWidgetReady = setInterval(function () {;
                    if (typeof authWidget !== 'undefined') {
                        authWidget.show();
                        clearInterval(isAuthWidgetReady);
                    }
                    maxIntevalRetry--;
                    if (maxIntevalRetry === 0) {
                        clearInterval(isAuthWidgetReady);
                    }
                }, 100);
            }
        }
    }


</script></div><header class="header-new headerSelector "><link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://im.haberturk.com/assets/css/desktop/v4/header.min.css?v=3524" /><div class="wrapper"><div class="primary position"><div class="wrapper"><div class="left"><ul><li class="type1"><a class="link" href="/canliyayin" target="_blank"><img src="https://im.haberturk.com/assets/images/v4/canli-yayin-logo.svg" alt="Canlı Yayın"></a></li><li class="type1 special-day"><!-- CUSTOMLOGO -->
</li></ul></div><div class="center"><a href="/" class="logo"><img src="https://im.haberturk.com/assets/images/logo/haberturk-logo-v1.svg" alt="Habertürk Logo"></a></div><div class="right other-menu"><ul><li class="member-login-btn"><span class="link login-btn" data-newsVariant="Header"><img src="https://im.haberturk.com/assets/images/icon/icon-avatar-white.svg" alt="Login"></span></li><li class="my-account-btn"><a href="uyelik/bilgi_guncelle" class="link login-btn" data-newsVariant="Header"><img src="https://im.haberturk.com/assets/images/icon/icon-avatar-white.svg" alt="Login"></a></li><li><span class="link search-btn"><img src="https://im.haberturk.com/assets/images/icon/icon-search-white.svg" alt="Search"></span></li><li><span class="link menu-btn"><img src="https://im.haberturk.com/assets/images/icon/icon-menu-white.svg" alt="Menu"></span></li></ul></div></div></div><div class="secondary position"><div class="wrapper"><ul class="primary"><li class="primary sub"><a class="name" href="/gundem" target="_blank" title="Gündem">Gündem</a><ul class="secondary"><li class="secondary "><a class="name" href="/gundem/Politika" target="_blank" title="Politika"> Politika </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/gundem/ucuncu-sayfa" target="_blank" title="3.Sayfa"> 3.Sayfa </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/gundem/egitim" target="_blank" title="Eğitim"> Eğitim </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/gundem/guvenlik" target="_blank" title="Güvenlik"> Güvenlik </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/gundem/inanc" target="_blank" title="İnanç"> İnanç </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/gundem/Ankara" target="_blank" title="Ankara"> Ankara </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/gundem/istanbul" target="_blank" title="İstanbul"> İstanbul </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/gundem/ege" target="_blank" title="Ege"> Ege </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/gundem/cevre" target="_blank" title="Çevre"> Çevre </a><ul class="tertiary"></ul></li></ul></li><li class="primary sub"><a class="name" href="/ekonomi" target="_blank" title="Ekonomi">Ekonomi</a><ul class="secondary"><li class="secondary "><a class="name" href="/ekonomi/altin" target="_blank" title="Altın"> Altın </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/ekonomi/doviz" target="_blank" title="Döviz"> Döviz </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/ekonomi/borsa" target="_blank" title="Borsa"> Borsa </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/ekonomi/is-yasam" target="_blank" title="İş-Yaşam"> İş-Yaşam </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/ekonomi/otomobil" target="_blank" title="Otomobil"> Otomobil </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/ekonomi/turizm" target="_blank" title="Turizm"> Turizm </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/ekonomi/enerji" target="_blank" title="Enerji"> Enerji </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/ekonomi/emlak" target="_blank" title="Emlak"> Emlak </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/ekonomi/savunma-sanayi" target="_blank" title="Savunma Sanayi"> Savunma Sanayi </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/ekonomi/girisimcilik" target="_blank" title="Girişimcilik"> Girişimcilik </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/ekonomi/sigorta" target="_blank" title="Sigorta"> Sigorta </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary sub"><a class="name" href="/ekonomi/sosyal-guvenlik" target="_blank" title="Sosyal Güvenlik"> Sosyal Güvenlik </a><ul class="tertiary"><li class="tertiary"><a class="name" href="/ekonomi/sosyal-guvenlik/genel-saglik-sigortasi" target="_blank" title="Genel Sağlık Sigortası">Genel Sağlık Sigortası</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/ekonomi/sosyal-guvenlik/emekli" target="_blank" title="Emekli">Emekli</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/ekonomi/sosyal-guvenlik/memur" target="_blank" title="Memur">Memur</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/ekonomi/sosyal-guvenlik/isci" target="_blank" title="İşçi">İşçi</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/ekonomi/sosyal-guvenlik/esnaf" target="_blank" title="Esnaf">Esnaf</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/ekonomi/sosyal-guvenlik/isveren" target="_blank" title="İşveren">İşveren</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/ekonomi/sosyal-guvenlik/issiz" target="_blank" title="İşsiz">İşsiz</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/ekonomi/sosyal-guvenlik/yargi-kararlari" target="_blank" title="Yargı Kararları">Yargı Kararları</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/ekonomi/sosyal-guvenlik/personel-alimi" target="_blank" title="Personel Alımı">Personel Alımı</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/ekonomi/sosyal-guvenlik/soru-cevap" target="_blank" title="Soru Cevap">Soru Cevap</a></li></ul></li></ul></li><li class="primary "><a class="name" href="/dunya" target="_blank" title="Dünya">Dünya</a><ul class="secondary"></ul></li><li class="primary sub"><a class="name" href="/spor" target="_blank" title="Spor">Spor</a><ul class="secondary"><li class="secondary "><a class="name" href="/spor/iddaa/canlisonuclar" target="_blank" title="Canlı Skor"> Canlı Skor </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/spor/iddaa" target="_blank" title="İddaa"> İddaa </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/spor/futbol/super_lig" target="_blank" title="Süper Lig"> Süper Lig </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/spor/futbol/1_lig" target="_blank" title="1.Lig"> 1.Lig </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary sub"><a class="name" href="/spor/futbol" target="_blank" title="Futbol"> Futbol </a><ul class="tertiary"><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/futbol/sampiyonlar_ligi" target="_blank" title="Şampiyonlar Ligi">Şampiyonlar Ligi</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/futbol/turkiye_kupasi" target="_blank" title="Türkiye Kupası">Türkiye Kupası</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/futbol/avrupa_ligi" target="_blank" title="Avrupa Ligi">Avrupa Ligi</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/futbol/ispanya" target="_blank" title="İspanya">İspanya</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/futbol/ingiltere" target="_blank" title="İngiltere">İngiltere</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/futbol/almanya" target="_blank" title="Almanya">Almanya</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/futbol/italya" target="_blank" title="İtalya">İtalya</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/futbol/fransa" target="_blank" title="Fransa">Fransa</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/futbol/tff_2_lig" target="_blank" title="Spor Toto 2. Lig">Spor Toto 2. Lig</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/futbol/tff_3_lig" target="_blank" title="Spor Toto 3. Lig">Spor Toto 3. Lig</a></li></ul></li><li class="secondary sub"><a class="name" href="/spor/basketbol/stbl" target="_blank" title="Basketbol"> Basketbol </a><ul class="tertiary"><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/basketbol/tkbl" target="_blank" title="TBKL">TBKL</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/basketbol/euroleague" target="_blank" title="Euro League">Euro League</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/basketbol/eurocup" target="_blank" title="Euro Cup">Euro Cup</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/basketbol/dunya_sampiyonasi" target="_blank" title="Dünya Şampiyonası">Dünya Şampiyonası</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/basketbol/sampiyonlar_lig" target="_blank" title="Şampiyonlar Ligi">Şampiyonlar Ligi</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/basketbol/kadinlar_euroleague" target="_blank" title="Kadınlar Euro League">Kadınlar Euro League</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/basketbol/milli_takim" target="_blank" title="Milli Takım">Milli Takım</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/basketbol/diger" target="_blank" title="Diğer">Diğer</a></li></ul></li><li class="secondary sub"><a class="name" href="/spor/tenis" target="_blank" title="Tenis"> Tenis </a><ul class="tertiary"><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/tenis/wta" target="_blank" title="WTA">WTA</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/tenis/atp" target="_blank" title="ATP">ATP</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/tenis/grand_slams" target="_blank" title="GRAND SLAM">GRAND SLAM</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/tenis/istanbul_cup" target="_blank" title="İSTANBUL CUP">İSTANBUL CUP</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/tenis/diger" target="_blank" title="DİĞER">DİĞER</a></li></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/spor/voleybol" target="_blank" title="Voleybol"> Voleybol </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/spor/basketbol/nba" target="_blank" title="NBA"> NBA </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/spor/iddaa/puandurumu/1/turkiye-super-lig" target="_blank" title="Puan Durumu"> Puan Durumu </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/spor/fikstur/1-turkiye-super-lig" target="_blank" title="Fikstür"> Fikstür </a><ul class="tertiary"></ul></li></ul></li><li class="primary sub"><a class="name" href="/magazin" target="_blank" title="Magazin">Magazin</a><ul class="secondary"><li class="secondary "><a class="name" href="https://htkulup.haberturk.com/" target="_blank" title="HT Kulüp"><img src=https://im.haberturk.com/assets/images/v4/brand/htkulup.svg style="height:25px"></a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="https://hthayat.haberturk.com/" target="_blank" title="Moda"> Moda </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/magazin/televizyon" target="_blank" title="Televizyon"> Televizyon </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/magazin/dunyadan" target="_blank" title="Dünyadan"> Dünyadan </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/magazin/cemiyet-hayati" target="_blank" title="Cemiyet Hayatı"> Cemiyet Hayatı </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/galeri/magazin" target="_blank" title="Galeri"> Galeri </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/magazin/roportajlar" target="_blank" title="Röportajlar"> Röportajlar </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/magazin/muzik" target="_blank" title="Müzik"> Müzik </a><ul class="tertiary"></ul></li></ul></li><li class="primary "><a class="name" href="https://hthayat.haberturk.com/" target="_blank" title="Kadın">Kadın</a><ul class="secondary"></ul></li><li class="primary sub"><a class="name" href="/saglik" target="_blank" title="Sağlık">Sağlık</a><ul class="secondary"><li class="secondary "><a class="name" href="/saglik/genel-saglik" target="_blank" title="Genel Sağlık"> Genel Sağlık </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/saglik/anne-ve-cocuk" target="_blank" title="Anne Ve Çocuk"> Anne Ve Çocuk </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/saglik/kalp-sagligi" target="_blank" title="Kalp Sağlığı"> Kalp Sağlığı </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/saglik/saglikli-beslenme" target="_blank" title="Beslenme"> Beslenme </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/saglik/kanser" target="_blank" title="Kanser"> Kanser </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/saglik/cinsel-saglik" target="_blank" title="Cinsel Sağlık"> Cinsel Sağlık </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/saglik/estetik-cerrahi" target="_blank" title="Estetik Cerrahi"> Estetik Cerrahi </a><ul class="tertiary"></ul></li></ul></li><li class="primary "><a class="name" href="/htyazarlar" target="_blank" title="Yazarlar">Yazarlar</a><ul class="secondary"></ul></li><li class="primary sub"><a class="name" href="/ekonomi/teknoloji" target="_blank" title="Teknoloji">Teknoloji</a><ul class="secondary"><li class="secondary "><a class="name" href="/ekonomi/teknoloji/internet" target="_blank" title="İnternet"> İnternet </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/ekonomi/teknoloji/sosyal-medya" target="_blank" title="Sosyal Medya"> Sosyal Medya </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/ekonomi/teknoloji/mobil" target="_blank" title="Mobil"> Mobil </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/ekonomi/teknoloji/bilisim" target="_blank" title="Bilişim"> Bilişim </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/ekonomi/teknoloji/cihaz" target="_blank" title="Cihaz"> Cihaz </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/ekonomi/teknoloji/oyun" target="_blank" title="Oyun"> Oyun </a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary "><a class="name" href="/ekonomi/teknoloji/uygulama" target="_blank" title="Uygulama"> Uygulama </a><ul class="tertiary"></ul></li></ul></li></ul></div></div><div class="search position"><div class="wrapper"><input type="text" id="headerSearchInput" placeholder="Haberturk'te ara..."><button type="button" id="headerSearchButton">Ara</button></div></div></div><div class="mega-menu type1"><div class="content"><div class="first"><div class="head position"><div class="login"><a href="javascript:void();" title="Üye Girişi" class="member-login-btn"><img src="https://im.haberturk.com/assets/images/common/icon/icon-profile-black.svg" alt=""><span>Üye Girişi</span></a><a href="uyelik/bilgi_guncelle" title="Hesabım" class="my-account-btn"><img src="https://im.haberturk.com/assets/images/common/icon/icon-profile-black.svg" alt=""><span>Hesabım</span></a></div><span class="close"><img src="https://im.haberturk.com/assets/images/common/icon/icon-close-black.svg" alt=""></span></div><div class="menu-search position"><input type="text" id="megaMenuSearchInput" placeholder="Habertürk'te Ara..."><button type="button" id="megaMenuSearchButton">Ara</button></div></div><div class="menu-list"><ul class="primary"><li class="primary "><a class="name" href="/sondakika" target="_blank" title="Son Dakika">Son Dakika</a><ul class="secondary"></ul></li><li class="primary "><a class="name" href="/canliyayin" target="_blank" title="Canlı Yayın">Canlı Yayın</a><ul class="secondary"></ul></li><li class="primary sub"><a class="name" href="/gundem" target="_blank" title="Gündem">Gündem</a><ul class="secondary"><li class="secondary"><a class="name" href="/gundem/Politika" target="_blank" title="Politika">Politika</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/gundem/ucuncu-sayfa" target="_blank" title="3.Sayfa">3.Sayfa</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/gundem/egitim" target="_blank" title="Eğitim">Eğitim</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/gundem/guvenlik" target="_blank" title="Güvenlik">Güvenlik</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/gundem/inanc" target="_blank" title="İnanç">İnanç</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/gundem/Ankara" target="_blank" title="Ankara">Ankara</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/gundem/istanbul" target="_blank" title="İstanbul">İstanbul</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/gundem/ege" target="_blank" title="Ege">Ege</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/gundem/cevre" target="_blank" title="Çevre">Çevre</a><ul class="tertiary"></ul></li></ul></li><li class="primary sub"><a class="name" href="/ekonomi" target="_blank" title="Ekonomi">Ekonomi</a><ul class="secondary"><li class="secondary"><a class="name" href="/ekonomi/altin" target="_blank" title="Altın">Altın</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/ekonomi/doviz" target="_blank" title="Döviz">Döviz</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/ekonomi/borsa" target="_blank" title="Borsa">Borsa</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/ekonomi/is-yasam" target="_blank" title="İş-Yaşam">İş-Yaşam</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/ekonomi/otomobil" target="_blank" title="Otomobil">Otomobil</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/ekonomi/turizm" target="_blank" title="Turizm">Turizm</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/ekonomi/enerji" target="_blank" title="Enerji">Enerji</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/ekonomi/emlak" target="_blank" title="Emlak">Emlak</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/ekonomi/savunma-sanayi" target="_blank" title="Savunma Sanayi">Savunma Sanayi</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/ekonomi/girisimcilik" target="_blank" title="Girişimcilik">Girişimcilik</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/ekonomi/sigorta" target="_blank" title="Sigorta">Sigorta</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/ekonomi/sosyal-guvenlik" target="_blank" title="Sosyal Güvenlik">Sosyal Güvenlik</a><ul class="tertiary"><li class="tertiary"><a class="name" href="/ekonomi/sosyal-guvenlik/genel-saglik-sigortasi" target="_blank" title="Genel Sağlık Sigortası">Genel Sağlık Sigortası</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/ekonomi/sosyal-guvenlik/emekli" target="_blank" title="Emekli">Emekli</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/ekonomi/sosyal-guvenlik/memur" target="_blank" title="Memur">Memur</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/ekonomi/sosyal-guvenlik/isci" target="_blank" title="İşçi">İşçi</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/ekonomi/sosyal-guvenlik/esnaf" target="_blank" title="Esnaf">Esnaf</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/ekonomi/sosyal-guvenlik/isveren" target="_blank" title="İşveren">İşveren</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/ekonomi/sosyal-guvenlik/issiz" target="_blank" title="İşsiz">İşsiz</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/ekonomi/sosyal-guvenlik/yargi-kararlari" target="_blank" title="Yargı Kararları">Yargı Kararları</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/ekonomi/sosyal-guvenlik/personel-alimi" target="_blank" title="Personel Alımı">Personel Alımı</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/ekonomi/sosyal-guvenlik/soru-cevap" target="_blank" title="Soru Cevap">Soru Cevap</a></li></ul></li></ul></li><li class="primary "><a class="name" href="/dunya" target="_blank" title="Dünya">Dünya</a><ul class="secondary"></ul></li><li class="primary sub"><a class="name" href="/spor" target="_blank" title="Spor">Spor</a><ul class="secondary"><li class="secondary"><a class="name" href="/spor/iddaa/canlisonuclar" target="_blank" title="Canlı Skor">Canlı Skor</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/spor/iddaa" target="_blank" title="İddaa">İddaa</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/spor/futbol/super_lig" target="_blank" title="Süper Lig">Süper Lig</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/spor/futbol/1_lig" target="_blank" title="1.Lig">1.Lig</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/spor/futbol" target="_blank" title="Futbol">Futbol</a><ul class="tertiary"><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/futbol/sampiyonlar_ligi" target="_blank" title="Şampiyonlar Ligi">Şampiyonlar Ligi</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/futbol/turkiye_kupasi" target="_blank" title="Türkiye Kupası">Türkiye Kupası</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/futbol/avrupa_ligi" target="_blank" title="Avrupa Ligi">Avrupa Ligi</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/futbol/ispanya" target="_blank" title="İspanya">İspanya</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/futbol/ingiltere" target="_blank" title="İngiltere">İngiltere</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/futbol/almanya" target="_blank" title="Almanya">Almanya</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/futbol/italya" target="_blank" title="İtalya">İtalya</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/futbol/fransa" target="_blank" title="Fransa">Fransa</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/futbol/tff_2_lig" target="_blank" title="Spor Toto 2. Lig">Spor Toto 2. Lig</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/futbol/tff_3_lig" target="_blank" title="Spor Toto 3. Lig">Spor Toto 3. Lig</a></li></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/spor/basketbol/stbl" target="_blank" title="Basketbol">Basketbol</a><ul class="tertiary"><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/basketbol/tkbl" target="_blank" title="TBKL">TBKL</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/basketbol/euroleague" target="_blank" title="Euro League">Euro League</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/basketbol/eurocup" target="_blank" title="Euro Cup">Euro Cup</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/basketbol/dunya_sampiyonasi" target="_blank" title="Dünya Şampiyonası">Dünya Şampiyonası</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/basketbol/sampiyonlar_lig" target="_blank" title="Şampiyonlar Ligi">Şampiyonlar Ligi</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/basketbol/kadinlar_euroleague" target="_blank" title="Kadınlar Euro League">Kadınlar Euro League</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/basketbol/milli_takim" target="_blank" title="Milli Takım">Milli Takım</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/basketbol/diger" target="_blank" title="Diğer">Diğer</a></li></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/spor/tenis" target="_blank" title="Tenis">Tenis</a><ul class="tertiary"><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/tenis/wta" target="_blank" title="WTA">WTA</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/tenis/atp" target="_blank" title="ATP">ATP</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/tenis/grand_slams" target="_blank" title="GRAND SLAM">GRAND SLAM</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/tenis/istanbul_cup" target="_blank" title="İSTANBUL CUP">İSTANBUL CUP</a></li><li class="tertiary"><a class="name" href="/spor/tenis/diger" target="_blank" title="DİĞER">DİĞER</a></li></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/spor/voleybol" target="_blank" title="Voleybol">Voleybol</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/spor/basketbol/nba" target="_blank" title="NBA">NBA</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/spor/iddaa/puandurumu/1/turkiye-super-lig" target="_blank" title="Puan Durumu">Puan Durumu</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/spor/fikstur/1-turkiye-super-lig" target="_blank" title="Fikstür">Fikstür</a><ul class="tertiary"></ul></li></ul></li><li class="primary sub"><a class="name" href="/magazin" target="_blank" title="Magazin">Magazin</a><ul class="secondary"><li class="secondary"><a class="name" href="https://htkulup.haberturk.com/" target="_blank" title="HT Kulüp">HT Kulüp</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="https://hthayat.haberturk.com/" target="_blank" title="Moda">Moda</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/magazin/televizyon" target="_blank" title="Televizyon">Televizyon</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/magazin/dunyadan" target="_blank" title="Dünyadan">Dünyadan</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/magazin/cemiyet-hayati" target="_blank" title="Cemiyet Hayatı">Cemiyet Hayatı</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/galeri/magazin" target="_blank" title="Galeri">Galeri</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/magazin/roportajlar" target="_blank" title="Röportajlar">Röportajlar</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/magazin/muzik" target="_blank" title="Müzik">Müzik</a><ul class="tertiary"></ul></li></ul></li><li class="primary "><a class="name" href="https://hthayat.haberturk.com/" target="_blank" title="Kadın">Kadın</a><ul class="secondary"></ul></li><li class="primary sub"><a class="name" href="/saglik" target="_blank" title="Sağlık">Sağlık</a><ul class="secondary"><li class="secondary"><a class="name" href="/saglik/genel-saglik" target="_blank" title="Genel Sağlık">Genel Sağlık</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/saglik/anne-ve-cocuk" target="_blank" title="Anne Ve Çocuk">Anne Ve Çocuk</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/saglik/kalp-sagligi" target="_blank" title="Kalp Sağlığı">Kalp Sağlığı</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/saglik/saglikli-beslenme" target="_blank" title="Beslenme">Beslenme</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/saglik/kanser" target="_blank" title="Kanser">Kanser</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/saglik/cinsel-saglik" target="_blank" title="Cinsel Sağlık">Cinsel Sağlık</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/saglik/estetik-cerrahi" target="_blank" title="Estetik Cerrahi">Estetik Cerrahi</a><ul class="tertiary"></ul></li></ul></li><li class="primary "><a class="name" href="/htyazarlar" target="_blank" title="Yazarlar">Yazarlar</a><ul class="secondary"></ul></li><li class="primary "><a class="name" href="/yasam" target="_blank" title="Yaşam">Yaşam</a><ul class="secondary"></ul></li><li class="primary "><a class="name" href="/cocuk" target="_blank" title="Çocuk">Çocuk</a><ul class="secondary"></ul></li><li class="primary sub"><a class="name" href="/ekonomi/teknoloji" target="_blank" title="Teknoloji">Teknoloji</a><ul class="secondary"><li class="secondary"><a class="name" href="/ekonomi/teknoloji/internet" target="_blank" title="İnternet">İnternet</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/ekonomi/teknoloji/sosyal-medya" target="_blank" title="Sosyal Medya">Sosyal Medya</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/ekonomi/teknoloji/mobil" target="_blank" title="Mobil">Mobil</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/ekonomi/teknoloji/bilisim" target="_blank" title="Bilişim">Bilişim</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/ekonomi/teknoloji/cihaz" target="_blank" title="Cihaz">Cihaz</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/ekonomi/teknoloji/oyun" target="_blank" title="Oyun">Oyun</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/ekonomi/teknoloji/uygulama" target="_blank" title="Uygulama">Uygulama</a><ul class="tertiary"></ul></li></ul></li><li class="primary "><a class="name" href="/kultur-sanat" target="_blank" title="Kültür Sanat">Kültür Sanat</a><ul class="secondary"></ul></li><li class="primary "><a class="name" href="/htgastro" target="_blank" title="Gastro">Gastro</a><ul class="secondary"></ul></li><li class="primary "><a class="name" href="/roportaj" target="_blank" title="Röportajlar">Röportajlar</a><ul class="secondary"></ul></li><li class="primary "><a class="name" href="/haberturk-infografikleri-2608405" target="_blank" title="Grafik Haber">Grafik Haber</a><ul class="secondary"></ul></li><li class="primary sub"><a class="name" href="/galeri" target="_blank" title="Galeri">Galeri</a><ul class="secondary"><li class="secondary"><a class="name" href="/galeri/gundem" target="_blank" title="Gündem">Gündem</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/galeri/ekonomi" target="_blank" title="Ekonomi">Ekonomi</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/galeri/spor" target="_blank" title="Spor">Spor</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/galeri/komedi" target="_blank" title="Komedi">Komedi</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/galeri/magazin" target="_blank" title="Magazin">Magazin</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/galeri/yasam" target="_blank" title="Yaşam">Yaşam</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/galeri/seyahat" target="_blank" title="Seyahat">Seyahat</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/galeri/teknoloji" target="_blank" title="Teknoloji">Teknoloji</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/galeri/diger" target="_blank" title="Diğer">Diğer</a><ul class="tertiary"></ul></li></ul></li><li class="primary sub"><a class="name" href="/video" target="_blank" title="Video">Video</a><ul class="secondary"><li class="secondary"><a class="name" href="/video/haber" target="_blank" title="Haber">Haber</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/video/ekonomi" target="_blank" title="Ekonomi">Ekonomi</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/video/spor" target="_blank" title="Spor">Spor</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/video/magazin" target="_blank" title="Magazin">Magazin</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/video/sinema" target="_blank" title="Sinema">Sinema</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/video/eglence" target="_blank" title="Eğlence">Eğlence</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/video/saglik" target="_blank" title="Sağlık">Sağlık</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/video/tv" target="_blank" title="TV">TV</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/video/panorama" target="_blank" title="Panorama">Panorama</a><ul class="tertiary"></ul></li></ul></li><li class="primary sub"><a class="name" href="/yenimedya/akil-oyunlari" target="_blank" title="Akıl Oyunları">Akıl Oyunları</a><ul class="secondary"><li class="secondary"><a class="name" href="/bulmaca" target="_blank" title="Bulmaca">Bulmaca</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/bulmaca/sudoku" target="_blank" title="Sudoku">Sudoku</a><ul class="tertiary"></ul></li></ul></li><li class="primary "><a class="name" href="/yerel-haberler" target="_blank" title="Yerel Haberler">Yerel Haberler</a><ul class="secondary"></ul></li><li class="primary sub"><a class="name" href="#" target="_blank" title="Servisler">Servisler</a><ul class="secondary"><li class="secondary"><a class="name" href="/nobetci-eczaneler" target="_blank" title="Nöbetçi Eczaneler">Nöbetçi Eczaneler</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/havadurumu" target="_blank" title="Hava Durumu">Hava Durumu</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/yol-durumu/istanbul" target="_blank" title="Yol Durumu">Yol Durumu</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/astroloji" target="_blank" title="Astroloji">Astroloji</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/secim" target="_blank" title="Seçim Sonuçları">Seçim Sonuçları</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/namaz-vakitleri" target="_blank" title="Namaz Vakitleri">Namaz Vakitleri</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/yemek-tarifleri" target="_blank" title="Yemek Tarifleri">Yemek Tarifleri</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/canliyayin" target="_blank" title="Canlı Yayın">Canlı Yayın</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/tv-rehberi" target="_blank" title="TV Rehberi">TV Rehberi</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/sans-oyunlari" target="_blank" title="Şans Oyunları">Şans Oyunları</a><ul class="tertiary"></ul></li></ul></li><li class="primary sub"><a class="name" href="#" target="_blank" title="Portallar">Portallar</a><ul class="secondary"><li class="secondary"><a class="name" href="/nobetci-eczaneler" target="_blank" title="Nöbetçi Eczaneler">Nöbetçi Eczaneler</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/yenimedya" target="_blank" title="Yeni Medya">Yeni Medya</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/habertuneli" target="_blank" title="Haber Tüneli">Haber Tüneli</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/dosya" target="_blank" title="Dosya Haber">Dosya Haber</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="http://htkulup.haberturk.com" target="_blank" title="HT Kulüp">HT Kulüp</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="https://hthayat.haberturk.com" target="_blank" title="HT Hayat">HT Hayat</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="http://htemlak.haberturk.com" target="_blank" title="HT Emlak">HT Emlak</a><ul class="tertiary"></ul></li><li class="secondary"><a class="name" href="/tv" target="_blank" title="Haberturk TV">Haberturk TV</a><ul class="tertiary"></ul></li></ul></li><li class="primary "><a class="name" href="/kunye" target="_blank" title="Künye">Künye</a><ul class="secondary"></ul></li></ul></div><div class="last"><div class="whatsapp-alert position"><a href="https://wa.me/905362667969" target="_blank" title=""><i class="icon-whatsapp"><img src="https://im.haberturk.com/assets/images/common/icon/icon-whatsapp-white.svg" alt=""></i><span class="wrapper"><span>Whatsapp Hattı</span><span>0536 266 79 69</span></span></a></div><div class="social-list position"><ul><li><a href="https://www.facebook.com/Haberturk" target="_blank" class="icon-facebook" title="Habertürk Facebook"><img src="https://im.haberturk.com/assets/images/common/icon/icon-facebook-black.svg" alt=""></a></li><li><a href="https://twitter.com/haberturk" target="_blank" class="icon-twitter" title="Habertürk Twitter"><img src="https://im.haberturk.com/assets/images/common/icon/icon-twitter-black.svg" alt=""></a></li><li><a href="https://www.instagram.com/haberturk" target="_blank" class="icon-instagram" title="Habertürk Instagram"><img src="https://im.haberturk.com/assets/images/common/icon/icon-instagram-black.svg" alt=""></a></li><li><a href="https://www.youtube.com/user/gucuozgurlugunde" target="_blank" class="icon-youtube" title="Habertürk Youtube"><img src="https://im.haberturk.com/assets/images/common/icon/icon-youtube-black.svg" alt=""></a></li><li><a href="https://flipboard.com/@HaberTurk" target="_blank" class="icon-flipboard" title="Habertürk Flipboard"><img src="https://im.haberturk.com/assets/images/common/icon/icon-flipboard-black.svg" alt=""></a></li></ul></div><div class="app-list position"><div class="info"> Günlük gelişmeleri takip edebilmek için habertürk uygulamasını indirin</div><ul><li><a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=cbg.android.haberturk&amp;hl=tr" target="_blank"><img src="https://im.haberturk.com/assets/images/mobile/app/google-play-logo.svg" alt="Habertürk Android Uygulaması"></a></li><li><a href="https://apps.apple.com/tr/app/haberturk/id341081552?l=tr" target="_blank"><img src="https://im.haberturk.com/assets/images/mobile/app/apple-appstore-logo.svg" alt="Habertürk iPhone Uygulaması"></a></li></ul></div><div class="copyright position"><span class="info"> Copyright © 2020 - Tüm hakları saklıdır. <br> Habertürk Gazetecilik A.Ş.</span></div></div></div></div></header></div><div class="containerSelector container " data-io-article-url="https://www.haberturk.com/abd-de-ofke-dinmiyor-genelkurmay-baskani-sokaga-indi-haberler-2699591"><div id="newsWrapper" class="wrapper type1"><div class="page-skin-content fixed"><div class="page-skin-left"><div id="zone_1356" zone-id="1356" class="no-init" zone-viewtype="banner"></div></div><script type="text/javascript">function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1356); }}</script><div class="page-skin-right"><div id="zone_1345" zone-id="1345" class="ads-zone" zone-viewtype="banner" onRenderEnded="renderPageSkinLeft();"><script type="text/javascript">cbgAds.AdsInline(1345);</script></div></div><div class="page-skin-top"></div></div><div class="box-row masthead-content" id="divMhBlock"><div class="box box-10 widget widget-masthead type1"><div class="wrapper"><script type="text/javascript">
                        function collapseMastheadOnDemand(mastHeadZoneID) {
                            var adCnt = "zone_" + mastHeadZoneID + "_mhc";
                            var mElem = document.getElementById(adCnt);
                            if (mElem == null || mElem.style.display == "none") {
                                var mhBlock = document.getElementById("divMhBlock");
                                if (mhBlock) {
                                    mhBlock.style.display = "none";
                                }
                            }
                        }
                    </script>
<div id="zone_1290" zone-id="1290" class="ads-zone MustHead masthead-content" zone-viewtype="banner" onRenderEnded="collapseMastheadOnDemand(1290);"><script type="text/javascript">cbgAds.AdsInline(1290);</script></div></div></div><div id="news" class="">
	
        <div class="box box-2 type1 masthead-height mastheadYani">
            <a href="https://www.haberturk.com/ogretim-uyeleri-yuksek-cozunurlukte-hava-tahmin-modeli-gelistirdi-2699003" title="Öğretim üyeleri yüksek çözünürlükte hava tahmin modeli geliştirdi - HATAY" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="0" data-newsId="2699003" data-newsName="Öğretim üyeleri yüksek çözünürlükte hava tahmin modeli geliştirdi - HATAY" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="mastheadYani" data-newsCategory="Ajans Haberleri">
                <figure>
                    <span class="img rate-16x9">
                        <img src="https://im.haberturk.com/ajans_auto/ver1591088885/kirmizi_100x100.jpg" alt="Öğretim üyeleri yüksek çözünürlükte hava tahmin modeli geliştirdi - HATAY">
                    </span>
                    <figcaption>
                        <i class="ion-ios-paper-outline"></i>
                        <span class="category">
                        <small class="art">
                            Ajans Haberleri                        </small>
                        <small class="time">
                            <i class="ion-ios-clock-outline">

                            </i> 9 saat önce                            </small>
                        </span>
                        <span class="title">Öğretim üyeleri yüksek çözünürlükte hava tahmin modeli geliştirdi - HATAY</span>
                    </figcaption>
                </figure>
            </a>

        </div>
	</div></div><script type="text/javascript">
        // var nextNews = true;
        var haberID = 2699591;

    </script>
<script type="text/javascript">
dataLayer.push({
  'ecommerce': {
    'detail': {
     'actionField': {'list': ''},
      'products': [{
        'name': 'ABD\'de öfke dinmiyor: Genelkurmay Başkanı sokağa indi - Haberler',
        'id': '2699591',
        'price': '1',
        'brand': 'HaberDetay',
        'category': 'Dünya',
        'variant': '',
        'list': '',
        'quantity': 1
       }]
    }
  }
});
</script><section class="newsArticle featured " data-id="2699591" data-url="/abd-de-ofke-dinmiyor-genelkurmay-baskani-sokaga-indi-haberler-2699591" data-title="ABD'de öfke dinmiyor: Genelkurmay Başkanı sokağa indi - Haberler - Dünya Haberleri"><figure><figcaption><div class="top-wrapper"><div class="breadcrumb"><span><a href="https://www.haberturk.com">Haberler</a></span><span><a href="https://www.haberturk.com/dunya" title="Dünya">Dünya</a></span><span class="selected">ABD'de öfke dinmiyor: Genelkurmay Başkanı sokağa indi - Haberler</span></div><a href="https://news.google.com/publications/CAAqBwgKMNCH_Qowq-eJAw?oc=3&ceid=TR:tr" target="_blank" title="Habertürk Google News Abonelik" class="widget-google-news"><span class="name">ABONE OL</span><div class="img-wrapper"><div class="logo"></div></div></a></div><h1 class="title">ABD'de öfke dinmiyor: Genelkurmay Başkanı sokağa indi</h1><div class="boxTwo type1"><div class="share type1"><ul><li><a class="favorite" title="Favorilerine Ekle" href="javascript:;" onclick="HTGlobal.Utils.addFavorite('2381992');"><i class="ion-bookmark"></i></a></li><li><a class="facebook" title="Facebook'ta Paylaş" target="_blank" href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FuNGwJV"><i class="ion-social-facebook"></i></a></li><li><a class="twitter" title="Twitter'da Paylaş" target="_blank" href="https://twitter.com/share?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FuNGwJV&text=ABD%27de%20%C3%B6fke%20dinmiyor%3A%20Genelkurmay%20Ba%C5%9Fkan%C4%B1%20soka%C4%9Fa%20indi%20-%20Haberler&via=haberturk"><i class="ion-social-twitter"></i></a></li><li><a class="flipboard" title="Flipboard'ta Paylaş!" target="_blank" href="https://share.flipboard.com/bookmarklet/popout?v=2&title=ABD%27de%20%C3%B6fke%20dinmiyor%3A%20Genelkurmay%20Ba%C5%9Fkan%C4%B1%20soka%C4%9Fa%20indi%20-%20Haberler&url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FuNGwJV&t=1528879757660&utm_campaign=tools&utm_medium=article-share&utm_source=haberturk.com"><i></i></a></li><li><a class="email" title="Mail Olarak Gönder" target="_blank" href="mailto:Buraya%20gönderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=ABD%27de%20%C3%B6fke%20dinmiyor%3A%20Genelkurmay%20Ba%C5%9Fkan%C4%B1%20soka%C4%9Fa%20indi%20-%20Haberler&body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FuNGwJV"><i class="ion-ios-email"></i></a></li><li><a class="other" href="javascript:;" title="Yazdır" onclick="window.print();"><i class="ion-printer"></i></a></li><li><a class="comment" title="Yorum Yap" href="javascript:;" onclick="scrollToComment(2699591)"><i class="ion-chatbubble"></i></a><script>

                                </script>
</li></ul></div><div class="category type1"><span class="date"><time>02.06.2020 - 17:40</time><time datetime="2020-06-02T19:16:53+03:00">Güncelleme: 02.06.2020 - 19:16</time></span></div></div><h2 class="spot-title">ABD'de polis şiddeti sonucu hayatını kaybeden George Floyd için ülke çapında protestolar sürerken, ABD Savunma Bakanı Mark Esper, Adalet Bakanı William Barr ve Genelkurmay Başkanı Mark Mille polis hatlarını ziyaret etti.</h2></figcaption><div class="img"><div class="zoom-in-out"></div><img src="https://im.haberturk.com/2020/06/02/ver1591114613/2699591_810x458.jpg" alt="ABD protesto"/></div></figure></section><aside class="sidebar"><div class="sidebar-wrapper"></div><div class="box mb-20 ad-ver-ti-se-ment-300 adv-300"><div zone-id="1334" class="ads-zone lazy-init wrapper" zone-viewtype="banner"></div></div><div id="specialNews" class="box-mb20">    <div class="box-background box-news specialNews" id="specialNewsContainer" data-related-id="2697978"  >
        <a href="/filtreledigimiz-hava-disaridakinden-temiz-2697978-ekonomi" title="Akiş GYO Genel Müdürü Durusoy: Filtrelediğimiz hava, dışarıdakinden temiz" class="gtm-tracker" data-newsPosition="1" data-newsId="2697978" data-newsName="Alkışlarla karşıladılar" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="specialNews" data-newsCategory="Ekonomi/İş-Yaşam">
            <img class="box-img" src="https://im.haberturk.com/2020/06/01/ver1591095946/2697978_300x169.jpg" alt="Akiş GYO Genel Müdürü Durusoy: Filtrelediğimiz hava, dışarıdakinden temiz"/>
        </a>
        <div class="info">
            <a href="/filtreledigimiz-hava-disaridakinden-temiz-2697978-ekonomi" title="Akiş GYO Genel Müdürü Durusoy: Filtrelediğimiz hava, dışarıdakinden temiz" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="1" data-newsId="2697978" data-newsName="Alkışlarla karşıladılar" data-newsVariant="box-news" data-newsList="specialNews" data-newsCategory="Ekonomi/İş-Yaşam">
                <h3>Alkışlarla karşıladılar</h3>
            </a>
        </div>
    </div>
    </div><div id="kategoriMansetEng_2699591" class=""><div class="box-row clear-box" id="kategoriMansetBlokNews-tip2">
    <ul id="shuffleMansetNewsBlock" class="advert-news shuffleMansetNewsBlockElm"></ul>
</div>


<script type="text/javascript">
    (function () {
        window.engageyaServiceCallback = function (dataset) {

            var adCount = 0;
            var newsCount = 0;
            if (!dataset) {
                return;
            }
            if (jQuery(".shuffleMansetNewsBlockElm").length > 1) {
                var cnt = jQuery(".shuffleMansetNewsBlockElm").last();
            }else{
                var cnt = jQuery(".shuffleMansetNewsBlockElm");
            }

            var tilesArray = dataset.recs;
            var listitems = "";

            var index = 0;
            for (var i = 0; i < tilesArray.length && newsCount < 5; i++) {


                var haber_id = 0;
                var dt = tilesArray[i];
                var imgUrl = dt.thumbnail_path;
                var clickUrl = dt.clickUrl;
                var arr = /([\w-]+)-(\d+)/.exec(dt.clickUrl);
                if (arr[2] != "undefined") {
                    haber_id = arr[2];
                }

                var row_type = 'box box-6 type1 mb-20';

                if (i == 2) {
                    row_type = 'box box-12 type1 mb-20';
                } else{
                    row_type = 'box box-6 type1 mb-20';
                }

                imgUrl = imgUrl.replace(/_1\.jpg$/, "_12.jpg");

                var list = '<div class="' + row_type + '">' +
                    '                <a target="_blank" added-attr="605210" href="' + clickUrl
                    + '" title="' + dt.title
                    + '" class="gtm-tracker" data-newsposition="' + i + '" data-newsid="'
                    + haber_id + '" data-newsname="' + dt.title + '" data-newsvariant="box-news-image" data-newslist="kategoriMansetBlokNews-tip2" >' +
                    '                    <figure>' +
                    '                        <span class="img rate-16x9">' +
                    '                            <img src="' + imgUrl + '">' +
                    '                        </span>' +
                    '                        <figcaption>' +
                    '                            <span class="title">' + dt.title + '</span>' +
                    '                        </figcaption>' +
                    '                    </figure>' +
                    '                </a>' +
                    '            </div>';


                listitems = listitems + list;

                newsCount++;
                index++;

            }
            cnt.append(listitems);

            head.ready("globaljs", function () {
                HTGlobal.GtmTracker.CollectImpression();
                HTGlobal.GtmTracker.PushImpression();
                // console.log("head impress", allnewsImpressionArrayKey);
            });
        };
    })();
</script>
<script type="text/javascript">head.ready("jQuery", function() {
var pubid='164473',webid='127410',widid='115743',mtids="195358,90482,195357,195370",cbName="engageyaServiceCallback",articleUrl=document.location.href,client_ip='194.196.235.135';
var rnd=Math.floor(Math.random()*1000000000);
var url="https://recs.engageya.com/rec-api/getrecs.json?cb="+cbName+"&pubid="+pubid+"&webid="+webid+"&wid="+widid+"&url="+articleUrl+"&cs=UTF-8&rndid="+rnd+"&mtids="+mtids+"&client_ip="+client_ip;
jQuery.ajax({url:url,dataType:'jsonp',jsonp:'callback',jsonpCallback:cbName});
});</script></div><div id="sidebar_2699591" class=""><script>
    if (typeof sidebarNews === 'undefined') {
        var seoNewsArr = [];
        var sidebarNews = [];
        var sidebarVideo = [];
        var haberlerComArr = [];
        var sidebarArticles = [];
        var catNewsArr = [];
        var shareNewsArr = [];
    }

	    seoNewsArr = seoNewsArr.concat([{"title":"2 Haziran T\u00fcrkiye Koronavir\u00fcs tablosu","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/2-haziran-koronavirus-tablosu-koronavirusten-bugun-kac-kisi-oldu-corona-virusu-vaka-sayisi-turkiye-2699631","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":0},{"key":"data-newsId","value":"2699631"},{"key":"data-newsName","value":"2 Haziran T\u00fcrkiye Koronavir\u00fcs tablosu"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"SeoNews"},{"key":"data-newsCategory","value":"G\u00fcndem"}]},{"title":"Soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 devam edecek mi? ","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/sokaga-cikma-yasagi-ne-zaman-bitecek-hafta-sonu-sokaga-cikma-yasagi-devam-edecek-mi-2699684","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":1},{"key":"data-newsId","value":"2699684"},{"key":"data-newsName","value":"Soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 devam edecek mi?"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"SeoNews"},{"key":"data-newsCategory","value":"G\u00fcndem"}]},{"title":"THY yurt d\u0131\u015f\u0131 u\u00e7u\u015flar ne zaman? ","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/thy-yurt-disi-ucuslar-ne-zaman-yurt-disi-ucus-tarihleri-belli-oldu-thy-den-aciklama-2699674","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":2},{"key":"data-newsId","value":"2699674"},{"key":"data-newsName","value":"THY yurt d\u0131\u015f\u0131 u\u00e7u\u015flar ne zaman?"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"SeoNews"},{"key":"data-newsCategory","value":"G\u00fcndem"}]},{"title":"1000 TL pandemi ba\u015fvuru sonucu sorgulama!","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/1000-tl-pandemi-basvuru-sonucu-sorgulama-sosyal-yardimlasma-basvurusu-e-devletten-nasil-yapilir-2699641","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":3},{"key":"data-newsId","value":"2699641"},{"key":"data-newsName","value":"1000 TL pandemi ba\u015fvuru sonucu sorgulama!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"SeoNews"},{"key":"data-newsCategory","value":"G\u00fcndem"}]},{"title":"Ebola nedir?","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/ebola-nedir-ebola-virusu-belirtileri-nelerdir-2699569","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":4},{"key":"data-newsId","value":"2699569"},{"key":"data-newsName","value":"Ebola nedir?"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"SeoNews"},{"key":"data-newsCategory","value":"Sa\u011fl\u0131k"}]},{"title":"Hamilelik izni ne kadar?","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/hamilelik-izni-ne-kadar-bakan-koca-dan-son-dakika-aciklama-hamilelik-izni-uzatildi-2699486-ekonomi","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":5},{"key":"data-newsId","value":"2699486"},{"key":"data-newsName","value":"Hamilelik izni ne kadar?"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"SeoNews"},{"key":"data-newsCategory","value":"Ekonomi\/Merak Edilenler"}]},{"title":"Yurt d\u0131\u015f\u0131 u\u00e7u\u015flar ne zaman ba\u015flayacak?","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/ucuslar-ne-zaman-baslayacak-iste-yurtdisi-ucuslarin-baslangic-tarihi-2699392","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":6},{"key":"data-newsId","value":"2699392"},{"key":"data-newsName","value":"Yurt d\u0131\u015f\u0131 u\u00e7u\u015flar ne zaman ba\u015flayacak?"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"SeoNews"},{"key":"data-newsCategory","value":"G\u00fcndem"}]},{"title":"Konut kredisi faiz oranlar\u0131 ve hesaplama","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/konut-kredisi-faiz-oranlari-ziraat-bankasi-halkbank-vakifbank-konut-kredisi-yeni-faiz-orani-hesaplama-2699243-ekonomi","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":7},{"key":"data-newsId","value":"2699243"},{"key":"data-newsName","value":"Konut kredisi faiz oranlar\u0131 ve hesaplama"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"SeoNews"},{"key":"data-newsCategory","value":"Ekonomi\/Emlak"}]},{"title":"Babalar g\u00fcn\u00fc ne zaman 2020?","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/babalar-gunu-ne-zaman-2020-babalar-gunu-hangi-gune-denk-geliyor-iste-babalar-gunu-tarihi-2699178","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":8},{"key":"data-newsId","value":"2699178"},{"key":"data-newsName","value":"Babalar g\u00fcn\u00fc ne zaman 2020?"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"SeoNews"},{"key":"data-newsCategory","value":"G\u00fcndem"}]},{"title":"G\u00fcn g\u00fcn Koronavir\u00fcs belirtileri nelerdir?","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/corona-virusu-belirtileri-nelerdir-iste-gun-gun-koronavirus-belirtileri-2699371","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":9},{"key":"data-newsId","value":"2699371"},{"key":"data-newsName","value":"G\u00fcn g\u00fcn Koronavir\u00fcs belirtileri nelerdir?"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"SeoNews"},{"key":"data-newsCategory","value":"Sa\u011fl\u0131k"}]},{"title":"LGS ne zaman?","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/lgs-giris-belgeleri-nereden-alinacak-2020-meb-liselere-gecis-sinavi-lgs-ne-zaman-konulari-neler-2699317","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":10},{"key":"data-newsId","value":"2699317"},{"key":"data-newsName","value":"LGS ne zaman?"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"SeoNews"},{"key":"data-newsCategory","value":"G\u00fcndem\/E\u011fitim"}]},{"title":"Ziraat Bankas\u0131 temel ihtiya\u00e7 kredisi ba\u015fvurusu!","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/ziraat-bankasi-destek-kredisi-basvuru-yap-2020-ziraat-bankasi-6-ay-odemesiz-temel-ihtiyac-kredisi-sorgulama-2698843-ekonomi","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":11},{"key":"data-newsId","value":"2698843"},{"key":"data-newsName","value":"Ziraat Bankas\u0131 temel ihtiya\u00e7 kredisi ba\u015fvurusu!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"SeoNews"},{"key":"data-newsCategory","value":"Ekonomi\/Para\/Krediler"}]},{"title":"Kurban Bayram\u0131 ne zaman?","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/kurban-bayrami-ne-zaman-diyanet-isleri-2020-kurban-bayrami-tarihi-2699194","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":12},{"key":"data-newsId","value":"2699194"},{"key":"data-newsName","value":"Kurban Bayram\u0131 ne zaman?"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"SeoNews"},{"key":"data-newsCategory","value":"G\u00fcndem\/\u0130nan\u00e7"}]},{"title":"Lezzet D\u00fc\u015fk\u00fcnleri saat ka\u00e7ta? ","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/lezzet-duskunleri-saat-kacta-lezzet-duskunleri-sunucusu-gabriele-sponza-kimdir-nereli-2699117-magazin","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":13},{"key":"data-newsId","value":"2699117"},{"key":"data-newsName","value":"Lezzet D\u00fc\u015fk\u00fcnleri saat ka\u00e7ta?"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"SeoNews"},{"key":"data-newsCategory","value":"Magazin\/Televizyon"}]},{"title":"Survivor \u00f6d\u00fcl oyununu kim kazand\u0131?","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/survivor-odul-oyununu-kim-kazandi-survivor-yunus-emre-elendi-mi-survivor-acun-ilicali-acikladi-2698997-magazin","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":14},{"key":"data-newsId","value":"2698997"},{"key":"data-newsName","value":"Survivor \u00f6d\u00fcl oyununu kim kazand\u0131?"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"SeoNews"},{"key":"data-newsCategory","value":"Magazin\/Televizyon"}]},{"title":"Sidar \u015eahin kimdir?","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/sidar-sahin-kimdir-kac-yasinda-ve-nereli-sidar-sahin-in-girisimleri-nelerdir-2698914","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":15},{"key":"data-newsId","value":"2698914"},{"key":"data-newsName","value":"Sidar \u015eahin kimdir?"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"SeoNews"},{"key":"data-newsCategory","value":"Biyografi"}]},{"title":"HES kodu nas\u0131l al\u0131n\u0131r?","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/hes-kodu-nasil-alinir-seyahat-belgesi-icin-hes-kodu-olusturma-ekrani-2699726","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":16},{"key":"data-newsId","value":"2698871"},{"key":"data-newsName","value":"HES kodu nas\u0131l al\u0131n\u0131r?"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"SeoNews"},{"key":"data-newsCategory","value":"G\u00fcndem"}]}]);
	
	    sidebarNews = sidebarNews.concat([{"title":"New York'ta soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 uzat\u0131ld\u0131!","link":"\/new-york-ta-sokaga-cikma-yasagi-tum-hafta-devam-edecek-haberler-2699686","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591114407\/2699686_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":0},{"key":"data-newsId","value":"2699686"},{"key":"data-newsName","value":"New York\\'ta soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 uzat\u0131ld\u0131!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Amerika"}]},{"title":"Taliban'\u0131n lideri koronavir\u00fcsten \u00f6ld\u00fc!","link":"\/son-dakika-taliban-in-lideri-koronavirusten-oldu-haberler-2699055","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591092167\/2699055_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":1},{"key":"data-newsId","value":"2699055"},{"key":"data-newsName","value":"Taliban\\'\u0131n lideri koronavir\u00fcsten \u00f6ld\u00fc!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Trump'tan New York y\u00f6netimine \u00e7a\u011fr\u0131: Ulusal Muhaf\u0131zlar\u0131 \u00e7a\u011f\u0131r\u0131n!","link":"\/trump-new-york-yonetiminden-ulusal-muhafizlari-goreve-cagirmasini-istedi-haberler-2699710","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591115903\/2699710_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":2},{"key":"data-newsId","value":"2699710"},{"key":"data-newsName","value":"Trump\\'tan New York y\u00f6netimine \u00e7a\u011fr\u0131: Ulusal Muhaf\u0131zlar\u0131 \u00e7a\u011f\u0131r\u0131n!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Amerika"}]},{"title":"Trump, askeri ve polisi g\u00f6revlendirdi","link":"\/son-dakika-trump-askeri-ve-polisi-gorevlendirdi-haberler-2698701","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591088425\/2698701_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":3},{"key":"data-newsId","value":"2698701"},{"key":"data-newsName","value":"Trump, askeri ve polisi g\u00f6revlendirdi"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Amerika"}]},{"title":"\u0130ran'da normalle\u015fme Kovid-19 vakalar\u0131n\u0131 artt\u0131rd\u0131","link":"\/iran-da-normallesme-kovid-19-vakalarini-arttirdi-2699268","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591095563\/2699268_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":4},{"key":"data-newsId","value":"2699268"},{"key":"data-newsName","value":"\u0130ran\\'da normalle\u015fme Kovid-19 vakalar\u0131n\u0131 artt\u0131rd\u0131"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"BM'den Taliban raporu","link":"\/bm-taliban-abd-ile-muzakereler-sirasinda-el-kaide-ile-gorustu-2698733","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591066407\/2698733_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":5},{"key":"data-newsId","value":"2698733"},{"key":"data-newsName","value":"BM\\'den Taliban raporu"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Amerika"}]},{"title":"\u0130spanya'da son 48 saatte koronavir\u00fcs kaynakl\u0131 \u00f6l\u00fcm yok!","link":"\/son-dakika-haberleri-abd-de-son-24-saatin-koronavirus-bilancosu-aciklandi-2699546","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591114954\/2699546_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":6},{"key":"data-newsId","value":"2699546"},{"key":"data-newsName","value":"\u0130spanya\\'da son 48 saatte koronavir\u00fcs kaynakl\u0131 \u00f6l\u00fcm yok!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Obama'dan g\u00f6sterilerle ilgili yaz\u0131: Ger\u00e7ek bir d\u00f6n\u00fcm noktas\u0131 olabilir","link":"\/obama-dan-gosterilerle-ilgili-yazi-gercek-bir-donum-noktasi-olabilir-haberler-2699169","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591099774\/2699169_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":7},{"key":"data-newsId","value":"2699169"},{"key":"data-newsName","value":"Obama\\'dan g\u00f6sterilerle ilgili yaz\u0131: Ger\u00e7ek bir d\u00f6n\u00fcm noktas\u0131 olabilir"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Washington'da soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 ba\u015flad\u0131","link":"\/washington-da-gosteriler-nedeniyle-sokaga-cikma-yasagi-basladi-haberler-2698713","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591057928\/2698713_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":8},{"key":"data-newsId","value":"2698713"},{"key":"data-newsName","value":"Washington\\'da soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 ba\u015flad\u0131"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Amerika"}]},{"title":"ABD'deki Floyd g\u00f6sterileri 7. g\u00fcn\u00fcnde","link":"\/abd-deki-floyd-gosterileri-7-gununde-2698775","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591077797\/2698775_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":9},{"key":"data-newsId","value":"2698775"},{"key":"data-newsName","value":"ABD\\'deki Floyd g\u00f6sterileri 7. g\u00fcn\u00fcnde"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Trump 'isyan yasas\u0131n\u0131' devreye sokabilir!","link":"\/trump-isyan-yasasini-devreye-sokabilir-2698759","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591083030\/2698759_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":10},{"key":"data-newsId","value":"2698759"},{"key":"data-newsName","value":"Trump \\'isyan yasas\u0131n\u0131\\' devreye sokabilir!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"BM'den fla\u015f a\u00e7\u0131klama! Hafter ate\u015fkesi kabul etti","link":"\/son-dakika-bm-den-flas-aciklama-hafter-ateskesi-kabul-etti-2698699","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591083409\/2698699_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":11},{"key":"data-newsId","value":"2698699"},{"key":"data-newsName","value":"BM\\'den fla\u015f a\u00e7\u0131klama! Hafter ate\u015fkesi kabul etti"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Ortado\u011fu"}]},{"title":"George Floyd'un otopsi raporu a\u00e7\u0131kland\u0131!","link":"\/george-floyd-un-otopsi-raporu-aciklandi-haberler-2698671","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591082104\/2698671_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":12},{"key":"data-newsId","value":"2698671"},{"key":"data-newsName","value":"George Floyd\\'un otopsi raporu a\u00e7\u0131kland\u0131!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Amerika"}]},{"title":"Brezilya ve Meksika'da koronavir\u00fcs kay\u0131plar\u0131 art\u0131yor!","link":"\/brezilya-ve-meksika-da-koronavirus-kayiplari-artiyor-2698894","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591084340\/2698894_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":13},{"key":"data-newsId","value":"2698894"},{"key":"data-newsName","value":"Brezilya ve Meksika\\'da koronavir\u00fcs kay\u0131plar\u0131 art\u0131yor!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"ABD'de \u00f6fke dinmiyor: Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131 sokakta\n","link":"\/abd-de-ofke-dinmiyor-genelkurmay-baskani-sokaga-indi-haberler-2699591","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591114613\/2699591_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":14},{"key":"data-newsId","value":"2699591"},{"key":"data-newsName","value":"ABD\\'de \u00f6fke dinmiyor: Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131 sokakta"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"New York'ta soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 karar\u0131","link":"\/new-york-ta-sokaga-cikma-yasagi-karari-2698678","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591051062\/2698678_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":15},{"key":"data-newsId","value":"2698678"},{"key":"data-newsName","value":"New York\\'ta soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 karar\u0131"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Rusya'dan S-400 a\u00e7\u0131klamas\u0131","link":"\/rusya-dan-s-400-aciklamasi-turkiye-nin-son-kararini-bekliyoruz-haberler-2699477","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591104298\/2699477_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":16},{"key":"data-newsId","value":"2699477"},{"key":"data-newsName","value":"Rusya\\'dan S-400 a\u00e7\u0131klamas\u0131"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"AB'den Floyd cinayetine \u015fiddetli k\u0131nama!","link":"\/ab-den-george-floyd-cinayetine-siddetli-kinama-haberler-2699465","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591111096\/2699465_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":17},{"key":"data-newsId","value":"2699465"},{"key":"data-newsName","value":"AB\\'den Floyd cinayetine \u015fiddetli k\u0131nama!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"ABD'deki g\u00f6sterilerde 4 polis vuruldu!","link":"\/abd-deki-gosterilerde-4-polis-vuruldu-haberler-2698901","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591086261\/2698901_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":18},{"key":"data-newsId","value":"2698901"},{"key":"data-newsName","value":"ABD\\'deki g\u00f6sterilerde 4 polis vuruldu!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"\u0130ran'dan AB \u00fclkelerine su\u00e7lama!","link":"\/iran-disisleri-bakani-zarif-ab-ulkelerini-abd-deki-olaylara-karsi-sessiz-kalmakla-sucladi-haberler-2699666","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591113256\/2699666_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":19},{"key":"data-newsId","value":"2699666"},{"key":"data-newsName","value":"\u0130ran\\'dan AB \u00fclkelerine su\u00e7lama!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Avustralya polisinden tepki \u00e7eken g\u00f6zalt\u0131!","link":"\/avustralya-da-polisin-17-yasindaki-siyahi-genci-gozaltina-alma-sekli-tepki-cekti-haberler-2699512","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591105823\/2699512_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":20},{"key":"data-newsId","value":"2699512"},{"key":"data-newsName","value":"Avustralya polisinden tepki \u00e7eken g\u00f6zalt\u0131!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"2 Haziran ABD son dakika geli\u015fmeleri","link":"\/abd-de-son-durum-ne-abd-de-neden-gosteriler-oluyor-2-haziran-abd-son-dakika-gelismeleri-2698782","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591078075\/2698782_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":21},{"key":"data-newsId","value":"2698782"},{"key":"data-newsName","value":"2 Haziran ABD son dakika geli\u015fmeleri"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"ABD'de askeri \u00fcsse sald\u0131r\u0131: 2 asker \u00f6ld\u00fc","link":"\/son-dakika-abd-de-askeri-usse-saldiri-2-asker-oldu-haberler-2698710","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591056576\/2698710_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":22},{"key":"data-newsId","value":"2698710"},{"key":"data-newsName","value":"ABD\\'de askeri \u00fcsse sald\u0131r\u0131: 2 asker \u00f6ld\u00fc"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Amerika"}]},{"title":"Ermenistan Ba\u015fbakan\u0131 koronavir\u00fcse yakaland\u0131","link":"\/ermenistan-basbakani-koronaviruse-yakalandi-2697633","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1590997803\/2697633_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":23},{"key":"data-newsId","value":"2697633"},{"key":"data-newsName","value":"Ermenistan Ba\u015fbakan\u0131 koronavir\u00fcse yakaland\u0131"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"\u0130spanya'da ilk defa koronavir\u00fcs kaynakl\u0131 \u00f6l\u00fcm yok!","link":"\/son-dakika-haberleri-abd-de-son-24-saatin-koronavirus-bilancosu-aciklandi-2698370","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591031112\/2698370_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":24},{"key":"data-newsId","value":"2698370"},{"key":"data-newsName","value":"\u0130spanya\\'da ilk defa koronavir\u00fcs kaynakl\u0131 \u00f6l\u00fcm yok!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"\u0130ngiltere'de normale d\u00f6n\u00fc\u015f ba\u015flad\u0131!","link":"\/ingiltere-de-koronavirus-tedbirlerinin-ardindan-normale-donus-basladi-haberler-2698294","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591018537\/2698294_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":25},{"key":"data-newsId","value":"2698294"},{"key":"data-newsName","value":"\u0130ngiltere\\'de normale d\u00f6n\u00fc\u015f ba\u015flad\u0131!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"WikiLeaks'in kurucusu Assange mahkemeye kat\u0131lmad\u0131","link":"\/wikileaks-in-kurucusu-assange-in-solunum-problemi-nedeniyle-mahkemeye-katilamadi-haberler-2698334","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591019607\/2698334_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":26},{"key":"data-newsId","value":"2698334"},{"key":"data-newsName","value":"WikiLeaks\\'in kurucusu Assange mahkemeye kat\u0131lmad\u0131"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Beyaz Saray'dan protestolar i\u00e7in daha sert m\u00fcdahale \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131!","link":"\/beyaz-saray-dan-eyalet-valilerine-protestolar-icin-daha-fazla-ulusal-muhafiz-gorevlendirme-cagrisi-haberler-2698653","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591043108\/2698653_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":27},{"key":"data-newsId","value":"2698653"},{"key":"data-newsName","value":"Beyaz Saray\\'dan protestolar i\u00e7in daha sert m\u00fcdahale \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"G\u00fcney K\u0131br\u0131s\u2019ta bulunan K\u00f6pr\u00fcl\u00fc Camisi\u2019ne \u00e7irkin sald\u0131r\u0131","link":"\/guney-kibrista-bulunan-koprulu-camisine-cirkin-saldiri-haberler-2698344","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591021344\/2698344_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":28},{"key":"data-newsId","value":"2698344"},{"key":"data-newsName","value":"G\u00fcney K\u0131br\u0131s\u2019ta bulunan K\u00f6pr\u00fcl\u00fc Camisi\u2019ne \u00e7irkin sald\u0131r\u0131"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"\u00c7in, ABD'yi az\u0131nl\u0131klara kar\u015f\u0131 \u0131rk\u00e7\u0131l\u0131\u011f\u0131 \u00f6nlemeye \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131!","link":"\/cin-abd-yi-azinliklara-karsi-irkciligi-onlemeye-cagirdi-haberler-2698593","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591036897\/2698593_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":29},{"key":"data-newsId","value":"2698593"},{"key":"data-newsName","value":"\u00c7in, ABD\\'yi az\u0131nl\u0131klara kar\u015f\u0131 \u0131rk\u00e7\u0131l\u0131\u011f\u0131 \u00f6nlemeye \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Putin ve Trump'tan telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi","link":"\/vladimir-putin-ve-donald-trump-telefonla-gorustu-haberler-2698519","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591030044\/2698519_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":30},{"key":"data-newsId","value":"2698519"},{"key":"data-newsName","value":"Putin ve Trump\\'tan telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Uzayda tokala\u015fmak serbest, d\u00fcnyada yasak!","link":"\/dragon-ekibi-iss-ekibiyle-bulustu-uzayda-tokalasmak-serbest-haberler-2698409","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591041728\/2698409_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":31},{"key":"data-newsId","value":"2698409"},{"key":"data-newsName","value":"Uzayda tokala\u015fmak serbest, d\u00fcnyada yasak!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Ukrayna'n\u0131n ba\u015fkenti Kiev'de bomba pani\u011fi","link":"\/ukrayna-nin-baskenti-kiev-de-bomba-panigi-haberler-2698450","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591025950\/2698450_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":32},{"key":"data-newsId","value":"2698450"},{"key":"data-newsName","value":"Ukrayna\\'n\u0131n ba\u015fkenti Kiev\\'de bomba pani\u011fi"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Minneapolis'te tanker s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc g\u00f6stericilerin \u00fczerine s\u00fcrd\u00fc!","link":"\/minneapolis-te-tanker-surucusu-gostericilerin-uzerine-surdu-2697663","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1590996334\/2697663_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":33},{"key":"data-newsId","value":"2697663"},{"key":"data-newsName","value":"Minneapolis\\'te tanker s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc g\u00f6stericilerin \u00fczerine s\u00fcrd\u00fc!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Beyaz Saray'daki protestolar s\u0131ras\u0131nda Trump s\u0131\u011f\u0131na\u011fa inmi\u015f","link":"\/beyaz-saray-daki-protestolar-sirasinda-trump-siginaga-inmis-2698127","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591012270\/2698127_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":34},{"key":"data-newsId","value":"2698127"},{"key":"data-newsName","value":"Beyaz Saray\\'daki protestolar s\u0131ras\u0131nda Trump s\u0131\u011f\u0131na\u011fa inmi\u015f"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"ABD'de olaylar durulmuyor!","link":"\/abd-de-olaylar-durulmuyor-tankeri-protestocularin-uzerine-surdu-2697546","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1590980597\/2697546_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":35},{"key":"data-newsId","value":"2697546"},{"key":"data-newsName","value":"ABD\\'de olaylar durulmuyor!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Amerika"}]},{"title":"Brezilya'da h\u00fck\u00fcmet yanl\u0131s\u0131 ve kar\u015f\u0131t\u0131 g\u00f6steriler!","link":"\/brezilya-da-bolsonaro-yanlisi-ve-karsiti-gosteriler-haberler-2697473","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1590959557\/2697473_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":36},{"key":"data-newsId","value":"2697473"},{"key":"data-newsName","value":"Brezilya\\'da h\u00fck\u00fcmet yanl\u0131s\u0131 ve kar\u015f\u0131t\u0131 g\u00f6steriler!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Japonya'da 3 ya\u015f\u0131ndaki o\u011flunu \u00e7ama\u015f\u0131r makinesine kitleyen baba tutukland\u0131!","link":"\/japonya-da-3-yasindaki-oglunu-camasir-makinesine-kitleyen-baba-tutuklandi-2697771","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591007157\/2697771_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":37},{"key":"data-newsId","value":"2697771"},{"key":"data-newsName","value":"Japonya\\'da 3 ya\u015f\u0131ndaki o\u011flunu \u00e7ama\u015f\u0131r makinesine kitleyen baba tutukland\u0131!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Afrin'de ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131!\n","link":"\/afrin-de-teror-saldirisi-5-yarali-haberler-2698491","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591027613\/2698491_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":38},{"key":"data-newsId","value":"2698491"},{"key":"data-newsName","value":"Afrin\\'de ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Putin anayasa de\u011fi\u015fikli\u011fi referandumu i\u00e7in tarih verdi","link":"\/rusya-da-anayasa-degisikligi-referandumu-1-temmuz-da-yapilacak-haberler-2698466","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591027904\/2698466_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":39},{"key":"data-newsId","value":"2698466"},{"key":"data-newsName","value":"Putin anayasa de\u011fi\u015fikli\u011fi referandumu i\u00e7in tarih verdi"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"\u00c7in'de son 3 haftan\u0131n en y\u00fcksek vaka say\u0131s\u0131!","link":"\/cin-de-son-3-haftada-en-yuksek-koronavirus-vaka-sayisi-haberler-2698530","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591042698\/2698530_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":40},{"key":"data-newsId","value":"2698530"},{"key":"data-newsName","value":"\u00c7in\\'de son 3 haftan\u0131n en y\u00fcksek vaka say\u0131s\u0131!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Trump'tan valilere su\u00e7lama!","link":"\/trump-valileri-floyd-protestolarina-karsi-zayif-davranmakla-sucladi-haberler-2698573","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591035555\/2698573_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":41},{"key":"data-newsId","value":"2698573"},{"key":"data-newsName","value":"Trump\\'tan valilere su\u00e7lama!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Amerika"}]},{"title":"ABD'li polis \u015fefinden Trump'a sert \u00e7\u0131k\u0131\u015f!","link":"\/abd-li-polis-sefinden-trump-a-sert-cikis-yapici-bir-seyiniz-yoksa-agzini-kapali-tutun-haberler-2698643","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591041595\/2698643_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":42},{"key":"data-newsId","value":"2698643"},{"key":"data-newsName","value":"ABD\\'li polis \u015fefinden Trump\\'a sert \u00e7\u0131k\u0131\u015f!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Amerika"}]},{"title":"Tarihi caminin minaresine Yunan bayra\u011f\u0131 ast\u0131lar","link":"\/dimetokadaki-tarihi-caminin-minaresine-yunan-bayragi-astilar-2697499","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1590964199\/2697499_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":43},{"key":"data-newsId","value":"2697499"},{"key":"data-newsName","value":"Tarihi caminin minaresine Yunan bayra\u011f\u0131 ast\u0131lar"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Floyd protestolar\u0131 Beyaz Saray'a s\u0131\u00e7rad\u0131","link":"\/floyd-protestolari-beyaz-saray-a-sicradi-2697548","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1590981030\/2697548_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":44},{"key":"data-newsId","value":"2697548"},{"key":"data-newsName","value":"Floyd protestolar\u0131 Beyaz Saray\\'a s\u0131\u00e7rad\u0131"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Amerika"}]},{"title":"Hollanda, George Floyd cinayeti i\u00e7in ayakta!","link":"\/hollanda-da-amerikali-siyahi-george-floyd-un-olumu-protesto-edildi-2698612","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591038462\/2698612_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":45},{"key":"data-newsId","value":"2698612"},{"key":"data-newsName","value":"Hollanda, George Floyd cinayeti i\u00e7in ayakta!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Partiye kat\u0131lan Bel\u00e7ika prensi \u00f6z\u00fcr diledi","link":"\/partiye-katilan-belcika-prensi-ozur-diledi-2697680","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1590997219\/2697680_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":46},{"key":"data-newsId","value":"2697680"},{"key":"data-newsName","value":"Partiye kat\u0131lan Bel\u00e7ika prensi \u00f6z\u00fcr diledi"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Kal\u0131n, ABD Ulusal G\u00fcvenlik Dan\u0131\u015fman\u0131 ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc!","link":"\/son-dakika-haberleri-cumhurbaskanligi-sozcusu-kalin-abd-ulusal-guvenlik-danismani-ile-gorustu-2698616","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591042619\/2698616_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":47},{"key":"data-newsId","value":"2698616"},{"key":"data-newsName","value":"Kal\u0131n, ABD Ulusal G\u00fcvenlik Dan\u0131\u015fman\u0131 ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"California'da nehre giren T\u00fcrk \u00f6\u011frencinin cesedi bulundu","link":"\/california-da-nehre-giren-turk-ogrencinin-cesedi-bulundu-2697669","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591010865\/2697669_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":48},{"key":"data-newsId","value":"2697669"},{"key":"data-newsName","value":"California\\'da nehre giren T\u00fcrk \u00f6\u011frencinin cesedi bulundu"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"\u0130ran'dan korkutan koronavir\u00fcs a\u00e7\u0131klamas\u0131!","link":"\/iran-saglik-bakani-nemeki-koronavirusten-son-dakika-golu-yiyecegiz-haberler-2698507","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591029396\/2698507_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":49},{"key":"data-newsId","value":"2698507"},{"key":"data-newsName","value":"\u0130ran\\'dan korkutan koronavir\u00fcs a\u00e7\u0131klamas\u0131!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"F\u0131rt\u0131na Tac Mahal'i de vurdu!","link":"\/firtina-tac-mahal-i-de-vurdu-2698189","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591013575\/2698189_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":50},{"key":"data-newsId","value":"2698189"},{"key":"data-newsName","value":"F\u0131rt\u0131na Tac Mahal\\'i de vurdu!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Almanya'daki yang\u0131nda kahreden \u00f6l\u00fcm! ","link":"\/almanya-daki-yanginda-kahreden-olum-2698446","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591025639\/2698446_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":51},{"key":"data-newsId","value":"2698446"},{"key":"data-newsName","value":"Almanya\\'daki yang\u0131nda kahreden \u00f6l\u00fcm!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Avrupa"}]},{"title":"Serrac, Fransa D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Le Drian ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","link":"\/libya-basbakani-serrac-fransa-disisleri-bakani-le-drian-ile-gorustu-2697534","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1590974764\/2697534_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":52},{"key":"data-newsId","value":"2697534"},{"key":"data-newsName","value":"Serrac, Fransa D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Le Drian ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"ABD'de 40 kentte soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131!","link":"\/amerika-son-dakika-40-kentte-sokaga-cikma-yasagi-haberler-2697553","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591015106\/2697553_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":53},{"key":"data-newsId","value":"2697553"},{"key":"data-newsName","value":"ABD\\'de 40 kentte soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Amerika"}]},{"title":"Almanya'da bir T\u00fcrk yanarak can verdi","link":"\/almanya-da-apartman-yangininda-bir-turk-hayatini-kaybetti-2697480","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1590960852\/2697480_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":54},{"key":"data-newsId","value":"2697480"},{"key":"data-newsName","value":"Almanya\\'da bir T\u00fcrk yanarak can verdi"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Trump ili\u015fkilerimizi kesiyoruz demi\u015fti: DS\u00d6 yan\u0131t verdi","link":"\/dunya-saglik-orgutu-nden-abd-ye-zeytin-dali-haberler-2698541","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591032000\/2698541_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":55},{"key":"data-newsId","value":"2698541"},{"key":"data-newsName","value":"Trump ili\u015fkilerimizi kesiyoruz demi\u015fti: DS\u00d6 yan\u0131t verdi"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNewsWithImage"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"\u0130\u015fte \u00e7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7acak seferin merak edilen detaylar\u0131!","link":"\/son-dakika-haberler-iste-spacex-in-cigir-acacak-seferinin-merak-edilen-detaylari-2697155","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/05\/31\/ver1590937010\/2697155_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":56},{"key":"data-newsId","value":"2697155"},{"key":"data-newsName","value":"\u0130\u015fte \u00e7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7acak seferin merak edilen detaylar\u0131!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Amerika"}]},{"title":"Sina b\u00f6lgesinde 19 silahl\u0131 militan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc","link":"\/misir-in-sina-bolgesinde-19-silahli-militan-olduruldu-haberler-2696724","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/05\/31\/ver1590885512\/2696724_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":57},{"key":"data-newsId","value":"2696724"},{"key":"data-newsName","value":"Sina b\u00f6lgesinde 19 silahl\u0131 militan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Ortado\u011fu"}]},{"title":"ABD'de sular durulmuyor","link":"\/galeri\/diger\/499440-abd-de-sular-durulmuyor","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/05\/31\/ver1590915773\/2696981_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":58},{"key":"data-newsId","value":"2696981"},{"key":"data-newsName","value":"ABD\\'de sular durulmuyor"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Amerika"}]},{"title":"Mescidi Aksa yeniden ibadete a\u00e7\u0131ld\u0131","link":"\/mescidi-aksa-yeniden-ibadete-acildi-2696987","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/05\/31\/ver1590917290\/2696987_140x140.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":59},{"key":"data-newsId","value":"2696987"},{"key":"data-newsName","value":"Mescidi Aksa yeniden ibadete a\u00e7\u0131ld\u0131"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews1"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Ortado\u011fu"}]}]);
	
	    sidebarVideo = sidebarVideo.concat([{"title":"Meteoroloji duyurdu! G\u00f6k g\u00fcr\u00fclt\u00fcl\u00fc sa\u011fanak ya\u011f\u0131\u015f var!","link":"\/video\/hava-durumu\/izle\/meteoroloji-duyurdu-gok-gurultulu-saganak-yagis-var\/685229","thumbnail":"https:\/\/mo.ciner.com.tr\/video\/2020\/06\/01\/ver1590992808\/1590992697_k.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":0},{"key":"data-newsId","value":"685229"},{"key":"data-newsName","value":"Meteoroloji duyurdu! G\u00f6k g\u00fcr\u00fclt\u00fcl\u00fc sa\u011fanak ya\u011f\u0131\u015f var!"},{"key":"data-newsVariant","value":"video"},{"key":"data-newsList","value":"SelectedVideo"},{"key":"data-newsCategory","value":"Hava Durumu"}]}]);
	
	    haberlerComArr = haberlerComArr.concat([{"title":"Renkli ki\u015fili\u011fiyle tan\u0131nan \u00fcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131, O Ses T\u00fcrkiye'den ayr\u0131ld\u0131","link":"https:\/\/www.haberler.com\/seda-sayan-o-ses-turkiye-juriliginden-ayrildi-13281805-haberi\/?utm_source=Partner&utm_medium=manset&utm_campaign=Haberturk_300x250_Manset","image":"https:\/\/foto.haberler.com\/manset\/2020\/06\/02\/renkli-kisiligiyle-taninan-unlu-sarkici-o-ses_13281805_46.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":0},{"key":"data-newsId","value":13281805},{"key":"data-newsName","value":"Renkli ki\u015fili\u011fiyle tan\u0131nan \u00fcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131, O Ses T\u00fcrkiye\\'den ayr\u0131ld\u0131"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"HaberlercomBlok"},{"key":"data-newsCategory","value":"Haberlercom"}]},{"title":"Y\u0131llard\u0131r kay\u0131plar\u0131 bulan M\u00fcge Anl\u0131, bu sefer \u00fcnl\u00fc oyuncu i\u00e7in harekete ge\u00e7ti","link":"https:\/\/www.haberler.com\/muge-anli-bu-kez-unlu-oyuncu-icin-harekete-gecti-13283572-haberi\/?utm_source=Partner&utm_medium=manset&utm_campaign=Haberturk_300x250_Manset","image":"https:\/\/foto.haberler.com\/manset\/2020\/06\/02\/yillardir-kayiplari-bulan-muge-anli-bu-sefer_13283572_47.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":1},{"key":"data-newsId","value":13283572},{"key":"data-newsName","value":"Y\u0131llard\u0131r kay\u0131plar\u0131 bulan M\u00fcge Anl\u0131, bu sefer \u00fcnl\u00fc oyuncu i\u00e7in harekete ge\u00e7ti"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"HaberlercomBlok"},{"key":"data-newsCategory","value":"Haberlercom"}]},{"title":"George Floyd cinayeti sonras\u0131 Nusret'ten \u0131rk\u00e7\u0131l\u0131k kar\u015f\u0131t\u0131 payla\u015f\u0131m","link":"https:\/\/www.haberler.com\/george-floyd-cinayetine-nusret-de-kayitsiz-13284454-haberi\/?utm_source=Partner&utm_medium=manset&utm_campaign=Haberturk_300x250_Manset","image":"https:\/\/foto.haberler.com\/manset\/2020\/06\/02\/george-floyd-cinayeti-sonrasi-nusret-ten-irkcilik_13284454_62.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":2},{"key":"data-newsId","value":13284454},{"key":"data-newsName","value":"George Floyd cinayeti sonras\u0131 Nusret\\'ten \u0131rk\u00e7\u0131l\u0131k kar\u015f\u0131t\u0131 payla\u015f\u0131m"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"HaberlercomBlok"},{"key":"data-newsCategory","value":"Haberlercom"}]},{"title":"Mutfak pozlar\u0131 ele verdi! Arda, kendisinden 15 ya\u015f k\u00fc\u00e7\u00fck fenomenle a\u015fk ya\u015f\u0131yor","link":"https:\/\/www.haberler.com\/mutfakta-ask-13281216-haberi\/?utm_source=Partner&utm_medium=manset&utm_campaign=Haberturk_300x250_Manset","image":"https:\/\/foto.haberler.com\/manset\/2020\/06\/02\/mutfak-pozlari-ele-verdi-arda-kendisinden-15_13281216_75.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":3},{"key":"data-newsId","value":13281216},{"key":"data-newsName","value":"Mutfak pozlar\u0131 ele verdi! Arda, kendisinden 15 ya\u015f k\u00fc\u00e7\u00fck fenomenle a\u015fk ya\u015f\u0131yor"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"HaberlercomBlok"},{"key":"data-newsCategory","value":"Haberlercom"}]},{"title":"Acun 21'lik a\u015fk\u0131yla foto\u011fraf\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131, ilk be\u011fenenlerden biri \u015eeyma oldu","link":"https:\/\/www.haberler.com\/seyma-subasi-acun-ilicali-nin-yeni-sevgilisiyle-13282526-haberi\/?utm_source=Partner&utm_medium=manset&utm_campaign=Haberturk_300x250_Manset","image":"https:\/\/foto.haberler.com\/manset\/2020\/06\/02\/acun-21-lik-askiyla-fotografini-paylasti-ilk_13282526_58.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":4},{"key":"data-newsId","value":13282526},{"key":"data-newsName","value":"Acun 21\\'lik a\u015fk\u0131yla foto\u011fraf\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131, ilk be\u011fenenlerden biri \u015eeyma oldu"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"HaberlercomBlok"},{"key":"data-newsCategory","value":"Haberlercom"}]},{"title":"\u00dcnl\u00fc sunucudan T\u00fcrk bayra\u011f\u0131 \u00fczerinde kumar oynama skandal\u0131na sert tepki","link":"https:\/\/www.haberler.com\/program-sunucusu-by-kus-tan-turk-bayragi-13281435-haberi\/?utm_source=Partner&utm_medium=manset&utm_campaign=Haberturk_300x250_Manset","image":"https:\/\/foto.haberler.com\/manset\/2020\/06\/02\/unlu-sunucudan-turk-bayragi-uzerinde-kumar-oynama_13281435_99.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":5},{"key":"data-newsId","value":13281435},{"key":"data-newsName","value":"\u00dcnl\u00fc sunucudan T\u00fcrk bayra\u011f\u0131 \u00fczerinde kumar oynama skandal\u0131na sert tepki"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"HaberlercomBlok"},{"key":"data-newsCategory","value":"Haberlercom"}]},{"title":"Kenan, Beren'in imal\u0131 do\u011fum g\u00fcn\u00fc payla\u015f\u0131m\u0131n\u0131 g\u00f6rmezden geldi","link":"https:\/\/www.haberler.com\/kenan-dogulu-dogum-gununu-kutlayan-esi-beren-13283369-haberi\/?utm_source=Partner&utm_medium=manset&utm_campaign=Haberturk_300x250_Manset","image":"https:\/\/foto.haberler.com\/manset\/2020\/06\/02\/kenan-beren-in-imali-dogum-gunu-paylasimini_13283369_23.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":6},{"key":"data-newsId","value":13283369},{"key":"data-newsName","value":"Kenan, Beren\\'in imal\u0131 do\u011fum g\u00fcn\u00fc payla\u015f\u0131m\u0131n\u0131 g\u00f6rmezden geldi"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"HaberlercomBlok"},{"key":"data-newsCategory","value":"Haberlercom"}]},{"title":"Koronavir\u00fcs kapan \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 kovdu\u011fu s\u00f6ylenen \u015eahan, ilk kez konu\u015ftu","link":"https:\/\/www.haberler.com\/koronavirus-kapan-birinin-isten-cikardigi-ileri-13283825-haberi\/?utm_source=Partner&utm_medium=manset&utm_campaign=Haberturk_300x250_Manset","image":"https:\/\/foto.haberler.com\/manset\/2020\/06\/02\/koronavirus-kapan-calisani-kovdugu-soylenen-sahan_13283825_11.jpg","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":7},{"key":"data-newsId","value":13283825},{"key":"data-newsName","value":"Koronavir\u00fcs kapan \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 kovdu\u011fu s\u00f6ylenen \u015eahan, ilk kez konu\u015ftu"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"HaberlercomBlok"},{"key":"data-newsCategory","value":"Haberlercom"}]}]);
	
        sidebarArticles = sidebarArticles.concat([{"name":"Serdar Ali \u00c7elikler","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/serdar-ali-celikler-1034-125x125.png?v=1538487438","mail":"serdarc@htgazete.com.tr","title":"THY, Euroleague'e 'Tamam' dedi","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/serdar-ali-celikler-1034\/2699689-thy-euroleaguee-tamam-dedi","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":8},{"key":"data-newsId","value":"2699689"},{"key":"data-newsName","value":"THY, Euroleague\\'e \\'Tamam\\' dedi"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"Yazarlar"},{"key":"data-newsCategory","value":"Yazarlar"}],"degisiklik_zamani":"2020-06-02 19:15:40"},{"name":"Sevilay Y\u0131lman","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/sevilay-yilman-2383-125x125.png?v=1535963051","mail":"sevilayyilman@htgazete.com.tr","title":"Ya ger\u00e7ekle d\u00fczeltin ya da provokasyona hizmet edenleri silin!","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/sevilay-yilman-2383\/2698548-ya-gercekle-duzeltin-ya-da-provokasyona-hizmet-edenleri-silin","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":6},{"key":"data-newsId","value":"2698548"},{"key":"data-newsName","value":"Ya ger\u00e7ekle d\u00fczeltin ya da provokasyona hizmet edenleri silin!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"Yazarlar"},{"key":"data-newsCategory","value":"Yazarlar"}],"degisiklik_zamani":"2020-06-02 15:28:44"},{"name":"G\u00fcntay \u015eim\u015fek","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/guntay-simsek-1019-125x125.png?v=1478010561","mail":"gsimsek@htgazete.com.tr","title":"Kurallarla ilk u\u00e7u\u015f","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/guntay-simsek-1019\/2699153-kurallarla-ilk-ucus","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":14},{"key":"data-newsId","value":"2699153"},{"key":"data-newsName","value":"Kurallarla ilk u\u00e7u\u015f"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"Yazarlar"},{"key":"data-newsCategory","value":"Yazarlar"}],"degisiklik_zamani":"2020-06-02 12:49:49"},{"name":"Esin \u00d6vet","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/esin-ovet-1064-125x125.png?v=1577435964","mail":"","title":"Ben de s\u0131k s\u0131k uyar\u0131r\u0131m","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/esin-ovet-1064\/2698448-ben-de-sik-sik-uyaririm","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":10},{"key":"data-newsId","value":"2698448"},{"key":"data-newsName","value":"Ben de s\u0131k s\u0131k uyar\u0131r\u0131m"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"Yazarlar"},{"key":"data-newsCategory","value":"Yazarlar"}],"degisiklik_zamani":"2020-06-02 12:46:22"},{"name":"Fatih Altayl\u0131","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/fatih-altayli-1001-125x125.png?v=1588681388","mail":"faltayli@htgazete.com.tr","title":"ABD'de olan","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/fatih-altayli-1001\/2698879-abdde-olan","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":0},{"key":"data-newsId","value":"2698879"},{"key":"data-newsName","value":"ABD\\'de olan"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"Yazarlar"},{"key":"data-newsCategory","value":"Yazarlar"}],"degisiklik_zamani":"2020-06-02 11:04:31"},{"name":"Abdurrahman Y\u0131ld\u0131r\u0131m","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/abdurrahman-yildirim-1018-125x125.png?v=1539077987","mail":"ayildirim@htgazete.com.tr","title":"Borsan\u0131n 20 y\u0131ll\u0131k yat\u0131r\u0131mc\u0131 rekoru","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/abdurrahman-yildirim-1018\/2698794-borsanin-20-yillik-yatirimci-rekoru","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":9},{"key":"data-newsId","value":"2698794"},{"key":"data-newsName","value":"Borsan\u0131n 20 y\u0131ll\u0131k yat\u0131r\u0131mc\u0131 rekoru"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"Yazarlar"},{"key":"data-newsCategory","value":"Yazarlar"}],"degisiklik_zamani":"2020-06-02 09:17:30"},{"name":"Nagehan Al\u00e7\u0131","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/nagehan-alci-125x125.png?v=1577435978","mail":"nalci@htgazete.com.tr","title":"Yeni normalin s\u0131k\u0131nt\u0131lar\u0131 neler? Bu kurallarla ya\u015fan\u0131r m\u0131?","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/nagehan-alci\/2698767-yeni-normalin-sikintilari-neler-bu-kurallarla-yasanir-mi","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":2},{"key":"data-newsId","value":"2698767"},{"key":"data-newsName","value":"Yeni normalin s\u0131k\u0131nt\u0131lar\u0131 neler? Bu kurallarla ya\u015fan\u0131r m\u0131?"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"Yazarlar"},{"key":"data-newsCategory","value":"Yazarlar"}],"degisiklik_zamani":"2020-06-02 08:44:28"},{"name":"Prof. Dr. K\u00fcr\u015fad Zorlu","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HT\/prof-dr-kursad-zorlu-125x125.png?v=1587394226","mail":"","title":"Suriye\u2019nin kuzeyinde tehlikeli senaryo","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/prof-dr-kursad-zorlu\/2698632-suriyenin-kuzeyinde-tehlikeli-senaryo","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":13},{"key":"data-newsId","value":"2698632"},{"key":"data-newsName","value":"Suriye\u2019nin kuzeyinde tehlikeli senaryo"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"Yazarlar"},{"key":"data-newsCategory","value":"Yazarlar"}],"degisiklik_zamani":"2020-06-02 08:30:33"},{"name":"K\u00fcbra Par","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/kubra-par-2561-125x125.png?v=1588661086","mail":"kubrapar@haberturk.com","title":"\u00c7\u00f6ken bir sosyal deney olarak ABD","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/kubra-par-2561\/2698607-coken-bir-sosyal-deney-olarak-abd","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":21},{"key":"data-newsId","value":"2698607"},{"key":"data-newsName","value":"\u00c7\u00f6ken bir sosyal deney olarak ABD"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"Yazarlar"},{"key":"data-newsCategory","value":"Yazarlar"}],"degisiklik_zamani":"2020-06-02 02:22:54"},{"name":"Ay\u015fe \u00d6zek Karasu","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/ayse-ozek-karasu-125x125.png?v=1545135272","mail":"akarasu@htgazete.com.tr","title":"Y\u00fcksek y\u00fcksek tepelere korona \u00e7\u0131kam\u0131yor mu","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/ayse-ozek-karasu\/2698384-yuksek-yuksek-tepelere-korona-cikamiyor-mu","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":24},{"key":"data-newsId","value":"2698384"},{"key":"data-newsName","value":"Y\u00fcksek y\u00fcksek tepelere korona \u00e7\u0131kam\u0131yor mu"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"Yazarlar"},{"key":"data-newsCategory","value":"Yazarlar"}],"degisiklik_zamani":"2020-06-02 02:22:38"},{"name":"Serdar Turgut","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/serdar-turgut-2025-125x125.png?v=1551027781","mail":"","title":"S\u0131cak B\u00f6lge'den panik notlar\u0131-61 (Ekonomi nas\u0131l normalle\u015fir?)","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/serdar-turgut-2025\/2697690-sicak-bolgeden-panik-notlari-61-ekonomi-nasil-normallesir","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":4},{"key":"data-newsId","value":"2697690"},{"key":"data-newsName","value":"S\u0131cak B\u00f6lge\\'den panik notlar\u0131-61 (Ekonomi nas\u0131l normalle\u015fir?)"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"Yazarlar"},{"key":"data-newsCategory","value":"Yazarlar"}],"degisiklik_zamani":"2020-06-02 02:22:21"},{"name":"G\u00f6khan \u015een","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/gokhan-sen-125x125.png?v=1538468350","mail":"gsen@bloomberght.com","title":"Ekonomide yanl\u0131\u015f sorulara yanl\u0131\u015f cevaplar","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/gokhan-sen\/2698682-ekonomide-yanlis-sorulara-yanlis-cevaplar","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":17},{"key":"data-newsId","value":"2698682"},{"key":"data-newsName","value":"Ekonomide yanl\u0131\u015f sorulara yanl\u0131\u015f cevaplar"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"Yazarlar"},{"key":"data-newsCategory","value":"Yazarlar"}],"degisiklik_zamani":"2020-06-02 02:22:07"},{"name":"Muharrem Sar\u0131kaya","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/muharrem-sarikaya-125x125.png?v=1478010403","mail":"msarikaya@htgazete.com.tr","title":"H\u0131zl\u0131 tren daha riskli","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/muharrem-sarikaya\/2698586-hizli-tren-daha-riskli","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":3},{"key":"data-newsId","value":"2698586"},{"key":"data-newsName","value":"H\u0131zl\u0131 tren daha riskli"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"Yazarlar"},{"key":"data-newsCategory","value":"Yazarlar"}],"degisiklik_zamani":"2020-06-02 02:21:38"},{"name":"Oray E\u011fin","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/oray-egin-125x125.png?v=1560941702","mail":"","title":"Beyaz Saray\u2019daki iki \u0131rk\u00e7\u0131","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/oray-egin\/2697632-beyaz-saraydaki-iki-irkci","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":7},{"key":"data-newsId","value":"2697632"},{"key":"data-newsName","value":"Beyaz Saray\u2019daki iki \u0131rk\u00e7\u0131"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"Yazarlar"},{"key":"data-newsCategory","value":"Yazarlar"}],"degisiklik_zamani":"2020-06-01 11:30:27"},{"name":"\u00c7etiner \u00c7etin","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HT\/cetiner-cetin-125x125.png?v=1547037498","mail":"cetinercetin@haberturk.com","title":"Riyad silahlan\u0131yor","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/cetiner-cetin\/2697442-riyad-silahlaniyor","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":20},{"key":"data-newsId","value":"2697442"},{"key":"data-newsName","value":"Riyad silahlan\u0131yor"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"Yazarlar"},{"key":"data-newsCategory","value":"Yazarlar"}],"degisiklik_zamani":"2020-06-01 02:00:05"},{"name":"C\u00fcneyt Ba\u015faran","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/cuneyt-basaran-125x125.png?v=1538468021","mail":"cbasaran@bloomberght.com","title":"Amerika\u2019daki protestolar ve k\u0131r\u0131k fay hatlar\u0131","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/cuneyt-basaran\/2697249-amerikadaki-protestolar-ve-kirik-fay-hatlari","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":18},{"key":"data-newsId","value":"2697249"},{"key":"data-newsName","value":"Amerika\u2019daki protestolar ve k\u0131r\u0131k fay hatlar\u0131"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"Yazarlar"},{"key":"data-newsCategory","value":"Yazarlar"}],"degisiklik_zamani":"2020-05-31 17:10:42"},{"name":"Nihal Bengisu Karaca","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/nihal-bengisu-karaca-125x125.png?v=1580834182","mail":"nbkaraca@htgazete.com.tr","title":"Fark\u0131nda m\u0131s\u0131n\u0131z? \u0130ki haftad\u0131r g\u00fcndemi yeni partiler olu\u015fturuyor","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/nihal-bengisu-karaca\/2696952-farkinda-misiniz-iki-haftadir-gundemi-yeni-partiler-olusturuyor","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":5},{"key":"data-newsId","value":"2696952"},{"key":"data-newsName","value":"Fark\u0131nda m\u0131s\u0131n\u0131z? \u0130ki haftad\u0131r g\u00fcndemi yeni partiler olu\u015fturuyor"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"Yazarlar"},{"key":"data-newsCategory","value":"Yazarlar"}],"degisiklik_zamani":"2020-05-31 13:04:26"},{"name":"Mehmet A\u00e7ar","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/mehmet-acar-125x125.png?v=1563267805","mail":"macar@htgazete.com.tr","title":"\u0130yi adamlara k\u00f6t\u00fcl\u00fck i\u015flemez","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/mehmet-acar\/2697001-iyi-adamlara-kotuluk-islemez","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":15},{"key":"data-newsId","value":"2697001"},{"key":"data-newsName","value":"\u0130yi adamlara k\u00f6t\u00fcl\u00fck i\u015flemez"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"Yazarlar"},{"key":"data-newsCategory","value":"Yazarlar"}],"degisiklik_zamani":"2020-05-31 12:25:52"},{"name":"Muhsin K\u0131z\u0131lkaya","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/muhsin-kizilkaya-2291-125x125.png?v=1533821897","mail":"","title":"27 May\u0131s\u2019\u0131n \u201csivil aya\u011f\u0131\u201d","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/muhsin-kizilkaya-2291\/2696516-27-mayisin-sivil-ayagi","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":16},{"key":"data-newsId","value":"2696516"},{"key":"data-newsName","value":"27 May\u0131s\u2019\u0131n \u201csivil aya\u011f\u0131\u201d"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"Yazarlar"},{"key":"data-newsCategory","value":"Yazarlar"}],"degisiklik_zamani":"2020-05-31 02:10:19"},{"name":"\u0130brahim Y\u0131ld\u0131z","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/ibrahim-yildiz-125x125.png?v=1545135166","mail":"iyildiz@htgazete.com.tr","title":"Devletten kul\u00fcplere altyap\u0131 denetimi","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/ibrahim-yildiz\/2696192-devletten-kuluplere-altyapi-denetimi","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":23},{"key":"data-newsId","value":"2696192"},{"key":"data-newsName","value":"Devletten kul\u00fcplere altyap\u0131 denetimi"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"Yazarlar"},{"key":"data-newsCategory","value":"Yazarlar"}],"degisiklik_zamani":"2020-05-30 11:55:17"},{"name":"Prof. Dr. Temel Y\u0131lmaz","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/prof-dr-temel-yilmaz-125x125.png?v=1533827151","mail":"m.temelyilmaz@yahoo.com.tr ","title":"Bir vir\u00fcs pandemisinin yery\u00fcz\u00fcnden silinmesinin \u00f6yk\u00fcs\u00fc: Osmanl\u0131'n\u0131n vir\u00fcs a\u015f\u0131s\u0131 ve Lady Montagu\u2019nun mektubu","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/prof-dr-temel-yilmaz\/2695936-bir-virus-pandemisinin-yeryuzunden-silinmesinin-oykusu-osmanlinin-virus-asisi-ve-lady-montagunun-mektubu","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":12},{"key":"data-newsId","value":"2695936"},{"key":"data-newsName","value":"Bir vir\u00fcs pandemisinin yery\u00fcz\u00fcnden silinmesinin \u00f6yk\u00fcs\u00fc: Osmanl\u0131\\'n\u0131n vir\u00fcs a\u015f\u0131s\u0131 ve Lady Montagu\u2019nun mektubu"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"Yazarlar"},{"key":"data-newsCategory","value":"Yazarlar"}],"degisiklik_zamani":"2020-05-30 02:14:08"},{"name":"Osman Gen\u00e7er","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/osman-gencer-125x125.png?v=1547044786","mail":"ogencer@htgazete.com.tr","title":"Sa\u011f ol ya vir\u00fcs","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/osman-gencer\/2694589-sag-ol-ya-virus","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":25},{"key":"data-newsId","value":"2694589"},{"key":"data-newsName","value":"Sa\u011f ol ya vir\u00fcs"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"Yazarlar"},{"key":"data-newsCategory","value":"Yazarlar"}],"degisiklik_zamani":"2020-05-29 02:15:40"},{"name":"Kadir Kaymak\u00e7\u0131","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/kadir-kaymakci-125x125.png?v=1545139857","mail":"kkaymakci@htgazete.com.tr","title":"B\u00f6yle bir salonda oyun izler misiniz?","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/kadir-kaymakci\/2693536-boyle-bir-salonda-oyun-izler-misiniz","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":22},{"key":"data-newsId","value":"2693536"},{"key":"data-newsName","value":"B\u00f6yle bir salonda oyun izler misiniz?"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"Yazarlar"},{"key":"data-newsCategory","value":"Yazarlar"}],"degisiklik_zamani":"2020-05-28 17:37:58"},{"name":"Murat Bardak\u00e7\u0131","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HTGazete\/murat-bardakci-125x125.png?v=1539077773","mail":"","title":"Menderes darbeyi \u00f6nceden bildiren ihbar mektubunu okumu\u015f ve \u201c\u00c7ocuk i\u015fi l\u00e2flar. Beni mi asacaklar?\u201d demi\u015f!","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/murat-bardakci\/2694165-menderes-darbeyi-onceden-bildiren-ihbar-mektubunu-okumus-ve-cocuk-isi-laflar-beni-mi-asacaklar-demis","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":1},{"key":"data-newsId","value":"2694165"},{"key":"data-newsName","value":"Menderes darbeyi \u00f6nceden bildiren ihbar mektubunu okumu\u015f ve \u201c\u00c7ocuk i\u015fi l\u00e2flar. Beni mi asacaklar?\u201d demi\u015f!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"Yazarlar"},{"key":"data-newsCategory","value":"Yazarlar"}],"degisiklik_zamani":"2020-05-28 13:06:53"},{"name":"Mehmet Akif Ersoy","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HT\/mehmet-akif-ersoy-2548-125x125.png?v=1563874198","mail":"","title":"60 y\u0131l sonra 27 May\u0131s darbesi","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/mehmet-akif-ersoy-2548\/2692790-60-yil-sonra-27-mayis-darbesi","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":11},{"key":"data-newsId","value":"2692790"},{"key":"data-newsName","value":"60 y\u0131l sonra 27 May\u0131s darbesi"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"Yazarlar"},{"key":"data-newsCategory","value":"Yazarlar"}],"degisiklik_zamani":"2020-05-27 10:37:03"},{"name":"Yasemin G\u00fcneri","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/yazarlar\/HT\/yasemin-guneri-125x125.png?v=1563269746","mail":"yguneri@haberturk.com","title":"T\u00fcrkiye a\u015f\u0131y\u0131 buldu mu?","link":"https:\/\/www.haberturk.com\/yazarlar\/yasemin-guneri\/2668267-turkiye-asiyi-buldu-mu","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":19},{"key":"data-newsId","value":"2668267"},{"key":"data-newsName","value":"T\u00fcrkiye a\u015f\u0131y\u0131 buldu mu?"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"Yazarlar"},{"key":"data-newsCategory","value":"Yazarlar"}],"degisiklik_zamani":"2020-05-05 09:31:54"}]);
    
	    catNewsArr = catNewsArr.concat([{"title":"Taliban'\u0131n lideri koronavir\u00fcsten \u00f6ld\u00fc!","link":"\/son-dakika-taliban-in-lideri-koronavirusten-oldu-haberler-2699055","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591092167\/2699055_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"9 saat \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":0},{"key":"data-newsId","value":"2699055"},{"key":"data-newsName","value":"Taliban\\'\u0131n lideri koronavir\u00fcsten \u00f6ld\u00fc!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Rusya'dan S-400 a\u00e7\u0131klamas\u0131","link":"\/rusya-dan-s-400-aciklamasi-turkiye-nin-son-kararini-bekliyoruz-haberler-2699477","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591104298\/2699477_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"4 saat \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":1},{"key":"data-newsId","value":"2699477"},{"key":"data-newsName","value":"Rusya\\'dan S-400 a\u00e7\u0131klamas\u0131"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Brezilya ve Meksika'da koronavir\u00fcs kay\u0131plar\u0131 art\u0131yor!","link":"\/brezilya-ve-meksika-da-koronavirus-kayiplari-artiyor-2698894","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591084340\/2698894_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"10 saat \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":2},{"key":"data-newsId","value":"2698894"},{"key":"data-newsName","value":"Brezilya ve Meksika\\'da koronavir\u00fcs kay\u0131plar\u0131 art\u0131yor!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"New York'ta soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 karar\u0131","link":"\/new-york-ta-sokaga-cikma-yasagi-karari-2698678","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591051062\/2698678_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"20 saat \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":3},{"key":"data-newsId","value":"2698678"},{"key":"data-newsName","value":"New York\\'ta soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 karar\u0131"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"ABD'deki Floyd g\u00f6sterileri 7. g\u00fcn\u00fcnde","link":"\/abd-deki-floyd-gosterileri-7-gununde-2698775","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591077797\/2698775_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"11 saat \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":4},{"key":"data-newsId","value":"2698775"},{"key":"data-newsName","value":"ABD\\'deki Floyd g\u00f6sterileri 7. g\u00fcn\u00fcnde"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"BM'den fla\u015f a\u00e7\u0131klama! Hafter ate\u015fkesi kabul etti","link":"\/son-dakika-bm-den-flas-aciklama-hafter-ateskesi-kabul-etti-2698699","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591083409\/2698699_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"18 saat \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":5},{"key":"data-newsId","value":"2698699"},{"key":"data-newsName","value":"BM\\'den fla\u015f a\u00e7\u0131klama! Hafter ate\u015fkesi kabul etti"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Ortado\u011fu"}]},{"title":"George Floyd'un otopsi raporu a\u00e7\u0131kland\u0131!","link":"\/george-floyd-un-otopsi-raporu-aciklandi-haberler-2698671","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591082104\/2698671_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"20 saat \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":6},{"key":"data-newsId","value":"2698671"},{"key":"data-newsName","value":"George Floyd\\'un otopsi raporu a\u00e7\u0131kland\u0131!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Amerika"}]},{"title":"2 Haziran ABD son dakika geli\u015fmeleri","link":"\/abd-de-son-durum-ne-abd-de-neden-gosteriler-oluyor-2-haziran-abd-son-dakika-gelismeleri-2698782","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591078075\/2698782_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"11 saat \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":7},{"key":"data-newsId","value":"2698782"},{"key":"data-newsName","value":"2 Haziran ABD son dakika geli\u015fmeleri"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"\u0130ran'da normalle\u015fme Kovid-19 vakalar\u0131n\u0131 artt\u0131rd\u0131","link":"\/iran-da-normallesme-kovid-19-vakalarini-arttirdi-2699268","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591095563\/2699268_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"6 saat \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":8},{"key":"data-newsId","value":"2699268"},{"key":"data-newsName","value":"\u0130ran\\'da normalle\u015fme Kovid-19 vakalar\u0131n\u0131 artt\u0131rd\u0131"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"\u0130ran'dan AB \u00fclkelerine su\u00e7lama!","link":"\/iran-disisleri-bakani-zarif-ab-ulkelerini-abd-deki-olaylara-karsi-sessiz-kalmakla-sucladi-haberler-2699666","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591113256\/2699666_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"1 saat \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":9},{"key":"data-newsId","value":"2699666"},{"key":"data-newsName","value":"\u0130ran\\'dan AB \u00fclkelerine su\u00e7lama!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Obama'dan g\u00f6sterilerle ilgili yaz\u0131: Ger\u00e7ek bir d\u00f6n\u00fcm noktas\u0131 olabilir","link":"\/obama-dan-gosterilerle-ilgili-yazi-gercek-bir-donum-noktasi-olabilir-haberler-2699169","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591099774\/2699169_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"7 saat \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":10},{"key":"data-newsId","value":"2699169"},{"key":"data-newsName","value":"Obama\\'dan g\u00f6sterilerle ilgili yaz\u0131: Ger\u00e7ek bir d\u00f6n\u00fcm noktas\u0131 olabilir"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"New York'ta soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 uzat\u0131ld\u0131!","link":"\/new-york-ta-sokaga-cikma-yasagi-tum-hafta-devam-edecek-haberler-2699686","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591114407\/2699686_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"1 saat \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":11},{"key":"data-newsId","value":"2699686"},{"key":"data-newsName","value":"New York\\'ta soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 uzat\u0131ld\u0131!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Amerika"}]},{"title":"Avustralya polisinden tepki \u00e7eken g\u00f6zalt\u0131!","link":"\/avustralya-da-polisin-17-yasindaki-siyahi-genci-gozaltina-alma-sekli-tepki-cekti-haberler-2699512","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591105823\/2699512_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"4 saat \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":12},{"key":"data-newsId","value":"2699512"},{"key":"data-newsName","value":"Avustralya polisinden tepki \u00e7eken g\u00f6zalt\u0131!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"BM'den Taliban raporu","link":"\/bm-taliban-abd-ile-muzakereler-sirasinda-el-kaide-ile-gorustu-2698733","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591066407\/2698733_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"15 saat \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":13},{"key":"data-newsId","value":"2698733"},{"key":"data-newsName","value":"BM\\'den Taliban raporu"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Amerika"}]},{"title":"Trump, askeri ve polisi g\u00f6revlendirdi","link":"\/son-dakika-trump-askeri-ve-polisi-gorevlendirdi-haberler-2698701","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591088425\/2698701_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"18 saat \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":14},{"key":"data-newsId","value":"2698701"},{"key":"data-newsName","value":"Trump, askeri ve polisi g\u00f6revlendirdi"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Amerika"}]},{"title":"ABD'de askeri \u00fcsse sald\u0131r\u0131: 2 asker \u00f6ld\u00fc","link":"\/son-dakika-abd-de-askeri-usse-saldiri-2-asker-oldu-haberler-2698710","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591056576\/2698710_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"17 saat \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":15},{"key":"data-newsId","value":"2698710"},{"key":"data-newsName","value":"ABD\\'de askeri \u00fcsse sald\u0131r\u0131: 2 asker \u00f6ld\u00fc"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Amerika"}]},{"title":"Washington'da soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 ba\u015flad\u0131","link":"\/washington-da-gosteriler-nedeniyle-sokaga-cikma-yasagi-basladi-haberler-2698713","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591057928\/2698713_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"17 saat \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":16},{"key":"data-newsId","value":"2698713"},{"key":"data-newsName","value":"Washington\\'da soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 ba\u015flad\u0131"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Amerika"}]},{"title":"\u0130spanya'da son 48 saatte koronavir\u00fcs kaynakl\u0131 \u00f6l\u00fcm yok!","link":"\/son-dakika-haberleri-abd-de-son-24-saatin-koronavirus-bilancosu-aciklandi-2699546","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591114954\/2699546_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"3 saat \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":17},{"key":"data-newsId","value":"2699546"},{"key":"data-newsName","value":"\u0130spanya\\'da son 48 saatte koronavir\u00fcs kaynakl\u0131 \u00f6l\u00fcm yok!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"ABD'de \u00f6fke dinmiyor: Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131 sokakta\n","link":"\/abd-de-ofke-dinmiyor-genelkurmay-baskani-sokaga-indi-haberler-2699591","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591114613\/2699591_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"3 saat \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":18},{"key":"data-newsId","value":"2699591"},{"key":"data-newsName","value":"ABD\\'de \u00f6fke dinmiyor: Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131 sokakta"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Trump'tan New York y\u00f6netimine \u00e7a\u011fr\u0131: Ulusal Muhaf\u0131zlar\u0131 \u00e7a\u011f\u0131r\u0131n!","link":"\/trump-new-york-yonetiminden-ulusal-muhafizlari-goreve-cagirmasini-istedi-haberler-2699710","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591115903\/2699710_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"44 dakika \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":19},{"key":"data-newsId","value":"2699710"},{"key":"data-newsName","value":"Trump\\'tan New York y\u00f6netimine \u00e7a\u011fr\u0131: Ulusal Muhaf\u0131zlar\u0131 \u00e7a\u011f\u0131r\u0131n!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Amerika"}]},{"title":"Trump 'isyan yasas\u0131n\u0131' devreye sokabilir!","link":"\/trump-isyan-yasasini-devreye-sokabilir-2698759","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591083030\/2698759_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"12 saat \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":20},{"key":"data-newsId","value":"2698759"},{"key":"data-newsName","value":"Trump \\'isyan yasas\u0131n\u0131\\' devreye sokabilir!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"ABD'deki g\u00f6sterilerde 4 polis vuruldu!","link":"\/abd-deki-gosterilerde-4-polis-vuruldu-haberler-2698901","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591086261\/2698901_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"10 saat \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":21},{"key":"data-newsId","value":"2698901"},{"key":"data-newsName","value":"ABD\\'deki g\u00f6sterilerde 4 polis vuruldu!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"AB'den Floyd cinayetine \u015fiddetli k\u0131nama!","link":"\/ab-den-george-floyd-cinayetine-siddetli-kinama-haberler-2699465","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/02\/ver1591111096\/2699465_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"4 saat \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":22},{"key":"data-newsId","value":"2699465"},{"key":"data-newsName","value":"AB\\'den Floyd cinayetine \u015fiddetli k\u0131nama!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Putin anayasa de\u011fi\u015fikli\u011fi referandumu i\u00e7in tarih verdi","link":"\/rusya-da-anayasa-degisikligi-referandumu-1-temmuz-da-yapilacak-haberler-2698466","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591027904\/2698466_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"1 g\u00fcn \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":23},{"key":"data-newsId","value":"2698466"},{"key":"data-newsName","value":"Putin anayasa de\u011fi\u015fikli\u011fi referandumu i\u00e7in tarih verdi"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Uzayda tokala\u015fmak serbest, d\u00fcnyada yasak!","link":"\/dragon-ekibi-iss-ekibiyle-bulustu-uzayda-tokalasmak-serbest-haberler-2698409","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591041728\/2698409_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"1 g\u00fcn \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":24},{"key":"data-newsId","value":"2698409"},{"key":"data-newsName","value":"Uzayda tokala\u015fmak serbest, d\u00fcnyada yasak!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Partiye kat\u0131lan Bel\u00e7ika prensi \u00f6z\u00fcr diledi","link":"\/partiye-katilan-belcika-prensi-ozur-diledi-2697680","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1590997219\/2697680_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"1 g\u00fcn \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":25},{"key":"data-newsId","value":"2697680"},{"key":"data-newsName","value":"Partiye kat\u0131lan Bel\u00e7ika prensi \u00f6z\u00fcr diledi"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Almanya'daki yang\u0131nda kahreden \u00f6l\u00fcm! ","link":"\/almanya-daki-yanginda-kahreden-olum-2698446","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591025639\/2698446_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"1 g\u00fcn \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":26},{"key":"data-newsId","value":"2698446"},{"key":"data-newsName","value":"Almanya\\'daki yang\u0131nda kahreden \u00f6l\u00fcm!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Avrupa"}]},{"title":"G\u00fcney K\u0131br\u0131s\u2019ta bulunan K\u00f6pr\u00fcl\u00fc Camisi\u2019ne \u00e7irkin sald\u0131r\u0131","link":"\/guney-kibrista-bulunan-koprulu-camisine-cirkin-saldiri-haberler-2698344","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591021344\/2698344_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"1 g\u00fcn \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":27},{"key":"data-newsId","value":"2698344"},{"key":"data-newsName","value":"G\u00fcney K\u0131br\u0131s\u2019ta bulunan K\u00f6pr\u00fcl\u00fc Camisi\u2019ne \u00e7irkin sald\u0131r\u0131"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Minneapolis'te tanker s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc g\u00f6stericilerin \u00fczerine s\u00fcrd\u00fc!","link":"\/minneapolis-te-tanker-surucusu-gostericilerin-uzerine-surdu-2697663","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1590996334\/2697663_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"1 g\u00fcn \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":28},{"key":"data-newsId","value":"2697663"},{"key":"data-newsName","value":"Minneapolis\\'te tanker s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc g\u00f6stericilerin \u00fczerine s\u00fcrd\u00fc!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Serrac, Fransa D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Le Drian ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","link":"\/libya-basbakani-serrac-fransa-disisleri-bakani-le-drian-ile-gorustu-2697534","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1590974764\/2697534_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"2 g\u00fcn \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":29},{"key":"data-newsId","value":"2697534"},{"key":"data-newsName","value":"Serrac, Fransa D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Le Drian ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Tarihi caminin minaresine Yunan bayra\u011f\u0131 ast\u0131lar","link":"\/dimetokadaki-tarihi-caminin-minaresine-yunan-bayragi-astilar-2697499","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1590964199\/2697499_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"2 g\u00fcn \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":30},{"key":"data-newsId","value":"2697499"},{"key":"data-newsName","value":"Tarihi caminin minaresine Yunan bayra\u011f\u0131 ast\u0131lar"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"ABD'li polis \u015fefinden Trump'a sert \u00e7\u0131k\u0131\u015f!","link":"\/abd-li-polis-sefinden-trump-a-sert-cikis-yapici-bir-seyiniz-yoksa-agzini-kapali-tutun-haberler-2698643","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591041595\/2698643_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"21 saat \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":31},{"key":"data-newsId","value":"2698643"},{"key":"data-newsName","value":"ABD\\'li polis \u015fefinden Trump\\'a sert \u00e7\u0131k\u0131\u015f!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Amerika"}]},{"title":"California'da nehre giren T\u00fcrk \u00f6\u011frencinin cesedi bulundu","link":"\/california-da-nehre-giren-turk-ogrencinin-cesedi-bulundu-2697669","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591010865\/2697669_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"1 g\u00fcn \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":32},{"key":"data-newsId","value":"2697669"},{"key":"data-newsName","value":"California\\'da nehre giren T\u00fcrk \u00f6\u011frencinin cesedi bulundu"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Ermenistan Ba\u015fbakan\u0131 koronavir\u00fcse yakaland\u0131","link":"\/ermenistan-basbakani-koronaviruse-yakalandi-2697633","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1590997803\/2697633_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"1 g\u00fcn \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":33},{"key":"data-newsId","value":"2697633"},{"key":"data-newsName","value":"Ermenistan Ba\u015fbakan\u0131 koronavir\u00fcse yakaland\u0131"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"\u0130spanya'da ilk defa koronavir\u00fcs kaynakl\u0131 \u00f6l\u00fcm yok!","link":"\/son-dakika-haberleri-abd-de-son-24-saatin-koronavirus-bilancosu-aciklandi-2698370","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591031112\/2698370_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"1 g\u00fcn \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":34},{"key":"data-newsId","value":"2698370"},{"key":"data-newsName","value":"\u0130spanya\\'da ilk defa koronavir\u00fcs kaynakl\u0131 \u00f6l\u00fcm yok!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Kal\u0131n, ABD Ulusal G\u00fcvenlik Dan\u0131\u015fman\u0131 ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc!","link":"\/son-dakika-haberleri-cumhurbaskanligi-sozcusu-kalin-abd-ulusal-guvenlik-danismani-ile-gorustu-2698616","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591042619\/2698616_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"22 saat \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":35},{"key":"data-newsId","value":"2698616"},{"key":"data-newsName","value":"Kal\u0131n, ABD Ulusal G\u00fcvenlik Dan\u0131\u015fman\u0131 ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Beyaz Saray'dan protestolar i\u00e7in daha sert m\u00fcdahale \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131!","link":"\/beyaz-saray-dan-eyalet-valilerine-protestolar-icin-daha-fazla-ulusal-muhafiz-gorevlendirme-cagrisi-haberler-2698653","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591043108\/2698653_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"21 saat \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":36},{"key":"data-newsId","value":"2698653"},{"key":"data-newsName","value":"Beyaz Saray\\'dan protestolar i\u00e7in daha sert m\u00fcdahale \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"F\u0131rt\u0131na Tac Mahal'i de vurdu!","link":"\/firtina-tac-mahal-i-de-vurdu-2698189","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591013575\/2698189_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"1 g\u00fcn \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":37},{"key":"data-newsId","value":"2698189"},{"key":"data-newsName","value":"F\u0131rt\u0131na Tac Mahal\\'i de vurdu!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"Brezilya'da h\u00fck\u00fcmet yanl\u0131s\u0131 ve kar\u015f\u0131t\u0131 g\u00f6steriler!","link":"\/brezilya-da-bolsonaro-yanlisi-ve-karsiti-gosteriler-haberler-2697473","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1590959557\/2697473_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"2 g\u00fcn \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":38},{"key":"data-newsId","value":"2697473"},{"key":"data-newsName","value":"Brezilya\\'da h\u00fck\u00fcmet yanl\u0131s\u0131 ve kar\u015f\u0131t\u0131 g\u00f6steriler!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya"}]},{"title":"ABD'de 40 kentte soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131!","link":"\/amerika-son-dakika-40-kentte-sokaga-cikma-yasagi-haberler-2697553","thumbnail":"https:\/\/im.haberturk.com\/2020\/06\/01\/ver1591015106\/2697553_140x140.jpg","category":"D\u00fcnya","time":"2 g\u00fcn \u00f6nce","gtm":[{"key":"data-newsPosition","value":39},{"key":"data-newsId","value":"2697553"},{"key":"data-newsName","value":"ABD\\'de 40 kentte soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131!"},{"key":"data-newsVariant","value":"box-news"},{"key":"data-newsList","value":"CategoryNews2"},{"key":"data-newsCategory","value":"D\u00fcnya\/Amerika"}]}]);
	
	</script>
</div><style> .sidebar {
height: auto;
min-height: 0;
}</style><script id="ads_300x250" type="text/template">
                <div class="box mb-20 ad-ver-ti-se-ment-300 adv-300">
                {{{ html }}}
                </div>
            </script>
<script id="ads_300x600" type="text/template">
                <div class="box mb-20 ad-ver-ti-se-ment-300 adv-600">
                {{{ html }}}
                </div>
            </script>
<script id="author_type1" type="text/template">
            {{ #isValid }}
            <div class="widget widget-author type1">
            <div class="head">
            <span>YAZARLAR</span>
            </div>
            <div class="swiper-container" style="height:570px;padding-right: 10px;">
            <ul class="swiper-wrapper">
            {{ #data }}
            <div class="swiper-slide">
            <li>
            <a href="{{ link }}" target="_blank" title="{{ title }}" class="gtm-tracker" {{ #gtm }} {{ key }}="{{ value }}" {{ /gtm }}>
            <figure>
            <span class="img">
            <img src="{{ image }}" alt="">
            </span>
            <figcaption>
            <span class="name">{{ name }}</span>
            <span class="email">{{ mail }}</span>
            <span class="title">{{ title }}</span>
            </figcaption>
            </figure>
            </a>
            </li>
            </div>
            {{ /data }}
            </ul>
            <div class="swiper-scrollbar"></div>
            </div>
            <a class="more" href="https://www.haberturk.com/yazarlar" target="_blank" title="Diğer Yazarlar">
            <span>DİĞER YAZARLAR</span>
            <i class="ion-ios-arrow-thin-right"></i>
            </a>
            </div>
            {{ /isValid }}
        </script>
<script id="interested_type1" type="text/template">
            <div class="widget widget-interested type1 mb-20">
            <h2>İLGİNİZİ ÇEKEBİLİR</h2>
            <ul>
            {{ #data }}
            <li>
            <a href="{{ link }}" target="_blank" class="gtm-tracker"
            {{ #gtm }}
            {{ key }}="{{ value }}"
            {{ /gtm }}
            >
            <figure>
            <span class="title">{{ title }}</span>
            </figure>
            <figcaption>
            <span class="order">0{{ index }}</span>
            </figcaption>
            </a>
            </li>
            {{ /data }}
            </ul>
            </div>
        </script>
<script id="interested_type2" type="text/template">
            <div class="widget widget-interested type2 mb-20">
            <h2>İLGİNİZİ ÇEKEBİLİR</h2>
            <ul>
            {{ #data }}
            <li>
            <a href="{{ link }}" target="_blank" {{ #gtm }} {{ key }}="{{ value }}" class="gtm-tracker" {{ /gtm }}>
            <figure>
            <span class="order">{{ index }}</span>
            <span class="img">
            <img src="{{ thumbnail }}">
            </span>
            <figcaption>
            <span class="title">{{ title }}</span>
            </figcaption>
            </figure>
            </a>
            </li>
            {{ /data }}
            </ul>
            </div>
        </script>
<script id="video_type1" type="text/template">
            <div class="box-row widget">
            <div class="box box-12 type1 mb-20">
            {{ #data }}
            <a href="{{ link }}" title="{{ title }}" class="gtm-tracker" target="_blank" {{ #gtm }} {{ key }}="{{ value }}" {{ /gtm }}>
            <figure>
            <span class="img rate-16x9">
            <img src="{{ thumbnail }}">
            </span>
            <figcaption>
            <i class="icon-video"></i>
            <span class="title">{{ title }}</span>
            </figcaption>
            </figure>
            </a>
            {{ /data }}
            </div>
            </div>
        </script>
<script id="haberlerCom_type1" type="text/template">
            {{ #isValid }}
            <div class="widget widget-slider type4 vertical mb-20">
            <div class="head">GÜNDEMDEN HABERLER</div>
            <div class="swiper-container slider">
            <div class="swiper-wrapper">

            {{ #data }}
            <div class="swiper-slide item">
            <a href="{{ link }}" title="{{ title }}" class="gtm-tracker" target="_blank" {{ #gtm }} {{ key }}="{{ value }}" {{ /gtm }}>
            <figure>
            <div class="img">
            <img src="{{ image }}" alt="{{ title }}">
            </div>
            <figcaption>
            <span class="title">{{ title }}</span>
            </figcaption>
            </figure>
            </a>
            </div>
            {{ /data }}

            </div>
            <div class="swiper-pagination"></div>
            <div class="navigation swiper-button-next"><i class="ion-chevron-right"></i></div>
            <div class="navigation swiper-button-prev"><i class="ion-chevron-left"></i></div>
            </div>
            </div>
            {{ /isValid }}
        </script>
<script id="seoNews_type1" type="text/template">

            <div class="widget widget-list type1">
            <div class="head">
            DAHA FAZLASI
            </div>
            <ul>
            {{ #data }}
            <li><a href="{{ link }}" class="gtm-tracker" {{ #gtm }} {{ key }}="{{ value }}" {{ /gtm }} >
            <span class="title">{{ title }}</span></a></li>
            {{ /data }}

            </ul>
            </div>

        </script>
<script id="catNews_type1" type="text/template">

            <div class="box-row widget">

            {{ #data }}
            <div class="box box-6 type1 mb-20">
            <a href="{{ link }}" title="{{ title }}" class="gtm-tracker" {{ #gtm }} {{ key }}="{{ value }}" {{ /gtm }}>
            <figure>
            <span class="img rate-1x1">
            <img src="{{ thumbnail }}">
            </span>
            <figcaption>
            <i class="ion-ios-paper-outline"></i>
            <span class="category"><small class="art">{{ category }}</small> <small class="time"><i class="ion-ios-clock-outline"></i> {{ time }}</small></span>
            <span class="title">{{ title }}</span>
            </figcaption>
            </figure>
            </a>
            </div>
            {{ /data }}

            </div>

        </script>
<script id="shareNews_type1" type="text/template">

            <div class="widget type1">
            <div class="box-row">

            {{ #data }}
            <div class="box box-6 type1 mb-20">
            <a href="{{ url }}" rel="nofollow" target="_blank" class="gtm-tracker" title="{{ title }}" {{ #gtm }} {{ key }}="{{ value }}" {{ /gtm }}>
            <figure>
            <span class="img rate-1x1">
            <img src="{{ image_url }}">
            </span>
            <figcaption>
            <span class="title">{{ title }}</span>
            </figcaption>
            </figure>
            </a>
            </div>
            {{ /data }}

            </div>
            </div>

        </script>
<script id="shareNews2_type1" type="text/template">

            <div class="widget type1">
            <div class="box-row">

            {{ #data }}
            <div class="box box-6 type1 mb-20">
            <a href="{{ url }}" rel="nofollow" target="_blank" class="gtm-tracker" title="{{ title }}" {{ #gtm }} {{ key }}="{{ value }}" {{ /gtm }}>
            <figure>
            <span class="img rate-1x1">
            <img src="{{ image_url }}">
            </span>
            <figcaption>
            <span class="title">{{ title }}</span>
            </figcaption>
            </figure>
            </a>
            </div>
            {{ /data }}

            </div>
            </div>

        </script>
<script id="newsletter_type1" type="text/template">

            <div class="widget widget-newsletter type1">
                <div class="newsletter-form">
                    <p id="result">"Günün manşetlerini ve en çok okunan haberlerini her sabah e-postanızdan takip etmek için Habertürk bültene üye olun."</p>
                    <form id="" action="/uyelik/bulten" method="POST">
                        <input type="text" name="email" placeholder="E-posta adresinizi yazınız!">
                        <button type="submit" class="button"><i class="ion-chevron-right"></i></button>
                    </form>
                </div>
            </div>

        </script>
<script>
            var mustacheJS = 'https://im.haberturk.com/assets/js/v4/detailpage/plugin/mustache/mustache.min.js?v=3524';
            (function () {
                var SidebarManager = function () {};
                head.load(mustacheJS, function () {
                    SidebarManager = function () {
                        /**
                         * Item order list
                         * @type {Array}
                         */
                        var itemOrders = [
                            // { key: 'ads', type: '300x250' },
                            {key: 'shareNews', type: 'type1'},
                            {key: 'newsletter', type: 'type1'},
                            {key: 'shareNews', type: 'type1'},
                            {key: 'shareNews2', type: 'type1'},
                            {key: 'video', type: 'type1'},
                            {key: 'ads', type: '300x600'},
                            {key: 'interested', type: 'type1'},
                            {key: 'engageya', type: 'type1'},
                            {key: 'author', type: 'type1'},
                            // { key: 'ads', type: '300x250' },
                            {key: 'social', type: 'type1'},
                            {key: 'haberlerCom', type: 'type1'},
                            {key: 'seoNews', type: 'type1'},
                            {key: 'interested', type: 'type2'}
                        ];

                        var tempCollector = {};
                        var repeatCollector = {};

                        var getNextItem = function (newsId) {
                            for (var i = 0; i < itemOrders.length; i++) {

                                var item;
                                var data = {
                                    html: '',
                                    callback: null
                                };
                                var key = itemOrders[i].key;
                                var type = itemOrders[i].type;
                                var widget = tempCollector[key];

                                // console.log('WIDGET: ', collector, key);
                                // console.log('WIDGET TYPE: ', widget, type);

                                if (widget && typeof widget[type] !== 'undefined') {
                                    if (!this.widgets[key][type]['repeat']) {
                                        if (typeof repeatCollector[newsId] === 'undefined') {
                                            repeatCollector[newsId] = JSON.parse(JSON.stringify(this.loadCollector));
                                        }
                                        if (repeatCollector[newsId][key][type]) {
                                            continue;
                                        }
                                        repeatCollector[newsId][key][type] = true;
                                    }
                                    if (!widget[type]) {
                                        tempCollector[key][type] = true;
                                        item = this.widgets[key][type];
                                    }
                                }
                                if (item) {
                                    if (typeof item['html'] !== 'undefined') {
                                        data['html'] = item['html'];
                                        data['callback'] = item.data['callback'] || null;
                                    } else {
                                        var template = document.getElementById(key + '_' + type);
                                        if (template) {
                                            data['html'] = Mustache.render(template.innerHTML, item['data']);
                                            data['callback'] = item.data['callback'] || null;
                                        }
                                    }
                                }
                                if (data['html']) {
                                    return data;
                                }
                            }
                            tempCollector = JSON.parse(JSON.stringify(this.loadCollector));
                        }.bind(this);

                        /**
                         * Widget container
                         * @type {Object}
                         */
                        this.widgets = {};

                        /**
                         * Widget loader controller
                         * @type {Object}
                         */
                        this.loadCollector = {};

                        /**
                         * Detect active sidebar
                         * @param scrollTop
                         * @return {void}
                         */
                        this.detectActiveSidebar = function (scrollTop) {
                            var $sidebars = $('aside.sidebar');
                            $sidebars.each(function (i, val) {
                                var $sidebar = $(val);
                                var winHeight = $(window).height();
                                var sidebarOffsetTop = $sidebar.offset().top;
                                if ((sidebarOffsetTop - winHeight) < scrollTop) {
                                    var $section = $sidebar.prev('section');
                                    var $article = $sidebar.next('article');
                                    var contentHeight = ($section.height() + $article.height());
                                    var sidebarHeight = $sidebar.height();

                                    if (((winHeight - scrollTop) - sidebarOffsetTop) < sidebarOffsetTop + 200 && sidebarHeight + 200 < contentHeight) {
                                        var newsId = $section.attr('data-id');
                                        var item = getNextItem(newsId);
                                        if (item) {
                                            $sidebar.append(
                                                    item.html
                                                    );
                                            if (typeof item.callback === 'function') {
                                                item.callback();
                                            }
                                        }
                                    }
                                }
                            });
                        };

                        /**
                         * Detect active sidebar
                         * @param scrollTop
                         * @return {void}
                         */
                        this.showFirstItems = function (scrollTop) {
                            var $sidebars = $('aside.sidebar');
                            $sidebars.each(function (i, val) {
                                var appendItems = function () {
                                    var $sidebar = $(val);
                                    var winHeight = $(window).height();
                                    var sidebarOffsetTop = $sidebar.offset().top;
                                    var $section = $sidebar.prev('section');
                                    var $article = $sidebar.next('article');
                                    var contentHeight = ($section.height() + $article.height());
                                    var sidebarHeight = $sidebar.height();

                                    if (((winHeight - scrollTop) - sidebarOffsetTop) > sidebarHeight && sidebarHeight < contentHeight) {
                                        var newsId = $section.attr('data-id');
                                        var item = getNextItem(newsId);
                                        if (item) {
                                            $sidebar.append(
                                                    item.html
                                                    );
                                            if (typeof item.callback === 'function') {
                                                item.callback();
                                            }
                                        }
                                        setTimeout(appendItems, 200);
                                    }
                                };
                                setTimeout(appendItems, 200);
                            });
                        };
                    };

                    SidebarManager.prototype.init = function () {
                        var that = this;
                        this.showFirstItems($(window).scrollTop());
                        $(window).scroll(function () {
                            var scrollTop = $(this).scrollTop();
                            that.detectActiveSidebar(scrollTop);
                        });
                    };

                    SidebarManager.prototype.addWidgetTemplate = function (key, type, data, repeat) {
                        if (typeof this.widgets[key] === 'undefined') {
                            this.widgets[key] = {};
                            this.loadCollector[key] = {};
                        }
                        this.widgets[key][type] = {
                            data: data,
                            repeat: !!repeat
                        };
                        this.loadCollector[key][type] = false;
                    };
                });

                head.ready('jQuery', function () {
                    var index = {
                        interested: {
                            type1: 0,
                            type2: 0
                        }
                    };
                    var sidebarManager = new SidebarManager();

                    var interestedType1 = {
                        data: function () {
                            index.interested.type1 = 1;
                            return sidebarNews.splice(0, 4);
                        },
                        index: function () {
                            return index.interested.type1++;
                        }
                    };

                    var interestedType2 = {
                        data: function () {
                            index.interested.type2 = 1;
                            return sidebarNews.splice(0, 4);
                        },
                        index: function () {
                            return index.interested.type2++;
                        }
                    };
                    var authorData = {
                        data: function () {
                            return sidebarArticles;
                        },
                        isValid: function () {
                            return !!sidebarArticles.length;
                        },
                        callback:function(){
                            setTimeout( function(){
                                var swiperWidgetAuthor = new Swiper('.widget-author.type1.Yazarlar .swiper-container', {
                                    slidesPerView: 5,
                                    spaceBetween: 0,
                                    observer: true,
                                    observeParents: true,
                                    observeSlideChildren: true,
                                    direction: "vertical",
                                    freeMode: true,
                                    mousewheel:true,
                                    scrollbar: {
                                        el: '.swiper-scrollbar',
                                        draggable: true,
                                    },
                                });
                            },1000);                            
                        }
                    };

                    var haberlerCom = {
                        data: function () {
                            return haberlerComArr.splice(0, 8);
                        },
                        isValid: function () {
                            return !!haberlerComArr.length;
                        },
                        callback: function () {
                            var swiper = new Swiper('.widget-slider.type4 .slider', {
                                slidesPerView: 1,
                                spaceBetween: 0,
                                pagination: {
                                    el: '.swiper-pagination',
                                    clickable: true,
                                    renderBullet: function (index, className) {
                                        return '<span class="' + className + '">' + (index + 1) + '</span>';
                                    }
                                },
                                navigation: {
                                    nextEl: '.widget-slider.type4 .swiper-button-next',
                                    prevEl: '.widget-slider.type4 .swiper-button-prev'
                                }
                            });
                        }
                    };

                    var seoNews = {
                        data: function () {
                            return seoNewsArr.splice(0, 8);
                        }
                    };

                    var catNews = {
                        data: function () {
                            return catNewsArr.splice(0, 4);
                        }
                    };

                    var shareNews = {
                        data: function () {
                            return shareNewsArr.splice(0, 2);
                        }
                    };

                    var shareNews2 = {
                        data: function () {
                            return shareNewsArr.splice(0, 2);
                        }
                    };

                    var ad300x250 = {
                        html: '<div zone-id="1334" class="ads-zone lazy-init wrapper" zone-viewtype="banner"></div>',
                        callback: function () {
                            try {
                                cbgAds.OnDocumentModified();
                            } catch (__ex) {
                            }
                        }
                    };
                    var ad300x600 = {
                        html: '<div zone-id="1323" class="ads-zone lazy-init wrapper" zone-viewtype="banner"></div>',
                        callback: function () {
                            try {
                                cbgAds.OnDocumentModified();
                            } catch (__ex) {
                            }
                        }
                    };

                    var newsletter = {
                        data: function () {
                            return "";
                        }
                    };

                    sidebarManager.addWidgetTemplate('ads', '300x250', ad300x250, true);
                    sidebarManager.addWidgetTemplate('ads', '300x600', ad300x600, true);
                    sidebarManager.addWidgetTemplate('video', 'type1', {data: sidebarVideo}, false);
                    sidebarManager.addWidgetTemplate('author', 'type1', authorData, false);
                    sidebarManager.addWidgetTemplate('catNews', 'type1', catNews, false);
                    sidebarManager.addWidgetTemplate('newsletter', 'type1', newsletter, true);
                    sidebarManager.addWidgetTemplate('interested', 'type1', interestedType1, true);
                    sidebarManager.addWidgetTemplate('interested', 'type2', interestedType2, true);
                    sidebarManager.addWidgetTemplate('haberlerCom', 'type1', haberlerCom, false);
                    sidebarManager.addWidgetTemplate('seoNews', 'type1', seoNews, false);
                    sidebarManager.addWidgetTemplate('shareNews', 'type1', shareNews, true);
                    sidebarManager.addWidgetTemplate('shareNews2', 'type1', shareNews2, true)
                    sidebarManager.init();
                });

            })();
        </script>
</aside><article class="content type1"><div id="HaberEditorWidget"><div class="widget-author-label type1"><div class="wrapper"><span class="source">DHA</span></div></div></div><p>ABD’de, George Floyd’un polis şiddeti nedeniyle ölmesinin ardından ülke çapında çıkan eylemler nedeniyle <a href="https://www.haberturk.com/yer/abd" class="text-link" aid="13087">ABD</a> Savunma Bakanı Mark Esper, Adalet Bakanı William Barr ve Genelkurmay Başkanı Mark Milley Washington sokaklarındaki polis hatlarını ziyaret etti.</p><p></p><p><div class="news-video"><div class="news-video-wrapper rate-16x9-wrapper player16x9" data-id="685388_2699591" data-video-id="685388" data-sticky="video"><div class="htplay" data-ht='{"ht_container_id":"685388_2699591","ht_current_video_url":"\/video\/haber\/izle\/abdde-ofken-dinmiyor-genelkurmay-baskani-sokaga-indi\/685388","ht_project_logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/htplay\/img\/htvideo_logo.png","ht_debug":false,"ht_scale":"fit","ht_keywords":"ABD","ht_share":true,"ht_social":["facebook","twitter"],"ht_social_position":"topRight","ht_autoplay":false,"ht_controls":true,"ht_width":"100%","ht_height":"100%","ht_stream_m3u8":"","ht_gtm":true,"ht_gezio":true,"ht_mute":true,"ht_category":"Haber","ht_showAd":true,"ht_video_id":"685388","ht_files":[{"m3u8":[{"name":"Standart","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2020\/06\/02\/C5A89CE1543D6BB38593E9F6239423DA.m3u8","type":"application\/x-mpegURL"}]},{"mp4":[{"name":"144","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2020\/06\/02\/C5A89CE1543D6BB38593E9F6239423DA_256x144.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"240","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2020\/06\/02\/C5A89CE1543D6BB38593E9F6239423DA_426x240.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"480","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2020\/06\/02\/C5A89CE1543D6BB38593E9F6239423DA_854x480.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"360","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2020\/06\/02\/C5A89CE1543D6BB38593E9F6239423DA_640x360.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"720","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2020\/06\/02\/C5A89CE1543D6BB38593E9F6239423DA_1280x720.mp4","type":"video\/mp4"}]}],"ht_broadcast_id":"5","ht_broadcast_section_id":"15","ht_gemius_code":".Kfgx.ifW8_nYgnL8KFmLre9P30kAC9q7EBNCF5ynw..C7","ht_gemius_stream_code":"chtA5Abyh5oWce.GUfOxU4ZQLboR.9rQH1xICwRIB5z..7","ht_screenshot":"https:\/\/mo.ciner.com.tr\/video\/2020\/06\/02\/ver1591109222\/C5A89CE1543D6BB38593E9F6239423DA_750x422.jpg","ht_social_url":"https:\/\/www.haberturk.com\/video\/haber\/izle\/abdde-ofken-dinmiyor-genelkurmay-baskani-sokaga-indi\/685388","ht_next_video_url":"","ht_news_detail":true,"ht_title":"ABD\u0027de \u00f6fken dinmiyor: Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131 soka\u011fa indi","ht_author":706,"ht_googleima_vmap":"https:\/\/www.haberturk.com\/vmap\/video\/685388\/0\/Haber","ht_mux_api":"27ktj5daupkedfqvas03e8d5l","ht_suggestion_xml":"\/video\/videoxml\/suggest_xml\/685388","ht_suggestion_count":6,"ht_googleima_preroll":"https:\/\/pubads.g.doubleclick.net\/gampad\/ads?sz=640x480&iu=\/31903365\/Haberturk\/\/Video\/\/Genel&impl=s&gdfp_req=1&env=vp&output=xml_vast3&unviewed_position_start=1&url=[referrer_url]&description_url=[description_url]&correlator=[timestamp]","ht_googleima_midroll":"https:\/\/pubads.g.doubleclick.net\/gampad\/ads?sz=640x480&iu=\/31903365\/Haberturk\/\/Video\/\/Genel\/\/Midroll&impl=s&gdfp_req=1&env=vp&output=xml_vast3&unviewed_position_start=1&url=[referrer_url]","ht_googleima_midroll_start":30}' style="padding-top: 56.25%; width: 100%; height: 100%; min-width: 360px; min-height: 270px;"></div><script>var htplayLoader={file:"/cbgplayer/haberturk/init.js",callback:function(){if (typeof playerInit !== "undefined") playerInit()},loaded:!1,scripts:document.getElementsByTagName("script")};if("undefined"!=typeof head)"complete"===document.readyState?head.load(htplayLoader.file,htplayLoader.callback):window.addEventListener("load",function(){head.load(htplayLoader.file,htplayLoader.callback)});else{for(var i=htplayLoader.scripts.length;i--;)if(htplayLoader.scripts[i].src==htplayLoader.file){htplayLoader.loaded=!0;break}if(!htplayLoader.loaded){var htplayScript=document.createElement("script");htplayScript.type="text/javascript",htplayScript.async=!0,htplayScript.src=htplayLoader.file,htplayLoader.scripts[0].parentNode.insertBefore(htplayScript,htplayLoader.scripts[0])}htplayLoader.callback()}</script></div></div></p><p>ABD’de 25 Mayıs’ta George Floyd’un polis şiddeti nedeniyle ölmesinin ardından ülke çapında başlayan ve kontrolden çıkan eylemler nedeniyle ABD Başkanı Donald Trump, protesto ve ayaklanmaların artmasına yanıt vermek için protestocularla mücadele eden yerel yönetimlere konuşlandırılması için askeri bir ‘komuta merkezi’ oluşturulması emrini vermişti.</p><div zone-id="1752" data-width="300" data-height="250" class="ads-zone lazy-init article-adv-300x250-right" style="float:right;display:inline-block" zone-viewtype="banner"></div><p><div class="widget widget-article-img type1 "><figure><div class="img"><div class="zoom-in-out"></div><img height="377" width="669" src="https://im.haberturk.com/2020/06/02/ver1591114613/2699591_b44eea219cd68b03ee1ff932ce3c2fd1.jpg" style="" alt=""></div></figure></div></p><p><strong>GENELKURMAY BAŞKANI PROTESTO YERLERİNİ DENETLEDİ</strong></p><p>Bunun ardından Beyaz Saray basın sekreteri Kayleigh McEnany'ın yanı sıra Savunma Bakanı Mark Esper, Adalet Bakanı William Barr ve Genelkurmay Başkanı Mark Milley Washington sokaklarındaki polis hatlarını ziyaret etti.Durumu gözlemlediğini ve başkent Washington’da görevlendirilen Ulusal Muhafız birliklerini kontrol ettiğini söyleyen Genelkurmay Başkanı Milley, “Herkesin protesto etmeye hakkı vardır, ancak barışçıl protestolara” ifadelerini kullandı.</p><p><div class="news-video"><div class="widget-day-summary type1 news-video-wrapper rate-16x9-wrapper player16x9" data-id="685331_2699591" data-video-id="685331" data-sticky="video" data-daily="true"><div class="head"><span class="time">24 SAAT</span><span class="title">GÜNÜN ÖZETİ</span></div><span class="top-time">24 <small>saat</small></span><figure><span class="video"><div class="htplay" data-ht='{"ht_container_id":"685331_2699591","ht_current_video_url":"\/video\/haber\/izle\/gunun-ozeti-02062020\/685331","ht_project_logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/htplay\/img\/htvideo_logo.png","ht_debug":false,"ht_scale":"fit","ht_keywords":"G\u00fcn\u00fcn geli\u015fmeleri,g\u00fcn\u00fcn \u00f6zeti,haberler,habert\u00fcrk ","ht_share":true,"ht_social":["facebook","twitter"],"ht_social_position":"topRight","ht_autoplay":false,"ht_controls":true,"ht_width":"100%","ht_height":"100%","ht_stream_m3u8":"","ht_gtm":true,"ht_gezio":true,"ht_mute":true,"ht_category":"Haber\/T\u00fcrkiye","ht_showAd":true,"ht_video_id":"685331","ht_files":[{"m3u8":[{"name":"Standart","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2020\/06\/02\/862B00DAE1BB6FAEEF6B945C767547BC.m3u8","type":"application\/x-mpegURL"}]},{"mp4":[{"name":"144","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2020\/06\/02\/862B00DAE1BB6FAEEF6B945C767547BC_256x144.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"240","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2020\/06\/02\/862B00DAE1BB6FAEEF6B945C767547BC_426x240.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"360","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2020\/06\/02\/862B00DAE1BB6FAEEF6B945C767547BC_640x360.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"480","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2020\/06\/02\/862B00DAE1BB6FAEEF6B945C767547BC_854x480.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"720","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2020\/06\/02\/862B00DAE1BB6FAEEF6B945C767547BC_1280x720.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"1080","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2020\/06\/02\/862B00DAE1BB6FAEEF6B945C767547BC_1920x1080.mp4","type":"video\/mp4"}]}],"ht_broadcast_id":"5","ht_broadcast_section_id":"15","ht_gemius_code":".Kfgx.ifW8_nYgnL8KFmLre9P30kAC9q7EBNCF5ynw..C7","ht_gemius_stream_code":"chtA5Abyh5oWce.GUfOxU4ZQLboR.9rQH1xICwRIB5z..7","ht_screenshot":"https:\/\/mo.ciner.com.tr\/video\/2020\/06\/02\/ver1591081988\/862B00DAE1BB6FAEEF6B945C767547BC_750x422.jpg","ht_social_url":"https:\/\/www.haberturk.com\/video\/haber\/izle\/gunun-ozeti-02062020\/685331","ht_next_video_url":"","ht_news_detail":true,"ht_title":"G\u00fcn\u00fcn \u00d6zeti (02.06.2020)","ht_author":1164,"ht_googleima_vmap":"https:\/\/www.haberturk.com\/vmap\/video\/685331\/0\/Haber","ht_mux_api":"27ktj5daupkedfqvas03e8d5l","ht_suggestion_xml":"\/manset_suggest.xml","ht_googleima_preroll":"https:\/\/pubads.g.doubleclick.net\/gampad\/ads?sz=640x480&iu=\/31903365\/Haberturk\/\/Video\/\/Genel&impl=s&gdfp_req=1&env=vp&output=xml_vast3&unviewed_position_start=1&url=[referrer_url]&description_url=[description_url]&correlator=[timestamp]","ht_googleima_midroll":"https:\/\/pubads.g.doubleclick.net\/gampad\/ads?sz=640x480&iu=\/31903365\/Haberturk\/\/Video\/\/Genel\/\/Midroll&impl=s&gdfp_req=1&env=vp&output=xml_vast3&unviewed_position_start=1&url=[referrer_url]","ht_googleima_midroll_start":30}' style="padding-top: 56.25%; width: 100%; height: 100%; min-width: 360px; min-height: 270px;"></div><script>var htplayLoader={file:"/cbgplayer/haberturk/init.js",callback:function(){if (typeof playerInit !== "undefined") playerInit()},loaded:!1,scripts:document.getElementsByTagName("script")};if("undefined"!=typeof head)"complete"===document.readyState?head.load(htplayLoader.file,htplayLoader.callback):window.addEventListener("load",function(){head.load(htplayLoader.file,htplayLoader.callback)});else{for(var i=htplayLoader.scripts.length;i--;)if(htplayLoader.scripts[i].src==htplayLoader.file){htplayLoader.loaded=!0;break}if(!htplayLoader.loaded){var htplayScript=document.createElement("script");htplayScript.type="text/javascript",htplayScript.async=!0,htplayScript.src=htplayLoader.file,htplayLoader.scripts[0].parentNode.insertBefore(htplayScript,htplayLoader.scripts[0])}htplayLoader.callback()}</script></span><figcaption><span class="title">24 saat günün önemli haberleri ve gelişmeleri</span></figcaption></figure></div></div></p></p><div class="content-related" id="comments_box_2699591"><div class="widget widget-tag type1 mb-20"><ul><li><a href="//www.haberturk.com/yer/abd" target="_blank" >abd</a></li><li><a href="javascript:;" >george floyd</a></li><li><a href="javascript:;" >genelkurmay başkanı</a></li><li><a href="javascript:;" >savunma bakanı</a></li><li><a href="//www.haberturk.com/son-dakika-haberleri" target="_blank" >haberler</a></li><li><a href="javascript:;" >washington son dakika</a></li></ul></div><div class="widget widget-actual-btn type1"><a href="https://www.haberturk.com" title="Günün Önemli Manşetleri" target="_blank"><span>GÜNÜN ÖNEMLİ MANŞETLERİ</span><i class="ion-ios-arrow-thin-right"></i></a></div><div class="widget widget-social-subscribe type1 YoutubeAbone"><a href="https://www.youtube.com/user/gucuozgurlugunde" title="Röportajlar, insan hikayeleri, belgeseller… Binlercesi YouTube kanalımızda." target="_blank"
class="gtm-tracker"
data-newsposition="0"
data-newsid="999991"
data-newsname="Youtube Web"
data-newsvariant="box-news"
data-newslist="YoutubeAbone"
data-newscategory="Yaşam"><img src="https://im.haberturk.com/assets/images/v4/detailpage/social/detail-page-social-subscribe-light-1-desktop.svg" alt="Röportajlar, insan hikayeleri, belgeseller… Binlercesi YouTube kanalımızda."/></a></div><div class="nd-page-end-620"><div zone-id="2010" class="ads-zone lazy-init" style="text-align:center;" zone-viewtype="banner"></div></div><div class="widget widget-social-subscribe type1"><a href="https://www.haberturk.com/haberturkcom-whatsapp-hatti-2560363" title="Habertürk Whatsapp Hattı"><img src="https://im.haberturk.com/assets/images/v4/detailpage/social/detail-page-whatsapp-banner-light-desktop.svg" alt="Habertürk Whatsapp Hattı"/></a></div><div class="widget widget-comments type1"><div class="head"><h3>YORUMLAR</h3><div><span>Yorum kurallarını okumak için <span class="more-modal">tıklayınız!</span></span><i class="ion-minus-round"></i></div></div><form id="main-form2699591"><input type="hidden" name="ci_csrf_token" value=""/><textarea class="comment-textbox" name="ozet" id="ozet" placeholder="Sen de düşüncelerini paylaş!"></textarea><button class="comment-send" onclick="HTGlobal.Comment.send(2699591, 'main-form')" type="button" class="button">GÖNDER
</button><span class="alertt"></span></form></div><div zone-id="2174" data-width="300" data-height="250" class="ads-zone lazy-init" zone-viewtype="banner"></div><div id="zone_1910" zone-id="1910" class="ads-zone engageyaIframe" style="text-align:center;" zone-viewtype="banner" zone-keywords="custom10=2699591"><script type="text/javascript">cbgAds.AdsInline(1910);</script></div><div style="padding: 20px; text-align: center;"><a href="/son-dakika-haberleri" target="_blank" style="font-size: 12px; line-height: 1.4 !important;display: inline-block;">Son dakika haberler, köşe yazılar, ekonomi, magazin, siyaset, spor gündeminin tek adresi HaberTurk.com; HaberTurk.com haber içerikleri kaynak gösterilmeden alıntı yapılamaz, haberler izinsiz olarak kopyalanamaz ve başka yerde yayınlanamaz.</a></div></div></article><script>
        function bakmadanGecmeSwiperSlider() {
            var swipertp1 = new Swiper('.widget-slider.type1 .slider', {
                slidesPerView: "auto",
                spaceBetween: 10,
                freeMode: true,
                lazy: {
                    loadPrevNext: true,
                    loadPrevNextAmount: 5
                },
                navigation: {
                    nextEl: '.widget-slider.type1 .swiper-button-next',
                    prevEl: '.widget-slider.type1 .swiper-button-prev',
                },
            });
        }
    </script>
<div class="widget widget-slider type1" style="position: relative;"><div class="left-head"><p>BAKMADAN GEÇME</p></div><div class="swiper-container slider"><div class="swiper-wrapper"><div class="swiper-slide item"><a href="/iran-disisleri-bakani-zarif-ab-ulkelerini-abd-deki-olaylara-karsi-sessiz-kalmakla-sucladi-haberler-2699666" title="İran Dışişleri Bakanı Zarif, AB ülkelerini ABD'deki olaylara karşı sessiz kalmakla suçladı - Haberler" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="1" data-newsId="2699666" data-newsName="İran\'dan AB ülkelerine suçlama!" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="relatedNews" data-newsCategory="Dünya"><figure><div class="img"><img class="swiper-lazy" data-src="https://im.haberturk.com/2020/06/02/ver1591113256/2699666_300x410.jpg" alt="İran Dışişleri Bakanı Zarif, AB ülkelerini ABD'deki olaylara karşı sessiz kalmakla suçladı - Haberler" src="https://im.haberturk.com/assets/images/v3/transparent.gif"></div><figcaption><span class="category"><small>DÜNYA</small></span><span class="title">İran'dan AB ülkelerine suçlama!</span></figcaption></figure></a></div><div class="swiper-slide item"><a href="/son-dakika-haberleri-abd-de-son-24-saatin-koronavirus-bilancosu-aciklandi-2699546" title="Son dakika haberleri! ABD, İngiltere ve İspanya'nın koronavirüs tablosu açıklandı!" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="2" data-newsId="2699546" data-newsName="İspanya\'da son 48 saatte koronavirüs kaynaklı ölüm yok!" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="relatedNews" data-newsCategory="Dünya"><figure><div class="img"><img class="swiper-lazy" data-src="https://im.haberturk.com/2020/06/02/ver1591113977/2699546_300x410.jpg" alt="Son dakika haberleri! ABD, İngiltere ve İspanya'nın koronavirüs tablosu açıklandı!" src="https://im.haberturk.com/assets/images/v3/transparent.gif"></div><figcaption><span class="category"><small>DÜNYA</small></span><span class="title">İspanya'da son 48 saatte koronavirüs kaynaklı ölüm ...</span></figcaption></figure></a></div><div class="swiper-slide item"><a href="/ab-den-george-floyd-cinayetine-siddetli-kinama-haberler-2699465" title="AB'den George Floyd cinayetine şiddetli kınama! - Haberler" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="3" data-newsId="2699465" data-newsName="AB\'den Floyd cinayetine şiddetli kınama!" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="relatedNews" data-newsCategory="Dünya"><figure><div class="img"><img class="swiper-lazy" data-src="https://im.haberturk.com/2020/06/02/ver1591111096/2699465_300x410.jpg" alt="AB'den George Floyd cinayetine şiddetli kınama! - Haberler" src="https://im.haberturk.com/assets/images/v3/transparent.gif"></div><figcaption><span class="category"><small>DÜNYA</small></span><span class="title">AB'den Floyd cinayetine şiddetli kınama!</span></figcaption></figure></a></div><div class="swiper-slide item"><a href="/avustralya-da-polisin-17-yasindaki-siyahi-genci-gozaltina-alma-sekli-tepki-cekti-haberler-2699512" title="Avustralya'da polisin 17 yaşındaki siyahi genci gözaltına alma şekli tepki çekti! - Haberler" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="4" data-newsId="2699512" data-newsName="Avustralya polisinden tepki çeken gözaltı!" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="relatedNews" data-newsCategory="Dünya"><figure><div class="img"><img class="swiper-lazy" data-src="https://im.haberturk.com/2020/06/02/ver1591105823/2699512_300x410.jpg" alt="Avustralya'da polisin 17 yaşındaki siyahi genci gözaltına alma şekli tepki çekti! - Haberler" src="https://im.haberturk.com/assets/images/v3/transparent.gif"></div><figcaption><span class="category"><small>DÜNYA</small></span><span class="title">Avustralya polisinden tepki çeken gözaltı!</span></figcaption></figure></a></div><div class="swiper-slide item"><a href="/rusya-dan-s-400-aciklamasi-turkiye-nin-son-kararini-bekliyoruz-haberler-2699477" title="Rusya'dan S-400 açıklaması: Türkiye'nin son kararını bekliyoruz - Haberler" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="5" data-newsId="2699477" data-newsName="Rusya\'dan S-400 açıklaması" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="relatedNews" data-newsCategory="Dünya"><figure><div class="img"><img class="swiper-lazy" data-src="https://im.haberturk.com/2020/06/02/ver1591104298/2699477_300x410.jpg" alt="Rusya'dan S-400 açıklaması: Türkiye'nin son kararını bekliyoruz - Haberler" src="https://im.haberturk.com/assets/images/v3/transparent.gif"></div><figcaption><span class="category"><small>DÜNYA</small></span><span class="title">Rusya'dan S-400 açıklaması</span></figcaption></figure></a></div><div class="swiper-slide item"><a href="/iran-da-normallesme-kovid-19-vakalarini-arttirdi-2699268" title="İran'da normalleşme Kovid-19 vakalarını arttırdı" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="6" data-newsId="2699268" data-newsName="İran\'da normalleşme Kovid-19 vakalarını arttırdı" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="relatedNews" data-newsCategory="Dünya"><figure><div class="img"><img class="swiper-lazy" data-src="https://im.haberturk.com/2020/06/02/ver1591095563/2699268_300x410.jpg" alt="İran'da normalleşme Kovid-19 vakalarını arttırdı" src="https://im.haberturk.com/assets/images/v3/transparent.gif"></div><figcaption><span class="category"><small>DÜNYA</small></span><span class="title">İran'da normalleşme Kovid-19 vakalarını arttırdı</span></figcaption></figure></a></div><div class="swiper-slide item"><a href="/obama-dan-gosterilerle-ilgili-yazi-gercek-bir-donum-noktasi-olabilir-haberler-2699169" title="Obama'dan gösterilerle ilgili yazı: Gerçek bir dönüm noktası olabilir - Haberler" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="7" data-newsId="2699169" data-newsName="Obama\'dan gösterilerle ilgili yazı: Gerçek bir dönüm noktası olabilir" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="relatedNews" data-newsCategory="Dünya"><figure><div class="img"><img class="swiper-lazy" data-src="https://im.haberturk.com/2020/06/02/ver1591099774/2699169_300x410.jpg" alt="Obama'dan gösterilerle ilgili yazı: Gerçek bir dönüm noktası olabilir - Haberler" src="https://im.haberturk.com/assets/images/v3/transparent.gif"></div><figcaption><span class="category"><small>DÜNYA</small></span><span class="title">Obama'dan gösterilerle ilgili yazı: Gerçek bir dönüm ...</span></figcaption></figure></a></div><div class="swiper-slide item"><a href="/son-dakika-taliban-in-lideri-koronavirusten-oldu-haberler-2699055" title="Son dakika... Taliban'ın lideri koronavirüsten öldü! - Haberler" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="8" data-newsId="2699055" data-newsName="Taliban\'ın lideri koronavirüsten öldü!" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="relatedNews" data-newsCategory="Dünya"><figure><div class="img"><img class="swiper-lazy" data-src="https://im.haberturk.com/2020/06/02/ver1591092167/2699055_300x410.jpg" alt="Son dakika... Taliban'ın lideri koronavirüsten öldü! - Haberler" src="https://im.haberturk.com/assets/images/v3/transparent.gif"></div><figcaption><span class="category"><small>DÜNYA</small></span><span class="title">Taliban'ın lideri koronavirüsten öldü!</span></figcaption></figure></a></div><div class="swiper-slide item"><a href="/abd-deki-gosterilerde-4-polis-vuruldu-haberler-2698901" title="ABD son dakika haberleri! George Floyd olayı devam ediyor! 4 Polis öldürüldü" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="9" data-newsId="2698901" data-newsName="ABD\'deki gösterilerde 4 polis vuruldu!" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="relatedNews" data-newsCategory="Dünya"><figure><div class="img"><img class="swiper-lazy" data-src="https://im.haberturk.com/2020/06/02/ver1591086261/2698901_300x410.jpg" alt="ABD son dakika haberleri! George Floyd olayı devam ediyor! 4 Polis öldürüldü" src="https://im.haberturk.com/assets/images/v3/transparent.gif"></div><figcaption><span class="category"><small>DÜNYA</small></span><span class="title">ABD'deki gösterilerde 4 polis vuruldu!</span></figcaption></figure></a></div><div class="swiper-slide item"><a href="/brezilya-ve-meksika-da-koronavirus-kayiplari-artiyor-2698894" title="Brezilya ve Meksika'da koronavirüs kayıpları artıyor!" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="10" data-newsId="2698894" data-newsName="Brezilya ve Meksika\'da koronavirüs kayıpları artıyor!" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="relatedNews" data-newsCategory="Dünya"><figure><div class="img"><img class="swiper-lazy" data-src="https://im.haberturk.com/2020/06/02/ver1591084340/2698894_300x410.jpg" alt="Brezilya ve Meksika'da koronavirüs kayıpları artıyor!" src="https://im.haberturk.com/assets/images/v3/transparent.gif"></div><figcaption><span class="category"><small>DÜNYA</small></span><span class="title">Brezilya ve Meksika'da koronavirüs kayıpları artıyor!</span></figcaption></figure></a></div></div><div class="navigation swiper-button-next"><i class="ion-chevron-right"></i></div><div class="navigation swiper-button-prev"><i class="ion-chevron-left"></i></div></div><img width="1" height="1" style="position: absolute;top: 0;left:100px;"
data-src="https://im.haberturk.com/assets/images/v3/transparent.gif" src=""
onload="bakmadanGecmeSwiperSlider()" onerror="" /></div><div class="infinite-container"></div><script type="text/javascript">
function GAVirtualNewsDetailPageEnd(){ 
dataLayer.push({
	'event': 'GAEvent',
	'eventCategory': 'Enhanced Ecommerce',
	'eventAction': 'Add To Chart',
  	'ecommerce': {
    'currencyCode': 'TRY',
    'add': {
      'products': [{
        'name': 'ABD\'de öfke dinmiyor: Genelkurmay Başkanı sokağa indi - Haberler',
        'id': '2699591',
        'price': '1',
        'brand': 'HaberDetay',
        'category': 'Dünya',
        'variant': '',
        'list': '',
        'quantity': 1
       }]
    }
  }
});
dataLayer.push({
            'event': 'GAEvent',
            'eventCategory': 'Impression',
            'eventAction': 'Additional Payload',
            'newsFinished': '1',
            'newsID': '2699591',
            'name': 'ABD\'de öfke dinmiyor: Genelkurmay Başkanı sokağa indi - Haberler',
            'category': 'Dünya',
            
        });
}
</script>
</div><footer><div class="newsletter"><div class="content"><a href="/" class="logo"></a><div class="description">“Günün manşetlerini ve en çok okunan haberlerini her sabah e-postanızdan takip etmek için Habertürk bültene üye olun.”</div><div class="newsletter-form"><form id="bultenForm" action="/uyelik/bulten" method="POST"><input type="text" name="email" placeholder="E-posta adresinizi yazınız!"><button type="submit" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-newsletter" data-newsHref="haberturk"></button></form></div></div></div><div class="brand"><div class="content"><ul class="list"><li class="logo-showtv"><a href="https://www.showtv.com.tr?utm_source=haberturk" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-brand" title="Show TV" target="_blank"></a></li><li class="logo-showmax"><a href="http://www.showmax.com.tr?utm_source=haberturk" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-brand" title="Show Max" target="_blank"></a></li><li class="logo-showturk"><a href="http://www.showturk.com.tr?utm_source=haberturk" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-brand" title="Show Türk" target="_blank"></a></li><li class="logo-httv"><a href="https://www.haberturk.com/tv" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-brand" title="Habertürk Tv" target="_blank"></a></li><li class="logo-bloomberght"><a href="https://www.bloomberght.com?utm_source=haberturk&utm_medium=footerlogo" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-brand" title="Bloomberg" target="_blank"></a></li><li class="logo-hthayat"><a href="//hthayat.haberturk.com?utm_source=haberturk" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-brand" title="HTHayat" target="_blank"></a></li><li class="logo-htkulup"><a href="https://htkulup.haberturk.com?utm_source=haberturk" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-brand" title="HTKulüp" target="_blank"></a></li></ul></div></div><div class="category-list"><div class="content"><ul><ol><li><a href="/son-dakika-haberleri" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Son Dakika Haberleri">Son Dakika Haberleri</a></li><li><a href="/magazin" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Magazin Haberleri">Magazin Haberleri</a></li><li><a href="/spor" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Spor Haberleri">Spor Haberleri</a></li><li><a href="/ekonomi" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Ekonomi Haberleri">Ekonomi Haberleri</a></li><li><a href="/yerel-haberler" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Yerel Haberler">Yerel Haberler</a></li><li><a href="/namaz-vakitleri" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Namaz Vakitleri">Namaz Vakitleri</a></li><li><a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/gunun-yorumu" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Günlük Burç Yorumları">Günlük Burç Yorumları</a></li></ol><ol><li><a href="/htyazarlar" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Köşe Yazıları">Köşe Yazıları</a></li><li><a href="/gundem" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Güncel Haberler">Gündem</a></li><li><a href="/dunya" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Dünyadan Haberler">Dünya</a></li><li><a href="/yenimedya" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Yeni Medya">Yeni Medya</a></li><li><a href="/saglik" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Sağlık Haberleri">Sağlık</a></li><li><a href="/yemek-tarifleri" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Yemek Tarifleri">Yemek Tarifleri</a></li><li><a href="/arama/corba-tarifi" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" target="_blank" title="Çorba Tarifi">Çorba Tarifi</a></li></ol><ol><li><a href="/kultur-sanat" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Sanat Haberleri">Sanat</a></li><li><a href="/ekonomi/borsa" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Borsa Haberleri">Borsa</a></li><li><a href="/ekonomi/altin" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Altın Fiyatları">Altın</a></li><li><a href="/spor/futbol/super_lig" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Süper Lig Haberleri">Süper Lig</a></li><li><a href="/spor/futbol" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Futbol Haberleri">Futbol</a></li><li><a href="/spor/iddaa/puandurumu/1-turkiye-spor-toto-super-lig" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Puan Durumu">Puan Durumu</a></li><li><a href="/spor/fikstur/1-turkiye-spor-toto-super-lig" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Fikstür">Fikstür</a></li></ol><ol><li><a href="/spor/basketbol" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Basketbol Haberleri">Basketbol</a></li><li><a href="/sinema" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Sinema">Sinema</a></li><li><a href="/video" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Video">Video</a></li><li><a href="/tv-rehberi" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="TV Rehberi">TV Rehberi</a></li><li><a href="/kullanimkosullari" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Kullanım Koşulları" target="_blank">Kullanım Koşulları</a></li><li><a href="/arama/super-loto-sonuclari" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Süper Loto Sonuçları" target="_blank">Süper Loto Sonuçları</a></li><li><a href="/arama/sayisal-loto-sonuclari" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Sayısal Loto Sonuçları" target="_blank">Sayısal Loto Sonuçları</a></li></ol><ol><li><a href="/privacy" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Gizlilik Sözleşmesi" target="_blank">Gizlilik Sözleşmesi</a></li><li><a href="/cerez-politikasi" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Çerez Politikası" target="_blank">Çerez Politikası</a></li><li><a href="https://www.bloomberght.com/doviz" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" target="_blank" title="Döviz Kurları">Döviz</a></li><li><a href="https://hthayat.haberturk.com/hamilelik" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" target="_blank" title="Gebelik">Hamilelik</a></li><li><a href="https://www.showtv.com.tr/diziler" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" target="_blank" title="Diziler">Diziler</a></li><li><a href="/arama/elektrik-kesintisi" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" target="_blank" title="Elektrik Kesintisi">Elektrik Kesintisi</a></li><li><a href="/havadurumu/Turkiye-TR/Istanbul/LTSI" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Hava Durumu" target="_blank">Hava Durumu</a></li></ol><ol><li><a href="/kunye" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" target="_blank" title="Künye">Künye</a></li><li><span>OKUR HATTI:<br />(0212) 313 60 00 PBX</span></li></ol></ul></div></div><div class="social-list"><div class="content"><ul><li><a href="https://www.facebook.com/Haberturk" class="facebook ion-social-facebook gtm-tracker" data-newsVariant="footer-social-icons" target="_blank" title="Habertürk Facebook Sayfası"></a></li><li><a href="https://twitter.com/haberturk" class="twitter ion-social-twitter gtm-tracker" data-newsVariant="footer-social-icons" target="_blank" title="Habertürk Twitter Sayfası"></a></li><li><a href="https://www.instagram.com/haberturk" class="instagram ion-social-instagram gtm-tracker" data-newsVariant="footer-social-icons" target="_blank" title="Habertürk Instagram Sayfası"></a></li><li><a href="https://flipboard.com/@HaberTurk" class="flipboard gtm-tracker" data-newsVariant="footer-social-icons" target="_blank" title="Habertürk Flipboard"><i></i></a></li><li><a href="/rss/anasayfa" class="rss ion-social-rss gtm-tracker" data-newsVariant="footer-social-icons" target="_blank" title="Rss"></a></li><li><span class="footer-search-btn search all-click-event ion-ios-search-strong gtm-tracker"></span></li></ul></div><div class="footer-search"><div class="content"><div class="footer-search-textbox"><input type="text" name="" id="footer-search" data-category="magazin" placeholder="Aramak istediğiniz kelimeyi buraya yazınız!"></div><div class="footer-search-btn ion-ios-search-strong" onclick="HTGlobal.Search.onSearchSubmit('footer-search');"></div><div class="footer-search-close-btn all-click-event ion-android-close"></div></div></div></div><div class="copyright"><div class="content"><div><a href="/" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-copyright">www.haberturk.com</a> internet sitesinde yayınlanan yazı, haber, video ve fotoğrafların her türlü hakkı Haberturk Gazetecilik A.Ş.’ye aittir. İzin alınmadan, kaynak gösterilerek dahi iktibas edilemez.</div><div>Copyright © 2020 - Tüm hakları saklıdır. Habertürk Gazetecilik A.Ş.</div><div><p>Üretim ve Tasarım.
<a href="http://www.cinergroup.com.tr" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-copyright" target="_blank"><img src="https://im.haberturk.com/assets/images/brand/ciner-logo.svg" class="footer-ciner-logo" alt="Ciner Bilgi Grubu"></a> Bilgi Grubu</p></div></div></div></footer><script>
    var detailPageFooter = 'https://im.haberturk.com/assets/js/desktop/v4/detail-page-footer.min.js?v=3524';
    var headerJs = 'https://im.haberturk.com/assets/js/desktop/v4/header.min.js?v=3524';
    head.ready("jQuery", function() {
        head.load([
            { 
                detailPageFooter: detailPageFooter,
                headerJs : headerJs
            }
            ],
            function() {
            }
        );
    });
</script>
</div><div id="zone_1301" zone-id="1301" class="ads-zone" zone-viewtype="banner"><script type="text/javascript">cbgAds.AdsInline(1301);</script></div><div id="zone_2014" zone-id="2014" class="ads-zone" zone-viewtype="banner" zone-keywords="custom1=haberturk&amp;custom2=180"><script type="text/javascript">cbgAds.AdsInline(2014);</script></div><script>
        head.ready("jQuery", function() {
                    });
    </script>
<div id="cookiePolicy" class=""><div class="cookie-policy-confirmation">
    <div class="wrapper">
        <p class="leftBlock">Sizlere daha iyi bir hizmet sunabilmek için sitemizde çerezlerden faydalanıyoruz. Sitemizi kullanmaya devam
            ederek çerezleri kullanmamıza izin vermiş oluyorsunuz.
            Detaylı bilgi almak için <a href='/cerez-politikasi' style="    color: #666;
    font-weight: bold;">'Çerez Politikasını'</a> ve  <a href='/privacy' style="    color: #666;
    font-weight: bold;">'Gizlilik Politikasını'</a> inceleyebilirsiniz.
        </p>
        <p class="rightBlock">
            <a href="javascript:acceptCookies()" class="acceptCookies"><span class="ion ion-md-checkmark"></span> TAMAM</a>
            <a href="/info/gizlilik-politikasi" class="btn-none">Daha fazla bilgi</a>
        </p>
        <div style="clear: both; display: block; content: '';"></div>
        <span class="policy-close">X</span>
    </div>
</div>
<style>
.cookie-policy-confirmation{
    left: 0px;
    right: 0px;
    bottom: 0px;
    margin: auto;
    z-index: 5000;
    width: 100%;
    max-width: 1180px;
    min-width: 320px;
    font-size: 13px;
    background-color: rgb(255, 255, 255);
    color: rgb(51, 51, 51);
    line-height: 1.4;
    box-shadow: rgba(0, 0, 0, 0.5) 10px 10px 155px 0px;
    display: none;
    position: fixed;
}
.policy-close{
        width: 18px;
    height: 18px;
    position: absolute;
    right: 15px;
    top: -8px;
    border-radius: 100%;
    color: #333;
    font-weight: bold;
    font-size: 15px;
    background-color: #fff;
    cursor: pointer;
    display: -webkit-box;
    display: -ms-flexbox;
    display: flex;
    -webkit-box-pack: center;
    -ms-flex-pack: center;
    justify-content: center;
    -webkit-box-align: center;
    -ms-flex-align: center;
    align-items: center;
}
.cookie-policy-confirmation .wrapper{
    padding: 15px;
    display: -webkit-box;
    display: -ms-flexbox;
    display: flex;
    -webkit-box-pack: center;
    -ms-flex-pack: center;
    justify-content: center;
    -webkit-box-align: center;
    -ms-flex-align: center;
    align-items: center;
}
.btn-none{
        color: #757575;
    border-bottom: 2px dotted red;
    padding: 5px 0;
}
    .leftBlock {
           float: left;
    width: calc(100% - 25%);
    text-align: left;
    }
    .leftBlock a{
        display: inline-block;
    }
    .rightBlock {
          float: left;
    width: 25%;
    text-align: center;
    padding: 15px 0;
    }
    .rightBlock .acceptCookies {
        background: red;
        color: white !important;
        padding: 5px 15px;
        font-size: 16px;
        font-weight: bold;
        -webkit-border-radius: 20px;
        -moz-border-radius: 20px;
        border-radius: 20px;
    }
    @media only screen and (min-width: 768px) {
    .rightBlock{
       display: flex;
    }
    .btn-none{
            margin: 0 10px;
    }
}
    @media only screen and (max-width: 767px) {
    .btn-none{
        margin: 7px 0;
        display: inline-block;
    }
}
</style>
<script type="text/javascript">
    var euCountries = [
        "EU", "AD", "AL", "AT", "BA", "BE", "BG", "BY", "CH", "CS", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FO", "FR", "FX", "GB", "GI",
        "GR", "HR", "HU", "IE", "IS", "IT", "LI", "LT", "LU", "LV", "MC", "MD", "MK", "MT", "NL", "NO", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI",
        "SJ", "SK", "SM", "UA", "VA"
    ];
    var cookiePolicy = getCookiePolicy("cookiePolicy");
    if (cookiePolicy != 1) {
        var request = new XMLHttpRequest();
        request.open('GET', '/dynamics/geoipj', true);
        request.onload = function() {
            if (request.status >= 200 && request.status < 400) {
                var data = JSON.parse(request.responseText);
                if(euCountries.indexOf(data.country) > -1){
                    document.getElementsByClassName("cookie-policy-confirmation")[0].style['display'] = 'flex';
                }
            }
        };
        request.send();
    }


    var button = document.getElementsByClassName("policy-close")[0];
    button.addEventListener("click",function(e){
        document.getElementsByClassName("cookie-policy-confirmation")[0].style['display'] = 'none';
    },false);


    function setCookiePolicy(cname, cvalue, exdays) {
        var d = new Date();
        d.setTime(d.getTime() + (exdays * 24 * 60 * 60 * 1000));
        var expires = "expires=" + d.toUTCString();
        document.cookie = cname + "=" + cvalue + ";" + expires + ";path=/";
    }

    function getCookiePolicy(cname) {
        var name = cname + "=";
        var ca = document.cookie.split(';');
        for (var i = 0; i < ca.length; i++) {
            var c = ca[i];
            while (c.charAt(0) == ' ') {
                c = c.substring(1);
            }
            if (c.indexOf(name) == 0) {
                return c.substring(name.length, c.length);
            }
        }
        return "";
    }</script>

<script type="text/javascript">

    var cookieKey = 'npa';
    var cookieHours = 8760;

    function acceptCookies() {
        var npDfp = 0;
        setCookiePolicy(cookieKey, npDfp, cookieHours);
        setCookiePolicy("cookiePolicy", 1, 365);
        document.getElementsByClassName("cookie-policy-confirmation")[0].style['display'] = 'none';
    }

</script></div><noscript><iframe src="https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-NCHP7Z9"
height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript><script type="text/javascript">cbgAds.cmd.push(function(){cbgAds.AdsBody();});</script></body></html><!--~CBG GEN~ /abd-de-ofke-dinmiyor-genelkurmay-baskani-sokaga-indi-haberler-2699591 at: 2020-06-02 19:17:16 -->